<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="published">Pubblicato</string>
	<string name="wpcom_login_required">Serve un account WordPress.com per utilizzare questa funzione</string>
	<string name="share_url">Condividi articolo</string>
	<string name="help_stats">Hai bisogno di aiuto?</string>
	<string name="create_a_link">Crea un link</string>
	<string name="link_enter_url_text">Testo del link (facoltativo)</string>
	<string name="link_enter_url">URL</string>
	<string name="posted_from">Scritto con WordPress per Android</string>
	<string name="add_tagline">Aggiungi un sottotitolo ai nuovi articoli</string>
	<string name="comment_notifications">Notifiche commenti</string>
	<string name="post_signature">Firma articolo</string>
	<string name="mark_spam">Spam</string>
	<string name="uploading">Caricamento in corso</string>
	<string name="uploading_media_item">Caricamento file multimediale</string>
	<string name="copyright">©2011 Automattic, Inc</string>
	<string name="version">Versione</string>
	<string name="tos">Condizioni del servizio</string>
	<string name="privacy_policy">Informativa sulla privacy</string>
	<string name="app_title">WordPress per Android</string>
	<string name="publisher">Autore: Automattic, Inc</string>
	<string name="automattic_url"></string>
	<string name="about">Informazioni su</string>
	<string name="l_status">Stato:</string>
	<string name="tags_and_categories">Etichette e categorie</string>
	<string name="local_draft">Bozza locale</string>
	<string name="more_tag">Altro</string>
	<string name="no_camera_found">Fotocamera non rilevata sul tuo dispositivo.</string>
	<string name="max_thumbnail_px_width">Larghezza predefinita immagine</string>
	<string name="tagline_tablet">Inizia a scrivere sul tuo blog in pochi secondi con il tuo tablet.</string>
	<string name="image_alignment">Allineamento</string>
	<string name="home">Home</string>
	<string name="refresh">Aggiorna</string>
	<string name="quick_photo">Foto rapida</string>
	<string name="quick_video">Video rapido</string>
	<string name="reader">Leggi</string>
	<string name="gallery_error">Non è stato possibile recuperare l\'elemento dalla Galleria.</string>
	<string name="url_username_password_required">Compilare tutti i campi prima \ndi inviare.</string>
	<string name="notifications_select">Selezionare da quali blog si vogliono \nricevere le notifiche dei commenti:</string>
	<string name="cat_already_exists">Esiste già una categoria con il \nnome specificato.</string>
	<string name="file_error_encountered">Si è verificato un errore durante l\'impostazione \ndel file multimediale acquisito.</string>
	<string name="howto_select_text">Puoi selezionare del testo tenendo premuto il \ndito nell\'area di modifica.</string>
	<string name="title_post_required">Inserisci del contenuto o allegato un file \nmultimediale.</string>
	<string name="upload_failed">Caricamento non riuscito</string>
	<string name="uploaded_successfully">Caricamento riuscito correttamente</string>
	<string name="vp_upgrade">Il video non è stato caricato correttamente in quanto il tipo \ndi file è errato. Puoi caricare video sul tuo blog utilizzando \nl\'aggiornamento VideoPress. Vuoi saperne di più su \nVideoPress?</string>
	<string name="select_text_to_emphasize">Seleziona del testo per renderlo corsivo.</string>
	<string name="post_edited_image_error">Articolo modificato correttamente ma si è \nverificato un errore durante il caricamento \ndel file multimediale</string>
	<string name="instructions">Compila questo modulo e potrai iniziare a scrivere \nin pochi secondi.</string>
	<string name="select_text_to_link">Seleziona del testo per associargli un link.</string>
	<string name="select_text_to_bold">Seleziona del testo per renderlo grassetto.</string>
	<string name="no_approved_comments">Non ci sono commenti approvati per questo articolo</string>
	<string name="select_text_to_blockquote">Seleziona del testo per inserirlo in una citazione.</string>
	<string name="sure_to_remove_account">Rimuovere questo blog?</string>
	<string name="eula_content">Version 2, June 1991\n\nCopyright (C) 1989, 1991\n    Free Software\n    Foundation, Inc.\n675 Mass Ave, Cambridge, MA 02139,\n    USA\nEveryone\n    is permitted to copy and distribute verbatim copies of\n    this license\n    document, but changing it is not\n    allowed.\n\nPreamble\n\nThe\n    licenses for most software are designed\n    to take away your freedom to\n    share and change it. By contrast, the\n    GNU General Public License is\n    intended to guarantee your freedom to\n    share and change free\n    software--to make sure the software is free for\n    all its users. This\n    General Public License applies to most of the\n    Free Software\n    Foundation\'s software and to any other program whose\n    authors commit\n    to using it. (Some other Free Software Foundation\n    software is\n    covered by the GNU Library General Public License\n    instead.) You can\n    apply it to your programs, too.\n\nWhen we speak of\n    free software,\n    we are referring to freedom, not price. Our General\n    Public Licenses\n    are designed to make sure that you have the freedom\n    to distribute\n    copies of free software (and charge for this service if\n    you wish),\n    that you receive source code or can get it if you want it,\n    that you\n    can change the software or use pieces of it in new free\n    programs;\n    and that you know you can do these things.\n\nTo protect\n    your\n    rights, we need to make restrictions that forbid anyone to deny\n    you\n    these rights or to ask you to surrender the rights. These\n    restrictions translate to certain responsibilities for you if you\n    distribute copies of the software, or if you modify it.\n\nFor\n    example, if you distribute copies of such a program, whether gratis\n    or for a fee, you must give the recipients all the rights that you\n    have. You must make sure that they, too, receive or can get the\n    source code. And you must show them these terms so they know their\n    rights.\n\nWe protect your rights with two steps: (1) copyright the\n    software, and (2) offer you this license which gives you legal\n    permission to copy, distribute and/or modify the software.\n\nAlso,\n    for each author\'s protection and ours, we want to make certain that\n    everyone understands that there is no warranty for this free\n    software. If the software is modified by someone else and passed on,\n    we want its recipients to know that what they have is not the\n    original, so that any problems introduced by others will not reflect\n    on the original authors\' reputations.\n\nFinally, any free program\n    is threatened constantly by software patents. We wish to avoid the\n    danger that redistributors of a free program will individually\n    obtain patent licenses, in effect making the program proprietary. To\n    prevent this, we have made it clear that any patent must be licensed\n    for everyone\'s free use or not licensed at all.\n\nThe precise\n    terms and conditions for copying, distribution and modification\n    follow.\n\nGNU GENERAL PUBLIC LICENSE\nTERMS AND CONDITIONS FOR\n    COPYING, DISTRIBUTION AND MODIFICATION\n\n0. This License applies to\n    any program or other work which contains a notice placed by the\n    copyright holder saying it may be distributed under the terms of\n    this General Public License. The "Program", below, refers to any\n    such program or work, and a "work based on the Program" means either\n    the Program or any derivative work under copyright law: that is to\n    say, a work containing the Program or a portion of it, either\n    verbatim or with modifications and/or translated into another\n    language. (Hereinafter, translation is included without limitation\n    in the term "modification".) Each licensee is addressed as\n    "you".\n\nActivities other than copying, distribution and\n    modification are not covered by this License; they are outside its\n    scope. The act of running the Program is not restricted, and the\n    output from the Program is covered only if its contents constitute a\n    work based on the Program (independent of having been made by\n    running the Program). Whether that is true depends on what the\n    Program does.\n\n1. You may copy and distribute verbatim copies of\n    the Program\'s source code as you receive it, in any medium,\n    provided that you conspicuously and appropriately publish on each\n    copy an appropriate copyright notice and disclaimer of warranty;\n    keep intact all the notices that refer to this License and to the\n    absence of any warranty; and give any other recipients of the\n    Program a copy of this License along with the Program.\n\nYou may\n    charge a fee for the physical act of transferring a copy, and you\n    may at your option offer warranty protection in exchange for a\n    fee.\n\n2. You may modify your copy or copies of the Program or any\n    portion of it, thus forming a work based on the Program, and copy\n    and distribute such modifications or work under the terms of Section\n    1 above, provided that you also meet all of these conditions:\n\na)\n    You must cause the modified files to carry prominent notices stating\n    that you changed the files and the date of any change.\n\nb) You\n    must cause any work that you distribute or publish, that in whole or\n    in part contains or is derived from the Program or any part thereof,\n    to be licensed as a whole at no charge to all third parties under\n    the terms of this License.\n\nc) If the modified program normally\n    reads commands interactively when run, you must cause it, when\n    started running for such interactive use in the most ordinary way,\n    to print or display an announcement including an appropriate\n    copyright notice and a notice that there is no warranty (or else,\n    saying that you provide a warranty) and that users may redistribute\n    the program under these conditions, and telling the user how to view\n    a copy of this License. (Exception: if the Program itself is\n    interactive but does not normally print such an announcement, your\n    work based on the Program is not required to print an\n    announcement.)\n\nThese requirements apply to the modified work as a\n    whole. If identifiable sections of that work are not derived from\n    the Program, and can be reasonably considered independent and\n    separate works in themselves, then this License, and its terms, do\n    not apply to those sections when you distribute them as separate\n    works. But when you distribute the same sections as part of a whole\n    which is a work based on the Program, the distribution of the whole\n    must be on the terms of this License, whose permissions for other\n    licensees extend to the entire whole, and thus to each and every\n    part regardless of who wrote it. Thus, it is not the intent of this\n    section to claim rights or contest your rights to work written\n    entirely by you; rather, the intent is to exercise the right to\n    control the distribution of derivative or collective works based on\n    the Program.\n\nIn addition, mere aggregation of another work not\n    based on the Program with the Program (or with a work based on the\n    Program) on a volume of a storage or distribution medium does not\n    bring the other work under the scope of this License.\n\n3. You may\n    copy and distribute the Program (or a work based on it, under\n    Section 2) in object code or executable form under the terms of\n    Sections 1 and 2 above provided that you also do one of the\n    following:\n\na) Accompany it with the complete corresponding\n    machine-readable source code, which must be distributed under the\n    terms of Sections 1 and 2 above on a medium customarily used for\n    software interchange; or,\n\nb) Accompany it with a written offer,\n    valid for at least three years, to give any third party, for a\n    charge no more than your cost of physically performing source\n    distribution, a complete machine-readable copy of the corresponding\n    source code, to be distributed under the terms of Sections 1 and 2\n    above on a medium customarily used for software interchange;\n    or,\n\nc) Accompany it with the information you received as to the\n    offer to distribute corresponding source code. (This alternative is\n    allowed only for noncommercial distribution and only if you received\n    the program in object code or executable form with such an offer, in\n    accord with Subsection b above.)\n\nThe source code for a work means\n    the preferred form of the work for making modifications to it. For\n    an executable work, complete source code means all the source code\n    for all modules it contains, plus any associated interface\n    definition files, plus the scripts used to control compilation and\n    installation of the executable. However, as a special exception, the\n    source code distributed need not include anything that is normally\n    distributed (in either source or binary form) with the major\n    components (compiler, kernel, and so on) of the operating system on\n    which the executable runs, unless that component itself accompanies\n    the executable.\n\nIf distribution of executable or object code is\n    made by offering access to copy from a designated place, then\n    offering equivalent access to copy the source code from the same\n    place counts as distribution of the source code, even though third\n    parties are not compelled to copy the source along with the object\n    code.\n\n4. You may not copy, modify, sublicense, or distribute the\n    Program except as expressly provided under this License. Any attempt\n    otherwise to copy, modify, sublicense or distribute the Program is\n    void, and will automatically terminate your rights under this\n    License. However, parties who have received copies, or rights, from\n    you under this License will not have their licenses terminated so\n    long as such parties remain in full compliance.\n\n5. You are not\n    required to accept this License, since you have not signed it.\n    However, nothing else grants you permission to modify or distribute\n    the Program or its derivative works. These actions are prohibited by\n    law if you do not accept this License. Therefore, by modifying or\n    distributing the Program (or any work based on the Program), you\n    indicate your acceptance of this License to do so, and all its terms\n    and conditions for copying, distributing or modifying the Program or\n    works based on it.\n\n6. Each time you redistribute the Program (or\n    any work based on the Program), the recipient automatically receives\n    a license from the original licensor to copy, distribute or modify\n    the Program subject to these terms and conditions. You may not\n    impose any further restrictions on the recipients\' exercise of the\n    rights granted herein. You are not responsible for enforcing\n    compliance by third parties to this License.\n\n7. If, as a\n    consequence of a court judgment or allegation of patent infringement\n    or for any other reason (not limited to patent issues), conditions\n    are imposed on you (whether by court order, agreement or otherwise)\n    that contradict the conditions of this License, they do not excuse\n    you from the conditions of this License. If you cannot distribute so\n    as to satisfy simultaneously your obligations under this License and\n    any other pertinent obligations, then as a consequence you may not\n    distribute the Program at all. For example, if a patent license\n    would not permit royalty-free redistribution of the Program by all\n    those who receive copies directly or indirectly through you, then\n    the only way you could satisfy both it and this License would be to\n    refrain entirely from distribution of the Program.\n\nIf any portion\n    of this section is held invalid or unenforceable under any\n    particular circumstance, the balance of the section is intended to\n    apply and the section as a whole is intended to apply in other\n    circumstances.\n\nIt is not the purpose of this section to induce\n    you to infringe any patents or other property right claims or to\n    contest validity of any such claims; this section has the sole\n    purpose of protecting the integrity of the free software\n    distribution system, which is implemented by public license\n    practices. Many people have made generous contributions to the wide\n    range of software distributed through that system in reliance on\n    consistent application of that system; it is up to the author/donor\n    to decide if he or she is willing to distribute software through any\n    other system and a licensee cannot impose that choice.\n\nThis\n    section is intended to make thoroughly clear what is believed to be\n    a consequence of the rest of this License.\n\n8. If the distribution\n    and/or use of the Program is restricted in certain countries either\n    by patents or by copyrighted interfaces, the original copyright\n    holder who places the Program under this License may add an explicit\n    geographical distribution limitation excluding those countries, so\n    that distribution is permitted only in or among countries not thus\n    excluded. In such case, this License incorporates the limitation as\n    if written in the body of this License.\n\n9. The Free Software\n    Foundation may publish revised and/or new versions of the General\n    Public License from time to time. Such new versions will be similar\n    in spirit to the present version, but may differ in detail to\n    address new problems or concerns.\n\nEach version is given a\n    distinguishing version number. If the Program specifies a version\n    number of this License which applies to it and "any later version",\n    you have the option of following the terms and conditions either of\n    that version or of any later version published by the Free Software\n    Foundation. If the Program does not specify a version number of this\n    License, you may choose any version ever published by the Free\n    Software Foundation.\n\n10. If you wish to incorporate parts of the\n    Program into other free programs whose distribution conditions are\n    different, write to the author to ask for permission. For software\n    which is copyrighted by the Free Software Foundation, write to the\n    Free Software Foundation; we sometimes make exceptions for this. Our\n    decision will be guided by the two goals of preserving the free\n    status of all derivatives of our free software and of promoting the\n    sharing and reuse of software generally.\n\nNO WARRANTY\n\n11.\n    BECAUSE THE PROGRAM IS LICENSED FREE OF CHARGE, THERE IS NO WARRANTY\n    FOR THE PROGRAM, TO THE EXTENT PERMITTED BY APPLICABLE LAW. EXCEPT\n    WHEN OTHERWISE STATED IN WRITING THE COPYRIGHT HOLDERS AND/OR OTHER\n    PARTIES PROVIDE THE PROGRAM "AS IS" WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND,\n    EITHER EXPRESSED OR IMPLIED, INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, THE\n    IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR\n    PURPOSE. THE ENTIRE RISK AS TO THE QUALITY AND PERFORMANCE OF THE\n    PROGRAM IS WITH YOU. SHOULD THE PROGRAM PROVE DEFECTIVE, YOU ASSUME\n    THE COST OF ALL NECESSARY SERVICING, REPAIR OR CORRECTION.\n\n12. IN\n    NO EVENT UNLESS REQUIRED BY APPLICABLE LAW OR AGREED TO IN WRITING\n    WILL ANY COPYRIGHT HOLDER, OR ANY OTHER PARTY WHO MAY MODIFY AND/OR\n    REDISTRIBUTE THE PROGRAM AS PERMITTED ABOVE, BE LIABLE TO YOU FOR\n    DAMAGES, INCLUDING ANY GENERAL, SPECIAL, INCIDENTAL OR CONSEQUENTIAL\n    DAMAGES ARISING OUT OF THE USE OR INABILITY TO USE THE PROGRAM\n    (INCLUDING BUT NOT LIMITED TO LOSS OF DATA OR DATA BEING RENDERED\n    INACCURATE OR LOSSES SUSTAINED BY YOU OR THIRD PARTIES OR A FAILURE\n    OF THE PROGRAM TO OPERATE WITH ANY OTHER PROGRAMS), EVEN IF SUCH\n    HOLDER OR OTHER PARTY HAS BEEN ADVISED OF THE POSSIBILITY OF SUCH\n    DAMAGES.\n\nEND OF TERMS AND CONDITIONS\n  </string>
	<string name="location_toast">Attendi, i dati sulla posizione non sono ancora disponibili.</string>
	<string name="sdcard_message">È necessaria una scheda SD montata per caricare un file multimediale.</string>
	<string name="username_password_required">Nome utente e password sono campi obbligatori.</string>
	<string name="page_edited_image_error">Pagina modificata correttamente ma si è verificato \nun errore durante il caricamento \ndel file multimediale.</string>
	<string name="basic_html">Viene visualizzata un\'anteprima HTML di base \nfino a quando l\'articolo non viene pubblicato.</string>
	<string name="invalid_url_message">Verifica che l\'URL inserita per il blog sia valida.</string>
	<string name="view_in_browser">Apri nel browser</string>
	<string name="terms">Inviando questo modulo accetti le seguenti condizioni \ndi servizio http://wordpress.com/tos</string>
	<string name="please_wait_getting_page">Attendi mentre viene recuperata la pagina \n(le immagini non verranno caricate)</string>
	<string name="please_wait_getting_post">Attendi mentre viene recuperato l\'articolo (le immagini non verranno caricate) </string>
	<string name="connection_error_occured">Si è verificato un errore con la connessione. Riprova \npiù tardi.</string>
	<string name="settings_not_found_load_now">Non sono state rilevate alcune impostazioni obbligatorie. \nCaricare le impostazioni adesso?</string>
	<string name="sure_to_cancel_edit">Annullare le modifiche a questo articolo?</string>
	<string name="sure_to_cancel_edit_page">Annullare le modifiche a questa pagina?</string>
	<string name="uploaded_successfully_image_error">aggiunto correttamente ma si è verificato un errore \nnel caricamento del file multimediale.</string>
	<string name="reply_please_enter">Inserire del testo nel campo risposta.</string>
	<string name="account_already_exists">È già presente un account Wordpress configurato \nper questo blog WordPress.</string>
	<string name="sure_cancel_draft">Annullare le modifiche a questo bozza?</string>
	<string name="hint_menu_to_add_acc">Seleziona \'Menu\' per aggiungere un altro account \no per modificare le notifiche per i commenti.</string>
	<string name="no_account">Non è stato trovato alcun account WordPress, aggiungi \nun account e riprova.</string>
	<string name="choose_blog">Scegli un blog:</string>
	<string name="fullscreen">Scrivi a schermo intero</string>
	<string name="post_format">Formato articolo:</string>
	<string name="underline"></string>
	<string name="strike"></string>
	<string name="link"></string>
	<string name="exit_without_saving">Esci senza salvare</string>
	<string name="save_and_exit">Salva ed esci da schermo intero</string>
	<string name="waiting_activation">In attesa dell\'attivazione via e-mail</string>
	<string name="wpcom_signup">Iscriviti a WordPress.com</string>
	<string name="blog_address">Indirizzo del blog</string>
	<string name="your_account">Il tuo account</string>
	<string name="dotcom_signup">.wordpress.com</string>
	<string name="sign_up">Iscriviti</string>
	<string name="email">Indirizzo e-mail</string>
	<string name="untitled">Senza titolo</string>
	<string name="empty_fields">Nessun contenuto disponibile</string>
	<string name="publish_date">Pubblica:</string>
	<string name="edit">Modifica</string>
	<string name="post_id">Articolo</string>
	<string name="page_id">Pagina</string>
	<string name="post_password">Password (facoltativa)</string>
	<string name="immediately">Subito</string>
	<string name="quickpress_add_alert_title">Imposta nome breve</string>
	<string name="today">Oggi</string>
	<string name="httpuser">Nome utente HTTP (facoltativo):</string>
	<string name="httppassword">Password HTTP (facoltativo):</string>
	<string name="settings">Impostazioni</string>
	<string name="optional_settings">Impostazioni facoltative</string>
	<string name="update_location">Aggiorna posizione</string>
	<string name="view_map">Visualizza mappa</string>
	<string name="post_not_published">Lo stato dell\'articolo è \'non pubblicato\'</string>
	<string name="page_not_published">Lo stato della pagina è \'non pubblicata\'</string>
	<string name="attempting_fetch_url">Tentativo di recuperare l\'URL</string>
	<string name="quickpress_window_title">Selezionare il blog per la scelta rapida QuickPress</string>
	<string name="quickpress_add_error">Il nome breve non può essere vuoto</string>
	<string name="eula">GNU GENERAL PUBLIC LICENSE</string>
	<string name="publish_post">Pubblica</string>
	<string name="pending_review">In attesa di approvazione</string>
	<string name="draft">Bozza</string>
	<string name="post_private">Privato</string>
	<string name="upload_full_size_image">Carica e collega all\'immagine a pieno formato</string>
	<string name="invalid_url">URL del blog non valida</string>
	<string name="i_have_wp_blog">Aggiungi un blog ospitato da WordPress.com</string>
	<string name="i_have_blog">Aggiungi un blog WorPress ospitato sul tuo server</string>
	<string name="html">Editor HTML attivato</string>
	<string name="geotag">Aggiungi Geotag agli articoli</string>
	<string name="permalink_not_found">Il permalink non è stato trovato</string>
	<string name="load_settings">Caricare le impostazioni adesso?</string>
	<string name="invalid_login">Login errato</string>
	<string name="site_not_found">o sito non trovato.</string>
	<string name="new_to_wp">Apri un nuovo blog su WordPress.com</string>
	<string name="view_comment_from">Commento da</string>
	<string name="no_data_found">Nessuna statistica disponibile. Riprovare.</string>
	<string name="stats_login">Login statistiche</string>
	<string name="attempt_retrieve">Tentativo di recupero statistiche</string>
	<string name="retrieving_stats">Recupero statistiche</string>
	<string name="report_post_title">Titolo dell\'articolo</string>
	<string name="date">Data</string>
	<string name="stats_password">Password</string>
	<string name="stats_username">Nome utente</string>
	<string name="content">Contenuto</string>
	<string name="title">Titolo</string>
	<string name="page_content">Contenuto della pagina</string>
	<string name="post_title">Titolo dell\'articolo</string>
	<string name="post_content">Contenuto dell\'articolo</string>
	<string name="tags_separate_with_commas">Etichette (separate da una virgola)</string>
	<string name="categories">Categorie</string>
	<string name="report_clicks">Click</string>
	<string name="report_videoplays">Riproduzioni video</string>
	<string name="seven_days">7 giorni</string>
	<string name="thirty_days">30 giorni</string>
	<string name="quarter">Trimestre</string>
	<string name="year">Anno</string>
	<string name="all">Di sempre</string>
	<string name="report_searchterms">Termini della ricerca</string>
	<string name="report_postviews">Visite all\'articolo</string>
	<string name="report_referrers">Referenti</string>
	<string name="report_views">Visite</string>
	<string name="moderating_comments">Moderazione commenti</string>
	<string name="load_more">Carica altro</string>
	<string name="tab_stats">Statistiche</string>
	<string name="deleting_comments">Eliminazione commenti</string>
	<string name="comments_moderated">Commento moderato correttamente</string>
	<string name="preferences">Preferenze</string>
	<string name="notification_settings">Impostazioni</string>
	<string name="post_deleted">Articolo eliminato correttamente</string>
	<string name="attempt_delete_post">Tentativo di eliminazione articolo</string>
	<string name="delete_sure_post">Eliminare questo articolo</string>
	<string name="delete_post">Cancella articolo</string>
	<string name="page_deleted">Pagina eliminata correttamente</string>
	<string name="delete_sure_page">Eliminare questa pagina</string>
	<string name="attempt_delete_page">Tentativo di eliminazione della pagina</string>
	<string name="delete_page">Elimina pagina</string>
	<string name="notification_blink">Esegui notifica visiva</string>
	<string name="notification_sound">Esegui notifica sonora</string>
	<string name="notification_vibrate">Vibrazione</string>
	<string name="status">Stato</string>
	<string name="location">Posizione</string>
	<string name="take_video">Registra un nuovo video</string>
	<string name="sdcard_title">Scheda SD necessaria</string>
	<string name="select_video">Seleziona un video dalla Galleria</string>
	<string name="uploading_content">Caricamento dei contenuti</string>
	<string name="tagline">Comincia a scrivere sul blog dal tuo cellulare in pochi secondi</string>
	<string name="preview_page">Visualizza pagina</string>
	<string name="preview_post">Visualizza articolo</string>
	<string name="file_error">Errore sul file</string>
	<string name="account_details">Dettagli dell\'account</string>
	<string name="media">Media</string>
	<string name="account_removed_successfully">Blog rimosso correttamente</string>
	<string name="select_a_blog">Seleziona un blog</string>
	<string name="adding_cat_failed_check">Controlla le impostazioni e prova nuovamente.</string>
	<string name="adding_cat_success">Categoria aggiunta correttamente.</string>
	<string name="cat_name_required">Il nome della categoria è obbligatorio.</string>
	<string name="deleting_comment">Eliminazione commento</string>
	<string name="delete">Elimina</string>
	<string name="approve">Approva</string>
	<string name="unapprove">In attesa</string>
	<string name="required_field">Campo obbligatorio</string>
	<string name="refresh_categories">Aggiorna categorie</string>
	<string name="add_new_category">Aggiungi nuova categoria</string>
	<string name="cat_attempt_add_category">Tentativo di aggiungere la categoria</string>
	<string name="cat_adding_category">Aggiunta categoria</string>
	<string name="duplicated_cat">Categoria duplicata</string>
	<string name="adding_cat_failed">L\'aggiunta della nuova categoria non è riuscita.</string>
	<string name="none">Nessuna</string>
	<string name="category_parent">Categoria genitore (facoltativa):</string>
	<string name="category_desc">Descrizione categoria (facoltativa):</string>
	<string name="category_name">Nome categoria:</string>
	<string name="category_slug">Slug categoria (facoltativa):</string>
	<string name="required_fields">Campi obbligatori</string>
	<string name="select_categories">Seleziona le categorie</string>
	<string name="blog_removed_successfully">Blog rimosso con successo</string>
	<string name="remove_account">Cancella account</string>
	<string name="blogs">Blog</string>
	<string name="could_not_remove_account">Impossibile rimuovere l\'account, potrebbe essere necessario reinstallare WordPress.</string>
	<string name="select_photo">Seleziona una foto dalla galleria</string>
	<string name="take_photo">Scatta una nuova foto</string>
	<string name="add_media">Aggiungi file multimediale</string>
	<string name="error">Errore</string>
	<string name="selected_categories">Categorie selezionate:</string>
	<string name="dont_yet_have_a_blog">Non hai ancora un blog?</string>
	<string name="password">Password:</string>
	<string name="get_free_blog">Apri un blog gratuito con WordPress.com</string>
	<string name="app_name">WordPress</string>
	<string name="username">Nome utente:</string>
	<string name="cancel">Annulla</string>
	<string name="save">Salva</string>
	<string name="add">Aggiungi</string>
	<string name="clear">Reimposta</string>
	<string name="edit_page">Modifica pagina</string>
	<string name="getting_page">Caricamento pagina</string>
	<string name="edit_post">Modifica articolo</string>
	<string name="getting_post">Caricamento articolo</string>
	<string name="no_text_selected">Nessun testo selezionato</string>
	<string name="original_size">Dimensione Originale</string>
	<string name="refreshing_categories">Aggiornamento categorie</string>
	<string name="attempting_categories_refresh">Aggiornamento categorie in corso</string>
	<string name="connection_error">Errore di connessione</string>
	<string name="categories_refreshed">Categorie aggiornate</string>
	<string name="category_refresh_error">Errore durante l\'aggiornamento delle categorie</string>
	<string name="settings_not_found">Impostazioni non trovate</string>
	<string name="post_edited">Articolo modificato</string>
	<string name="post_edited_successfully">Articolo modificato correttamente</string>
	<string name="attempting_edit_post">Modifca articolo in corso...</string>
	<string name="cancel_edit">Annulla modifica</string>
	<string name="saved_to_local_drafts">Salvato nelle bozze locali</string>
	<string name="new_account">Nuovo  account</string>
	<string name="tab_comments">Commenti</string>
	<string name="tab_posts">Articoli</string>
	<string name="tab_pages">Pagine</string>
	<string name="page_edited">Pagina modificata</string>
	<string name="page_edited_successfully">Pagina modificata con successo.</string>
	<string name="attempting_edit_page">Modifica pagina in corso...</string>
	<string name="new_page">Nuova pagina</string>
	<string name="pages_not_found">Nessuna pagina trovata</string>
	<string name="pages_no_pages">Tu non hai pagine nel tuo blog</string>
	<string name="posts_not_found">Nessun articolo disponibile</string>
	<string name="posts_no_posts">Non ci sono articoli nel tuo blog</string>
	<string name="local_drafts">Bozza locale</string>
	<string name="new_post">Nuovo articolo</string>
	<string name="post_added">Articolo aggiunto</string>
	<string name="reply_enter">Inserisci una risposta:</string>
	<string name="reply_send">Invia risposta</string>
	<string name="reply_to_comment">Rispondi al commento</string>
	<string name="reply_required">Campo obbligatorio</string>
	<string name="view_comments">Mostra commenti</string>
	<string name="loading">Caricamento...</string>
	<string name="on">on</string>
	<string name="approved">Approvato</string>
	<string name="unapproved">Non approvato</string>
	<string name="spam">Spam</string>
	<string name="moderate_comments">Modera i commenti</string>
	<string name="moderating_comment">Moderazione dei commenti</string>
	<string name="replying_comment">Risposta al commento</string>
	<string name="comment_moderated">Commento moderato con successo</string>
	<string name="reply_added">Risposta aggiunta con successo</string>
	<string name="blog_settings">Impostazioni blog</string>
	<string name="draft_actions">Azioni bozza</string>
	<string name="edit_draft">Modifica bozza</string>
	<string name="upload">Invia la bozza al blog</string>
	<string name="delete_draft">Cancella bozza</string>
	<string name="delete_sure">Cancellare questa bozza</string>
	<string name="page_actions">Azioni pagina</string>
	<string name="page_attempt_upload">Invio della pagina</string>
	<string name="post_actions">Azioni articolo</string>
	<string name="post_attempt_upload">Tentativo di caricare l\'articolo</string>
	<string name="comment_actions">Azioni commento</string>
	<string name="mark_approved">Marca come Approvato</string>
	<string name="mark_unapproved">Marca come Non approvato</string>
	<string name="reply">Rispondi</string>
	<string name="publish_yes">Pubblica: sì</string>
	<string name="publish_no">Pubblica: no</string>
	<string name="account_setup">Configurazione account</string>
	<string name="attempting_configure">Account in configurazione...</string>
	<string name="account_exists">L\'account esiste già.</string>
	<string name="account_added">Account/Blog aggiunto con successo</string>
	<string name="cancel_draft">Annulla bozza</string>
	<string name="notifications_interval">Intervallo di aggiornamento:</string>
	<string name="minutes">minuti</string>
	<string name="hour">ora</string>
	<string name="hours">ore</string>
	<string name="daily">giornaliero</string>
	<string name="new_comment">Ricevuto nuovo commento</string>
	<string name="publish">Pubblicare?</string>
	<string name="success">Successo</string>
	<string name="accept">Accetta</string>
	<string name="decline">Rifiuta</string>
	<string name="add_account">Aggiungi account</string>
	<string name="yes">Sì</string>
	<string name="no">No</string>
</resources>
