<ar>
15.0:
إضافات محرِّر المكوّن: مكوِّن الشِعر الجديد. ادعم ألوان التراكب في مكوِّن "الغلاف". يمكنك إدخال/إنهاء رسم متحرك في شريط الأدوات العائم. تلميح الأداة لأزرار تحديد قالب الصفحة.
- تحديثات محرِّر المكوّن: "مكوِّن سلة المهملات" في قائمة يمكن الوصول إليها من شريط أدوات المكوِّن.
إصلاحات محرِّر المكوِّن: مشكلة دمج مكوِّن النص، ومحاذاة الزر في قوالب الصفحات، وتناقضات السلسلة.
تحديثات أخرى: تمت إضافة إعدادات الصفحة الرئيسية إلى قائمة الصفحات وإعدادات الموقع. تم تحسين واجهة مستخدم القارئ.
</ar>
<de-DE>
15.0:
Neu im Block-Editor: Neuer Versblock. Support für Overlay-Farben im Cover-Block. Starten/Verlassen der Animation in der unverankerten Toolbar. Tooltip für Auswahlbuttons für die Seitenvorlage.
Updates im Block-Editor: „Trash block“ (Block in Papierkorb verschieben) in einem Menü ist nun über die Block-Toolbar erreichbar.
Weitere Updates: Startseite-Einstellungen wurden zur Seitenliste und den Website-Einstellungen hinzugefügt.
</de-DE>
<en-US>
15.0:
Block editor additions: New Verse block. Support for overlay colors in Cover block. Enter/exit animation for the Floating Toolbar. Tooltip for page template selection buttons.
Block editor updates: “Trash block” in a menu reachable from the block toolbar.
Block editor fixes: Text block merging issue, button alignment in page templates, string inconsistencies.
Other updates: Added homepage settings to pages list and to site settings. Improved Reader UI.
</en-US>
<es-ES>
15.0:
Añadido en el editor de bloques: Nuevo bloque de verso. Compatibilidad para colores de superposición en el bloque de cubierta. Animación de entrada/salida para la barra de herramientas flotante. Información emergente para los botones de selección de la plantilla de página.
Actualizaciones del editor de bloques: «Bloque de papelera» en un menú accesible desde la barra de herramientas de bloques.
Otras actualizaciones: Añadidos ajustes de la página de inicio a la lista de páginas y a los ajustes del sitio.
</es-ES>
<fr-CA>
15.0 :
Ajouts de l’éditeur de blocs : Nouveau bloc Couplet. Prise en charge des couleurs de superposition dans le bloc de bannière. Animation d’ouverture/fermeture de la barre d’outils flottante. Info-bulle pour les boutons de sélection de modèle de page.
Mises à jour de l’éditeur de blocs : « Bloc corbeille » dans un menu accessible depuis la barre d’outils du bloc.
Autres mises à jour : Ajout de paramètres de page d’accueil dans la liste de pages et dans les réglages du site.
</fr-CA>
<fr-FR>
15.0 :
Ajouts de l’éditeur de blocs : Nouveau bloc Couplet. Prise en charge des couleurs de superposition dans le bloc de bannière. Animation d’ouverture/fermeture de la barre d’outils flottante. Info-bulle pour les boutons de sélection de modèle de page.
Mises à jour de l’éditeur de blocs : « Bloc corbeille » dans un menu accessible depuis la barre d’outils du bloc.
Autres mises à jour : Ajout de paramètres de page d’accueil dans la liste de pages et dans les réglages du site.
</fr-FR>
<iw-IL>
15.0:
תוספות לעורך הבלוקים: בלוק פסוק חדש. תמיכה בצבעים של שכבות בבלוק כיסוי. אפשרות להנפשה של כניסה/יציאה בסרגל הכלים הצף. תיאורי כלי בכפתורי בחירה של תבניות עמוד.
עדכונים בעורך הבלוקים: ניתן להגיע אל הפעולה 'להעביר את הבלוק לפח' בתפריט מסרגל הכלים של הבלוק.
תיקונים בעורך הבלוקים: בעיה עם שילוב של בלוק טקסט, יישור כפתורים בתבניות עמוד, חוסר עקביות במחרוזות.
עדכונים אחרים: הוספנו הגדרות של עמוד הבית ברשימת עמודים ובהגדרות האתר. ממשק משתמש משופר ב-Reader.
</iw-IL>
<id>
15.0:
Tambahan pada penyunting blok: Blok Bait baru. Dukungan untuk warna pelapis (overlay) pada blok Sampul. Animasi masuk/keluar untuk Bilah Peralatan Mengambang. Tip alat untuk tombol pemilihan template halaman.
Pembaruan pada penyunting blok: “Blok Tempat Sampah” dalam menu yang dapat diakses dari bilah peralatan blok.
Pembaruan lainnya: Penambahan pengaturan beranda ke daftar halaman dan ke pengaturan situs.
</id>
<it-IT>
15.0:
Aggiunte all'editor a blocchi: nuovo blocco Verso. Supporto per i colori di sovrapposizione nel blocco Copertina. Animazione di ingresso/uscita per la barra degli strumenti mobile. Tooltip per i pulsanti di selezione del modello di pagina.
Aggiornamenti all'editor a blocchi: il "blocco Cestino" in un menu è raggiungibile dalla barra degli strumenti del blocco.
Altri aggiornamenti: aggiunte impostazioni della homepage all'elenco di pagine e alle impostazioni del sito.
</it-IT>
<ja-JP>
15.0:
ブロックエディター追加機能 :新しい詩ブロック。カバーブロックのオーバーレイの色をサポート。「フローティングツールバー」のアニメーションの開始 / 終了機能。ページテンプレートの選択ボタンのツールチップ。
ブロックエディターの更新 :ブロックツールバーから選択できるメニューに「ブロック削除」を追加。
ブロックエディターの修正 :テキストブロックのマージ問題、ページテンプレートのボタン配置、文字列の不一致。
その他アップデート :ページリストとサイト設定にホームページ設定を追加。Reader の UI を改善。
</ja-JP>
<nl-NL>
15.0:
Aanvullingen op de blokeditor: Nieuw Versblok. Ondersteuning voor overlaykleuren in het Omslagblok. Animatie starten/sluiten voor zwevende werkbalk. Tooltip voor selectieknoppen van paginasjabloon.
Updates van de blokeditor: 'Blok naar prullenbak verplaatsen' in een menu dat via de blokwerkbalk geopend kan worden.
Overige updates: Homepage-instellingen toegevoegd aan paginalijst en site-instellingen.
</nl-NL>
<ru-RU>
15.0:
Редактор блоков, добавлено: Новый блок для стихов. Поддержка наложения цвета в блоке обложки. Анимация появления и скрытия для плавающей панели инструментов. Подсказки для кнопок выбора шаблонов.
Обновлено: Удаление блока доступно в меню выбора блоков.
Исправлено: Слияние текстовых блоков, выравнивание кнопок в шаблонах страниц, целостность строк.
Другое: Добавлены настройки главной страницы в список страниц и настройки сайта. Улучшен интерфейс Чтива.
</ru-RU>
<sv-SE>
15.0:
Nytt i blockredigeraren: Diktblock. Överläggsfärger i omslagsblocket. Animering av flytande verktygsfält. Inforuta vid val av sidmall.
Uppdaterat i blockredigeraren: ”Kasta block” nås via menyn från blockets verktygsfält.
Andra uppdateringar: Inställningar för startsidan har lagts till i sidlista och webbplatsinställningar.
</sv-SE>
<tr-TR>
15.0:
Blok düzenleyici eklemeleri: Yeni Dörtlük bloku. Kapak blokunda katman renklerine yönelik destek. Kayan Araç Çubuğu için giriş/çıkış animasyonu. Sayfa şablonu seçim düğmeleri için araç ipucu.
Blok düzenleyici güncellemeleri: Blok araç çubuğundan ulaşılabilen bir menüde “Çöp Kutusu bloku”.
Diğer güncellemeler: Sayfalar listesine ve site ayarlarına ana sayfa ayarları eklendi.
</tr-TR>
<zh-CN>
15.0：
区块编辑器新增内容：新的“诗篇”区块。在“封面”区块中支持叠加颜色。在浮动工具栏中增加了进入/退出动画。为页面模板选择按钮增加了工具提示。
区块编辑器更新：“回收站区块”现在位于可通过区块工具栏访问的菜单中。
区块编辑器修复：文本区块合并问题、页面模板中的按钮对齐问题、字符串不一致问题。
其他更新：在页面列表和站点设置中增加了主页设置。改进了阅读器 UI。
</zh-CN>
<zh-TW>
15.0：
區塊編輯器新增功能：全新詩句區塊。為封面區塊提供覆疊色彩支援。浮動工具列的進入/退出動畫。頁面範本選擇按鈕的工具提示。
區塊編輯器更新：可從區塊工具列存取選單中的「垃圾區塊」。
區塊編輯器修正：文字區塊合併問題、頁面範本中的按鈕對齊問題、字串不一致問題。
其他更新：在頁面清單和網站設定中新增首頁設定。改善的閱讀器 UI。
</zh-TW>
