<ar>
15.6:
تحسينات محرِّر المكوِّنات: تمت إضافة الإعدادات لتغيير عرض العمود إلى مكوِّن العمود، وتمت إضافة دعم تحرير الوسائط في مكوِّن المعرض، وتم تحسين منطق التراجع/الإعادة في أثناء وضع المسودة — تمتع بالتراجع الأكثر ذكاءً في الأجزاء، بدلاً من التراجع عن بعض الأحرف أو التغييرات الطفيفة في كل مرة.
</ar>
<de-DE>
15.6:
Verbesserungen beim Block-Editor: Einstellungen zur Änderung von Spaltenbreiten im Spaltenblock hinzugefügt, Unterstützung für Medienbearbeitung im Galerieblock hinzugefügt und die Logik für Rückgängigmachen/Wiederholen bei der Entwurfserstellung verbessert — du kannst jetzt ganze Vorgänge rückgängig machen, anstatt immer nur einige Buchstaben oder kleine Änderungen rückgängig zu machen.
</de-DE>
<en-US>
15.6:
Block Editor improvements: Added settings for changing column widths to the Column block, added media editing support in the Gallery block, and improved the logic for undo/redo while drafting — enjoy smarter undoing in chunks, instead of undoing a few letters or tiny changes at a time.
</en-US>
<es-ES>
15.6:
Mejoras en el editor de bloques: Añadidos ajustes para cambiar el ancho de las columnas en el bloque de columnas, añadida compatibilidad para la edición de medios en el bloque de galería y mejorada la lógica para deshacer/rehacer mientras se dibuja: disfruta deshacer en partes de una forma más inteligente, en lugar de deshacer unas pocas letras o pequeños cambios a la vez.
</es-ES>
<fr-CA>
15.6 :
Améliorations de l’éditeur de blocs : ajout de paramètres pour modifier la largeur des colonnes dans le bloc Colonne, ajout de la prise en charge de la modification multimédia dans le bloc Galerie et amélioration de la logique pour annuler/refaire dans un brouillon. Profitez d’annulations par blocs au lieu d’annuler quelques lettres ou de petites modifications à la fois.
</fr-CA>
<fr-FR>
15.6 :
Améliorations de l’éditeur de blocs : ajout de paramètres pour modifier la largeur des colonnes dans le bloc Colonne, ajout de la prise en charge de la modification multimédia dans le bloc Galerie et amélioration de la logique pour annuler/refaire dans un brouillon. Profitez d’annulations par blocs au lieu d’annuler quelques lettres ou de petites modifications à la fois.
</fr-FR>
<iw-IL>
15.6:
 שיפורים בעורך הבלוקים: הוספנו הגדרות לשינוי של רוחב הטורים בבלוק הטורים, הוספנו תמיכה בעריכה בבלוק הגלריה ושיפרנו את ההיגיון של האפשרויות 'לבטל פעולה'/'לחזור על פעולה' במהלך כתיבה של טיוטה – כעת אפשר לבטל מספר פעולות במקביל במקום לבטל כמה אותיות או שינויים קטנים בכל פעם.
</iw-IL>
<id>
15.6:
Peningkatan Editor Blok: Menambahkan pengaturan untuk mengubah lebar kolom ke blok Kolom, menambahkan dukungan pengeditan media di blok Galeri, dan meningkatkan logika untuk undo/redo saat penyusunan - nikmati undo yang lebih cerdas dalam potongan, daripada membatalkan beberapa huruf atau perubahan kecil pada suatu waktu.
</id>
<it-IT>
15.6:
Miglioramenti dell'Editor a blocchi: Aggiunto nel blocco Colonne le impostazioni per modificare la larghezza delle colonne, aggiunto nel blocco Galleria il supporto alla modifica dei media, migliorata la logica di annulla/ripeti durante la creazione delle bozze — goditi l'annullamento di gruppo, invece di annullare poche lettere o piccoli cambiamenti uno per volta.
</it-IT>
<ja-JP>
15.6: 
ブロックエディターの改善 : カラムブロックのカラム幅を変更する設定を追加、ギャラリーブロックにメディア編集機能を追加、編集中の元に戻す / やり直すのロジックを改善 - 一度に1文字ずつのやり直しではなく、スマートに一括で取り消しができるようになりました。
</ja-JP>
<ko-KR>
15.6:
블록 편집기 개선: 컬럼 블록에 컬럼 너비를 변경하는 설정을 추가했습니다. 갤러리 블록에 미디어 편집 지원을 추가하고, 임시글을 작성하는 중 실행 취소/다시 실행 논리를 개선했습니다 — 한 번에 몇 개의 글자나 아주 작은 변경사항을 실행 취소하는 대신 덩어리 단위로 현명한 실행 취소를 즐기세요.
</ko-KR>
<nl-NL>
15,6:
Verbeteringen in blok-editor: Instellingen toegevoegd voor het wijzigen van kolombreedte aan het kolom blok, ondersteuning voor mediabewerking toegevoegd in het galerij blok en verbeterde logica voor ongedaan maken/opnieuw uitvoeren tijdens het maken van concepten - geniet van slimmer ongedaan maken in stukken, in plaats van iedere keer een paar letters of kleine wijzigingen ongedaan te maken.
</nl-NL>
<pt-BR>
15.6:
Melhorias no editor de blocos: Adicionadas configurações para alterar as larguras das colunas no bloco de colunas, adicionado suporte à edição de mídia no bloco da galeria e melhorada a lógica para desfazer/refazer durante o rascunho, aproveitar para de desfazer usando pedaços mais inteligentes, em vez de desfazer algumas letras ou pequenas alterações por vez.
</pt-BR>
<ru-RU>
15.6:
Улучшения в редакторе блоков: добавлены настройки для изменения ширины столбцов в соответствующем блоке, поддержка редактирования медиафайла в блоке галереи, улучшение логики отмены/повтора для черновиков, вы можете отменить все действие, вместо отмены ввода пары символов.
</ru-RU>
<sv-SE>
15.6:
Förbättringar i blockredigeraren: Ny inställning för kolumnbredder i kolumnblocket, nytt stöd för redigering av media i galleriblocket och förbättrad logik för ångra/gör om vid arbete med utkast – ångra flera åtgärder åt gången och inte bara några bokstäver eller mindre ändringar åt gången.
</sv-SE>
<tr-TR>
15,6:
Blok Düzenleyici ile ilgili geliştirmeler: Sütun bloğuna sütun genişliklerini değiştirmek için ayarlar eklendi, Galeri bloğuna medya düzenleme desteği eklendi ve taslak için geri alma/yineleme mantığı iyileştirildi. Birkaç harfi geri almak veya her seferinde küçük değişiklikler yapmak yerine, akıllı şekilde toplu geri alma işlemlerinin keyfini çıkarın.
</tr-TR>
<zh-CN>
15.6：
改进了区块编辑器：在“栏目”区块中增加了更改栏目宽度的设置；在“图库”区块中增加了媒体编辑支持；改进了绘图时撤销/重做的逻辑，享受更智能的成块撤销，而不是一次撤销几个字母或微小更改。
</zh-CN>
<zh-TW>
15.6：
改善區塊編輯器：內容欄區塊新增變更欄位寬度的設定功能、圖庫區塊新增媒體編輯支援，並改善撰寫草稿時重做/復原的邏輯，讓你享受更聰明的字塊復原功能，不用一次只能復原幾個字母或進行些微調整。
</zh-TW>
