<en-US>
16.0:
Block editor updates: There’s now full-width and wide alignment support for the Video, Gallery, and more blocks. We fixed an issue affecting the Classic block on Jetpack sites and resolved an issue involving unsupported blocks on rotated devices.

Reader updates: Enjoy a cleaner reading experience and beautiful images in the redesigned Reader. You can access it even if you don’t follow any topics.
</en-US>
<es-ES>
16.0:
Actualizaciones en el editor de bloques: Ahora es compatible con la alineación ancha y completa en los bloques de vídeo, galería y más. Hemos corregido un problema que afectaba al bloque clásico en los sitios Jetpack y resuelto un problema relacionado con blloques no compatibles en dispositivos rotados.

Actualizaciones en el lector: Disfruta de una experiencia de lectura más limpia y de bonitas imágenes en el rediseñado lector. Puede acceder aunque no sigas ningún tema.
</es-ES>
<iw-IL>
16.0:
עדכונים לעורך הבלוקים: יש כעת תמיכה ביישור בפריסה רחבה וברוחב מלא עבור הבלוקים 'וידאו', 'גלריה' ועוד. תיקנו בעיה שהשפיעה על הבלוק הקלאסי באתרי Jetpack ופתרנו בעיה בנוגע לבלוקים שאינם נתמכים בעת סיבוב המכשיר.

עדכונים ל-Reader: כעת אפשר ליהנות מחוויית קריאה נקייה יותר ומתמונות מרהיבות ב-Reader שעוצב מחדש. אפשר לגשת אליו גם אם לא עוקבים אחר נושאים.
</iw-IL>
<it-IT>
16.0:
Aggiornamenti editor a blocchi: ora è disponibile il supporto per l'allineamento Wide e Full width per i blocchi Video, Galleria e molti altri. Abbiamo corretto un problema che influenzava il blocco Classico sui siti Jetpack e abbiamo risolto un problema relativo a blocchi non supportati su dispositivi ruotati.

Aggiornamenti Reader: Goditi un'esperienza di lettura più pulita e con immagini più belle nel Reader riprogettato. Puoi accedervi anche se non segui altri argomenti.
</it-IT>
<ko-KR>
16.0:
블록 편집기 업데이트: 영상, 갤러리 등 많은 블록이 이제 가로 전체 확장과 와이드 정렬을 지원합니다. Jetpack 사이트에서 클래식 블록에서 발생하는 문제와 회전된 기기를 지원하지 않는 블록과 관련된 문제를 수정했습니다.

리더 업데이트: 새롭게 디자인된 리더로 향상된 가독성 경험과 아름다운 이미지를 사용해보세요. 주제를 팔로우하지 않아도 사용할 수 있습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
16.0:
Updates voor blok-editor: er is nu ondersteuning voor uitlijning over de volledige breedte en breedte voor de video-, galerij- en meer blokken. We hebben een probleem met het klassieke blok op Jetpack sites opgelost en een probleem met niet-ondersteunde blokken op geroteerde apparaten opgelost.

Reader updates: geniet van een betere leeservaring en prachtige afbeeldingen in de opnieuw ontworpen Reader. Je hebt er zelfs toegang toe als je geen onderwerpen volgt.
</nl-NL>
<ru-RU>
16.0:
Обновления редактора блоков: поддержка широкого и выравнивания на полную ширину блоков видео, галереи и многих других. Исправлена проблема с классическим блоком на сайтах Jetpack и другая проблема с неподдерживаемых блоках и поворотом экрана устройства.

Обновления чтива: переработано оформление, вам понравится! Доступно даже если у вас нет подписок.
</ru-RU>
<sv-SE>
16.0:
Nytt i blockredigereran: Nu finns det stöd för fullbredd och bredd layout av video-, galleri- m.fl. block. Vi har korrigerat ett problem med det klassiska blocket på webbplatser med Jetpack och löst ett bekymmer med ej stödda block vid rotering av mobila enheter.

Uppdateringar i läsaren: Njut av en snyggare läsupplevelse och vackra bilder med den nya designen av läsaren. Du kommer åt den även om du inte har följt några ämnen.
</sv-SE>
<zh-CN>
16.0：
区块编辑器更新：现在，我们为视频、画廊和更多区块提供了“全宽”和“加宽”对齐支持。 我们修复了影响 Jetpack 站点上经典区块的问题，并解决了设备旋转后区块不受支持的问题。

阅读器更新：阅读器经过重新设计，可带来更清晰的阅读体验和精美图像。 即使您没有关注任何主题，也可以享受阅读器带来的这些出色体验。
</zh-CN>
