<ar>
17.9:
بفضل مكوِّن التضمين الجديد، يمكنك تضمين محتوى من الخدمات المدعومة، مثل يوتيوب وإنستغرام.

أليس لديك موقع بعد؟ سترى تنبيهًا يطالبك بإنشاء واحد.

تتضمن التحديثات الأخرى تحسينات على ميزة تذكيرات التدوين والتعديلات في أقسام الإحصاءات والوسائط من تطبيقك، وإصلاح عناوين المقالة الطويلة في القارئ.
</ar>
<de-DE>
17.9:
Mit dem neuen Embed-Block kannst du Inhalte aus unterstützten Diensten wie YouTube oder Instagram einbetten.

Du hast noch keine Website? Du wirst über Benachrichtigungen zur Erstellung einer Website aufgefordert.

Außerdem haben wir das Feature für Blog-Erinnerungen verbessert und in den Abschnitten „Statistiken“ und „Medien“ deiner App Änderungen vorgenommen. Und wir haben einen Fehler bei langen Beitragstiteln im Reader behoben.
</de-DE>
<en-US>
17.9:
With the new Embed block, embed content from supported services, like YouTube or Instagram.

Don’t have a site yet? You’ll see notifications that prompt you to create one.

Other updates include improvements to the Blogging Reminders feature, tweaks in the Stats and Media sections of your app, and a fix to long post titles in the Reader.
</en-US>
<es-ES>
17.9:
Con el nuevo bloque de incrustación, incrusta contenido de servicios compatibles, como YouTube o Instagram.

¿Aún no tienes un sitio? Verás avisos que te invitan a crear uno.

Otras actualizaciones incluyen mejoras en la característica de recordatorios de blogueo, retoques en las secciones de estadísticas y de medios de tu aplicación y una corrección de los títulos largos de las entradas en el lector.
</es-ES>
<fr-CA>
17.9 :
Grâce au nouveau bloc de contenu embarqué, intégrez des contenus issus de services pris en charges, tels que YouTube ou Instagram.

Vous n’avez pas encore de site ? Des notifications vous inviteront à en créer un.

Les autres mises à jour comprennent des améliorations de la fonctionnalité Rappels de blog, des ajustements apportés aux sections Statistiques et Médias de votre application, ainsi qu’un correctif pour les longs titres d’article dans le Lecteur.
</fr-CA>
<fr-FR>
17.9 :
Grâce au nouveau bloc de contenu embarqué, intégrez des contenus issus de services pris en charges, tels que YouTube ou Instagram.

Vous n’avez pas encore de site ? Des notifications vous inviteront à en créer un.

Les autres mises à jour comprennent des améliorations de la fonctionnalité Rappels de blog, des ajustements apportés aux sections Statistiques et Médias de votre application, ainsi qu’un correctif pour les longs titres d’article dans le Lecteur.
</fr-FR>
<iw-IL>
17.9:
בעזרת בלוק 'הטמעה' החדש, ניתן להטמיע תוכן משירותים נתמכים כמו YouTube או אינסטגרם.

עדיין אין לך חשבון באתר? ניתן לראות הודעות שמנחות אותך ליצור חשבון.

עדכונים אחרים כוללים שיפורים באפשרות 'תזכורת לכתיבת בלוג' ותיקונים קלים במקטעים 'נתונים סטטיסטיים' ו'מדיה' של האפליקציה שלך, ותיקון לכותרות של פוסט ארוך בקורא.
</iw-IL>
<id>
17.9:
Dengan blok Sematan yang baru, konten sematan dari layanan yang didukung, seperti YouTube atau Instagram. 

Belum punya situs? Anda akan mendapatkan notifikasi agar Anda membuatnya.

Pembaruan lainnya meliputi peningkatan fitur Pengingat Blogging, penyesuaian aplikasi di bagian Statistik dan Media, dan perbaikan judul atikel yang panjang di Pembaca.
</id>
<it-IT>
17.9:
Con il nuovo blocco Incorporamenti, puoi incorporare contenuti dai servizi supportati, come YouTube o Instagram.

Non hai ancora un sito? Visualizzerai delle notifiche che ti invitano a crearne uno.

Tra gli altri aggiornamenti, sono inclusi la funzionalità Promemoria relativi al blog, correzioni delle sezioni Statistiche e Media dell'app e una correzione per i titoli lunghi dei post nel Reader.
</it-IT>
<ja-JP>
17.9:
新しい埋め込みブロックを使用すると、YouTube や Instagram などの対応サービスからコンテンツを埋め込むことができます。

サイトがまだない場合は、 サイトの作成を促す通知が表示されます。

その他のアップデートとして、ブログ投稿のリマインダー機能が改善されたほか、アプリの「統計情報」セクションと「メディア」セクションが調整されました。Reader の長い投稿タイトルの問題も修正されました。
</ja-JP>
<ko-KR>
17.9:
지원되는 서비스(예: YouTube 또는 Instagram)에서 새로운 임베드 블록으로 콘텐츠를 임베드하세요.

아직 사이트가 없나요? 하나를 생성하라는 알림이 표시됩니다.

기타 업데이트에는 블로깅 알림 개선, 앱의 통계와 미디어 섹션 조정, 뉴스피드의 긴 글 제목 수정이 포함되어 있습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
17.9:
Met het nieuwe Insluit blok kun je inhoud insluiten van ondersteunde diensten, zoals YouTube of Instagram.

Heb je nog geen site? Je ziet kennisgevingen die je vragen er een te maken.

Andere updates zijn verbeteringen aan de Blog herinnering functie, aanpassingen in de statistieken en media secties van je app, en een oplossing voor lange berichttitels in de reader.
</nl-NL>
<ru-RU>
17.9:
С новым блоком встраивания можно встраивать содержимое от поддерживаемых сайтов, таких как YouTube или Instagram.

У вас еще нет сайта? Вы увидите уведомления, предлагающие создать его.

Другие обновления включают улучшения функции напоминаний о ведении блога, настройки в разделах «Статистика» и «Медиа» вашего приложения, а также исправление длинных заголовков сообщений в Чтиве.
</ru-RU>
<sv-SE>
17.9:
Med det nya inbäddningsblocket kan du bädda in innehåll från tjänster som stöds, såsom YouTube och Instagram.

Har du ingen egen webbplats än? I så fall visas uppmaningar om att skapa en.

Bland andra nyheter finns förbättringar i funktionen för bloggningspåminnelser, finjusteringar av appens funktioner för statistik och media och en rättelse som berör långa inläggsrubriker i läsaren.
</sv-SE>
<zh-CN>
17.9：
使用全新的嵌入区块从受支持的服务中嵌入内容，如YouTube或Instagram。

如果您还没有站点，则会看到一个创建站点的提示通知。

其他更新包括改进博客提醒功能、调整应用中的统计和媒体部分以及修复阅读器中的长文章标题。
</zh-CN>
<zh-TW>
17.9：
全新的嵌入內容區塊可從支援服務嵌入內容，例如 YouTube 或 Instagram。

還沒有網站嗎？ 你會看到提示你建立網站的通知。

其他更新內容包括改善「網誌提醒」功能、調整應用程式的「統計資料和媒體」區段，以及修正閱讀器中較長的文章標題。
</zh-TW>
