<ar>
14.3:
- إضافات مُحرِّر المكوِّن: تمت إضافة مكوِّنات الأزرار والمجموعات، ودعم مزيد من الخيارات في إعدادات مكوِّن الصور والمعرض.
- تحسينات مُحرِّر المكوِّن: تمت إضافة دعم التمرير داخل منتقي المكوِّن وإعداداته، وتم إدخال شريط أدوات عائم لتسهيل التنقل بين المكوِّنات.
- إصلاحات مُحرِّر المكوِّن: تم إصلاح المشكلات المتعلقة بصور العنصر النائب في أثناء رفع الصور، ورموز المشاعر في عناوين المقالات، والتفاف النص في مكوِّنات الأكواد القصيرة.

</ar>
<de-DE>
14.3:
- Neu im Block-Editor: Die Blöcke „Button“ und „Gruppe“ wurden hinzugefügt. Darüber hinaus werden jetzt weitere Optionen in den Bild- und Galerieblockeinstellungen.
- Verbesserungen am Block-Editor: Support für den Bildlauf in der Blockauswahl und in den Blockeinstellungen und neue unverankerte Toolbar für einfaches Wechseln zwischen Blöcken.

</de-DE>
<en-US>
14.3:
- Block editor additions: Added Button and Group blocks, and support for more options in Image and Gallery block settings.
- Block editor enhancements: Added scroll support inside block picker and block settings, and introduced a floating toolbar to make navigating blocks easier.
- Block editor fixes: Fixed issues around placeholder images during image upload, emojis in post titles, and text-wrapping in Shortcode blocks.
- Reader: Added tab filtering for better sites/tag navigation.

</en-US>
<es-ES>
14.3:
- Añadidos bloques al editor: Añadidos bloques de grupo y de botón, y compatibilidad con más opciones en los ajustes de los bloques de imagen y de galería.
- Mejoras en el editor de bloques: Añadida compatibilidad con scroll dentro del selector de bloques y ajustes de los bloques, y se ha introducido una barra de herramientas flotante para hacer más sencilla la navegación por los bloques.
</es-ES>
<fr-CA>
14.3 :
- Ajouts de l'éditeur de blocs : blocs Bouton et Groupe ajoutés, + d’options dans les réglages de bloc Image et Galerie.
- Améliorations de l'éditeur de blocs : défilement ajouté dans le sélecteur et réglages de bloc, nouvelle barre d'outils flottante pour mieux naviguer dans les blocs.
- Résolutions de l'éditeur de blocs : images de texte indicatif lors du chargement d’images, émojis des titres d'article et habillage du texte de blocs de code abrégé résolus.

</fr-CA>
<fr-FR>
14.3 :
- Ajouts de l'éditeur de blocs : blocs Bouton et Groupe ajoutés, + d’options dans les réglages de bloc Image et Galerie.
- Améliorations de l'éditeur de blocs : défilement ajouté dans le sélecteur et réglages de bloc, nouvelle barre d'outils flottante pour mieux naviguer dans les blocs.
- Résolutions de l'éditeur de blocs : images de texte indicatif lors du chargement d’images, émojis des titres d'article et habillage du texte de blocs de code abrégé résolus.

</fr-FR>
<iw-IL>
14.3:
- הוספות לעורך הבלוקים: הוספנו בלוק כפתור ובלוק קבוצה ותמיכה באפשרויות נוספות בהגדרות הבלוקים של תמונה וגלריה.
- שיפורים לעורך הבלוקים: הוספנו תמיכה בגלילה בתוך בורר הבלוקים ובהגדרות הבלוק. כמו כן, הוספנו סרגל כלים צף כדי לאפשר ניווט קל יותר בבלוקים.
- תיקונים לעורך הבלוקים: תיקנו כמה בעיות בתמונות של מצייני המיקום שהופיעו בשלב העלאת תמונות, בסמלי Emoji בכותרות הפוסטים ובגלישת הטקסט בבלוקים של שורטקוד.
- Reader: הוספנו לשונית לסינון כדי לאפשר ניווט יעיל יותר באתרים/בתגיות.

</iw-IL>
<id>
14.3:
- Tambahan penyunting blok: Menambahkan blok Tombol dan Kelompok, dan mendukung lebih banyak opsi di pengaturan blok Gambar dan Galeri.
- Peningkatan pada penyunting blok: Menambahkan dukungan gulir di dalam pemilih blok dan pengaturan blok, dan memperkenalkan bilah peralatan mengambang untuk mempermudah navigasi blok.
- Perbaikan pada penyunting blok: Memperbaiki masalah seputar gambar placeholder selama pengunggahan gambar, emoji di judul pos, dan text-wrapping di blok Shortcode.

</id>
<it-IT>
14.3:
- Aggiunte all'editor a blocchi: blocchi Pulsante e Gruppo e opzioni nelle impostazioni di Immagine e Galleria.
- Miglioramenti all'editor a blocchi: aggiunta dello scorrimento nel selezionatore e nelle impostazioni e di una barra mobile per la navigazione.
- Correzioni all'editor a blocchi: correzione del caricamento di immagini segnaposto, degli emoji nei titoli degli articoli e del ritorno a capo nei blocchi Shortcode.

</it-IT>
<ja-JP>
14.3:
- ブロックエディターの追加機能 :「ボタン」ブロックと「Group」ブロックが追加され、画像ブロックとギャラリーブロックの設定で使用できるオプションが増えました。
ブロックエディターの機能強化 :ブロックピッカー内とブロック設定内で、スクロール機能が使えるようになりました。ブロック操作を簡単にする移動式ツールバーも導入されました。
- ブロックエディターの修正 :画像アップロード中のプレースホルダー画像、投稿名の絵文字、ショートコードブロックでのワードラップ機能で発生していた問題を修正しました。
- Reader:サイトやタグへのナビゲーションを向上するタブのフィルタリング機能を追加しました。

</ja-JP>
<ko-KR>
14.3:
- 블록 편집기 추가 기능: 버튼 및 그룹 블록, 이미지 및 갤러리 블록 설정의 더 많은 옵션을 위한 지원을 추가했습니다.
- 블록 편집기의 향상된 기능: 블록 선택기 및 블록 설정 내부에 스크롤 지원을 추가하고 블록을 보다 쉽게 탐색할 수 있는 플로팅 도구 모음을 도입했습니다.
- 블록 편집기 수정 사항: 이미지 업로드 중 자리 표시자 이미지, 글 제목의 이모티콘 및 쇼트코드 블록의 텍스트 줄 바꿈 문제를 수정했습니다.
- 리더: 더 효과적인 사이트/태그 탐색을 위해 탭 필터링을 추가했습니다.

</ko-KR>
<nl-NL>
14.3:
- Aanvullingen op de blokeditor: de knop- en groepblokken zijn toegevoegd en er wordt ondersteuning voor meer opties geboden in de instellingen van het afbeeldings- en galerijblok.
- Verbeteringen aan de blokeditor: ondersteuning voor scrollen toegevoegd aan de blokkiezer en blokinstellingen en een zwevende werkbalk geïntroduceerd om het navigeren in blokken eenvoudiger te maken.

</nl-NL>
<ru-RU>
14.3:
- Добавления к редактору блоков: Блоки кнопка и группа, поддержка большего количества настроек для блоков изображений и галереи.
- Улучшения редактора блоков: поддержка прокрутки при выборе блоков и в настройках, плавающая панель инструментов для навигации по блокам.
- Исправления редактора блоков: проблемы с изображениями-заменителями во время загрузки, эмодзи в названиях записей, перенос текста в блоках шорткодов. 
- Чтиво: фильтрация вкладок для улучшенной навигации по меткам/сайтам.

</ru-RU>
<sv-SE>
14.3:
- I blockredigeraren: Nya block för knapp och grupp, fler inställningar i bild- och galleriblock.
- Förbättringar av blockredigeraren: Rullist i blockväljare och blockinställningar, ny flytande verktygslist för enklare blocknavigering.
- Rättelser i blockredigeraren: Löst problem med platshållare i samband med bilduppladdning, användning av emoji i inläggsrubriker och radbrytning i kordkodsblock.
- Läsaren: Lagt till flikfiltrering för bättre navigaton mellan webbplatser och etiketter.

</sv-SE>
<tr-TR>
14.3:
- Blok düzenleyici eklemeleri: Düğme ve Grup bloklarının yanı sıra, Görsel ve Galeri bloku ayarlarına daha fazla seçenek desteği eklendi.
- Blok düzenleyici geliştirmeleri: Blok seçici ve blok ayarlarına kaydırma desteği ve bloklarda gezinmeyi kolaylaştırmak için kayan bir araç çubuğu eklendi.
- Blok düzenleyici düzeltmeleri: Görsel karşıya yüklemesi sırasında yer tutucu görselleri, yazı başlığındaki emojiler ve Kısa Kod bloklarında yazı kaydırma ile ilgili sorunlar düzeltildi.

</tr-TR>
<zh-CN>
14.3：
- 区块编辑器新增内容：添加了“按钮”和“组”区块，并且在“图片”和“图库”区块设置中支持更多选项。
- 区块编辑器增强功能：在区块选择器和区块设置中添加了滚动支持，同时引入了浮动工具栏，使得区块间导航变得更加轻松。
- 区块编辑器修复：修复了图片上传过程中的占位符图片相关问题、文章标题中的表情符号问题以及短代码区块中的文字环绕问题。
- 阅读器：添加了选项卡过滤功能，以便在站点/标签间更方便地进行导航。

</zh-CN>
<zh-TW>
14.3：
- 區塊編輯器新增功能：新增「按鈕」和「群組」區塊，並在「圖片」和「圖庫」區塊設定中支援更多選項。
- 區塊編輯器增強功能：在區塊挑選器和區塊設定旁新增捲動功能支援，並推出讓區塊瀏覽更輕鬆的浮動工具列。
- 區塊編輯器修正：修正圖片上傳時預留位置圖片的問題、文章標題的表情符號問題，以及短代碼區塊中的文繞圖問題。
- 讀取器：新增分頁篩選功能，改善網站/標籤瀏覽體驗。

</zh-TW>
