<ar>
14.8:
<b>إضافات محرِّر المكوِّن:</b> يعرض مكوِّن الأزرار أزرارًا متعددة في صف واحد؛ وتقوم مكوِّنات الصورة بملء التسميات التوضيحية سابقًا عند توافرها؛ وتسمح مكوِّنات الغلاف بالرفع؛ ويمكن قص الصور المدرجة أو تكبيرها/تصغيرها أو تدويرها؛ ويتضمن مكوِّن العنوان خيارات المحاذاة.
<b>تحسينات محرِّر المكوِّن:</b> تم تغيير موقع شريط الأدوات العائم، وإصلاح الخطأ الذي أدى إلى ظهور مسافات بيضاء في مكوِّنات النص، وإصلاح أيقونات شريط الأدوات مختلفة المحاذاة في وضع "من اليمين إلى اليسار".
<b>تحديثات عامة</b> تمت إضافة وظيفة إعادة التدوين.
</ar>
<de-DE>
14.8:
<b>Zum Block-Editor hinzugefügt:</b> Buttons-Block zeigt mehrere Buttons in einer Zeile an; Bild-Blöcke füllen Bildunterschriften automatisch aus, falls verfügbar; Überschriften-Block beinhaltet Ausrichtungs-Optionen.
<b>Block-Editor-Verbesserungen:</b> Schwebende Werkzeugleiste neu platziert, Fehler behoben, wodurch es zu zusätzlichen Leerzeichen in Textblöcken kam, fehlerhaft ausgerichtete Icons in der Werkzeugleiste behoben im RTL-Modus.
<b>Allgemeine Aktualisierungen:</b> Reblog-Funktionalität hinzugefügt.
</de-DE>
<en-US>
14.8:
<b>Block editor additions:</b> Buttons block displays multiple buttons in a single row; Image blocks prefill captions when available; Cover blocks allow uploading; inserted images can be cropped, zoomed, or rotated; Heading block includes alignment options.
<b>Block editor improvements:</b> Relocated floating toolbar, fixed bug impact white space in Text blocks, fixed misaligned toolbar icons in RTL mode.
<b>General updates:</b> Added reblog functionality.
</en-US>
<es-ES>
14.8:
<b>Añadidos al editor de bloques:</b> El bloque de botones muestra varios botones en una sola fila. Los bloques de imágenes llenan los subtítulos cuando están disponibles. Los bloques de cubierta permiten la subida. Las imágenes insertadas pueden ser recortadas, ampliadas o rotadas. El bloque de encabezado incluye opciones de alineación.
<b>Mejoras en el editor de bloques:</b> Reubicación de la barra de herramientas flotante, corrección del fallo del espacio blanco que afecta a los bloques de texto, corrección de la alineación de los iconos de la barra de herramientas en el modo RTL.
<b>Actualizaciones generales:</b> Añadida la funcionalidad de reblog.
</es-ES>
<fr-CA>
14.8 :
<b>Ajouts au niveau de l’Éditeur de blocs :</b> Le bloc de boutons affiche plusieurs boutons sur une seule ligne ; les blocs d’image préremplissent les légendes le cas échéant ; les blocs de couverture permettent de charger des fichiers ; il est possible de cadrer, de zoomer ou de faire pivoter les images insérées ; le bloc d’en-tête inclut des options d’alignement.
<b>Améliorations de l’éditeur de blocs :</b> Installation de la barre d’outils flottante à un nouvel emplacement, correction du bogue affectant les espaces dans les blocs de texte, correction du problème d’alignement des icônes de la barre d’outils en mode RTL.
<b>Mises à jour générales :</b> Ajout de la fonctionnalité de reblog.
</fr-CA>
<fr-FR>
14.8 :
<b>Ajouts au niveau de l’Éditeur de blocs :</b> Le bloc de boutons affiche plusieurs boutons sur une seule ligne ; les blocs d’image préremplissent les légendes le cas échéant ; les blocs de couverture permettent de charger des fichiers ; il est possible de cadrer, de zoomer ou de faire pivoter les images insérées ; le bloc d’en-tête inclut des options d’alignement.
<b>Améliorations de l’éditeur de blocs :</b> Installation de la barre d’outils flottante à un nouvel emplacement, correction du bogue affectant les espaces dans les blocs de texte, correction du problème d’alignement des icônes de la barre d’outils en mode RTL.
<b>Mises à jour générales :</b> Ajout de la fonctionnalité de reblog.
</fr-FR>
<iw-IL>
14.8:
<b>תוספות לעורך הבלוקים:</b> בלוק הכפתורים מציג מספר כפתורים בשורה אחת; בלוג התמונה ממלא מראש את התיאורים כאשר אלה זמינים; בלוק הכיסוי מאפשר העלאה; אפשר לחתוך, להגדיל את מרחק התצוגה או לסובב תמונות שנוספו; בלוק הכותרת כולל אפשרויות יישור.
<b>שיפורים בעורך הבלוקים:</b> שינינו את המיקום של סרגל הכלים הצף, תיקנו באגים שהשפיעו על הרווחים הלבנים בבלוקים של טקסט ותיקנו את היישור העקום של הסמלים בסרגל הכלים בתצוגה מימין לשמאל.
<b>עדכונים כלליים:</b> נוספה פונקציולניות לפרסום בלוג מחדש.
</iw-IL>
<id>
14.8:
<b>Tambahan pada penyunting blok:</b> Blok Tombol menampilkan beberapa tombol dalam satu baris, blok Gambar menuliskan keterangan jika ada, blok Sampul mengizinkan untuk mengunggah; gambar yang disisipkan dapat dipotong, diperbesar/diperkecil, atau diputar; blok Heading menyertakan pilihan penyelarasan.
<b>Peningkatan pada penyunting blok:</b> Memindahkan bilah peralatan melayang, memperbaiki bug yang memengaruhi spasi putih di blok Teks, memperbaiki ikon bilah peralatan yang tidak selaras di mode RTL.
<b>Pembaruan umum:</b> Menambahkan fungsionalitas reblog.
</id>
<it-IT>
14.8:
<b>Aggiunte all'editor a blocchi:</b> più pulsanti su una riga per il blocco Pulsanti; didascalie precompilate nei blocchi Immagine; caricamento nei blocchi Copertina; ritaglio, zoom o rotazione delle immagini; opzioni di allineamento per il blocco Titolo.
<b>Miglioramenti all'editor a blocchi:</b> barra mobile riposizionata, corretto bug dello spazio bianco nei blocchi Testo, corrette icone della barra disallineate in modalità RTL.
<b>Aggiornamenti generali:</b> aggiunta funzione di ripubblicazione.
</it-IT>
<ja-JP>
14.8:
<b>ブロックエディターの追加機能:</b> ボタンブロックで、複数のボタンを1行に表示できます。画像ブロックで、キャプションがある場合自動で情報を追加します。カバーブロックのアップロードができます。挿入画像は、切り抜き、ズーム、回転できます。 見出しブロックに配置オプションが含まれています。
<b>ブロックエディターの改善:</b> フローティングツールバーの再配置、テキストブロックのバグの影響による空白の修正、RTL モードでのツールバーアイコンの整列不良の修正。
<b>一般的な更新:</b> リブログ機能を追加しました。
</ja-JP>
<nl-NL>
14.8:
<b>Aanvullingen op de blokeditor:</b> Knopblokken geven meerdere knoppen op één rij weer; Afbeeldingenblokken vullen ondertitels in wanneer beschikbaar; Omslagblokken staan uploads toe; ingevoegde afbeeldingen kunnen bijgesneden, gezoomd of gedraaid worden; Kopblokken bevatten uitlijningsopties.
<b>Verbeteringen aan de blokeditor:</b> Zwevende werkbalk verplaatst, bug die lege ruimte veranderde in Tekstblokken verwijderd, verkeerde uitlijning van werkbalkpictogrammen opgelost in RTL-modus.
<b>Algemene updates:</b> Reblog-functionaliteit toegevoegd.
</nl-NL>
<ru-RU>
14.8:
<b>Добавления к редактору блоков:</b> Блок кнопок может показывать несколько кнопок в один ряд. Блок обложки позволяет загрузку файла. Вставленные изображения могут быть обрезаны, увеличены или повернуты. Блок заголовка включает возможности выравнивания.
<b>Улучшения блоков:</b> Перемещена плавающая панель инструментов, исправлено пустое место в блоках текста, исправлены значки панели инструментов для RTL-языков.
<b>Общее:</b> Добавлена возможность перепубликации (реблог).
</ru-RU>
<sv-SE>
14.8:
<b>Nyheter i blockredigeraren:</b> Knappblock visar flera knappar i samma rad, Bildblock fyller i bildtexter automatiskt om det går, Cover-block tillåter uppladdning, bilder kan beskäras, zoomas och roteras, Rubrikblock hanterar textjustering.
<b>Förbättringar i blockredigeraren:</b> Flytande verktygsfält flyttat, rättat fel med romrum i textblock, rättat justering av verktygsknappar i RTL-läge.
<b>Allmänna uppdateringar:</b> Ny reblog-funktion.
</sv-SE>
<tr-TR>
14.8:
<b> Blok düzenleyici eklemeleri: </b> Düğme bloğu, tek bir satırda birden fazla düğme görüntüler; Görüntü blokları altyazıları mevcut olduğunda doldurur; Kapak blokları yüklemeye izin verir; eklenen görüntüler kırpılabilir, yakınlaştırılabilir veya döndürülebilir; Başlık bloğu hizalama seçeneklerini içerir.
<b> Blok düzenleyici geliştirmeleri: </b> Yeniden yerleştirilmiş kayan araç çubuğu, metin bloklarında sabit hata etkisi beyaz alanı, RTL modunda sabit yanlış hizalanmış araç çubuğu simgeleri.
<b> Genel güncellemeler: </b> Yeniden bloglama işlevi eklendi.
</tr-TR>
<zh-CN>
14.8：
<b>区块编辑器添加内容：</b>按钮区块可在单个行中显示多个按钮；图片区块可预填充标题（如果有）；封面区块支持上传；插入的图片可以裁剪、缩放或旋转；标题区块包括对齐选项。
<b>区块编辑器改进：</b>重新定位了浮动工具栏，修复了文本区块中影响空格的错误，修复了 RTL 模式中工具栏图标未对齐的问题。
<b>常规更新：</b>添加了转载功能。
</zh-CN>
<zh-TW>
14.8：
<b>區塊編輯器新增功能：</b>按鈕區塊可於單一列中顯示多個按鈕；圖片區塊會在有標題可用時預先填入標題內容；封面區塊提供上傳功能；插入的圖片可裁切、縮放或旋轉；標題包含對齊選項。
<b>改善區塊編輯器：</b>重新調整浮動工具列的位置、修正導致文字區塊空白字元的錯誤，也已修復 RTL 模式中工具列圖示不一致的問題。
<b>一般更新：</b>新增轉發文章功能。
</zh-TW>
