<ar>
19.6:
هذا الإصدار قصير ورائع: بعد حذف موقع، ربما تكون قد لاحظت بقاء الموقع نفسه في قائمة موقعي الخاصة بك حتى إعادة تشغيل التطبيق.

أصلحنا ذلك الأمر—تختفي المواقع المحذوفة الآن على الفور. وداعًا.
</ar>
<de-DE>
19.6:
Diese Release ist klein, aber fein: Du hast vielleicht bemerkt, dass eine Website nach dem Löschen in der „Meine Website“-Liste verbleibt, bis du die App neu startest.

Wir haben das korrigiert: Gelöschte Websites werden jetzt sofort aus der Anzeige entfernt. Bis zum nächsten Mal!
</de-DE>
<en-US>
19.6:
This release is short and sweet: after deleting a site, you might’ve noticed that same site sticking around in your My Site list until you restarted the app.

We’ve fixed that—deleted sites now disappear right away. So long, farewell.
</en-US>
<es-ES>
19.6:
Esta versión es corta y dulce: después de borrar un sitio puede que te hayas dado cuenta de que ese mismo sitio sigue rondando por la lista de «Mis sitios» hasta que reinicias la aplicación.

Hemos corregido eso—los sitios borrados ahora desaparecen al instante. Hasta la vista, pásalo bien.
</es-ES>
<fr-CA>
19.6 :
Cette version est brève, mais efficace : après avoir supprimé un site, vous avez peut-être remarqué que ce même site restait dans votre liste Mes sites jusqu’à ce que vous redémarriez l’application.

Nous avons corrigé ce point : les sites supprimés disparaissent désormais directement. Bye bye !
</fr-CA>
<fr-FR>
19.6 :
Cette version est brève, mais efficace : après avoir supprimé un site, vous avez peut-être remarqué que ce même site restait dans votre liste Mes sites jusqu’à ce que vous redémarriez l’application.

Nous avons corrigé ce point : les sites supprimés disparaissent désormais directement. Bye bye !
</fr-FR>
<iw-IL>
19.6:
השקנו עדכון קצר ולעניין: אחרי מחיקת האתר, לפעמים אותו האתר עדיין הופיע ברשימה 'האתר שלי' עד לפתיחה מחדש של האפליקציה.

תיקנו את הבעיה הזאת – מעתה, אתרים שנמחקו ייעלמו באופן מיידי. שלום ולא להתראות.
</iw-IL>
<id>
19.6:
Rilis ini cepat dan bermanfaat: setelah menghapus sebuah situs, Anda mungkin menjumpai bahwa situs yang sama tetap ada di daftar Situs Saya sampai Anda memulai ulang aplikasi.

Kami telah memperbaikinya — sekarang, situs yang dihapus langsung menghilang. Selamat tinggal.
</id>
<it-IT>
19.6:
Questa versione è breve e gradevole: dopo aver eliminato un sito, potresti aver notato che è rimasto nell'elenco Il mio sito fino a quando non hai riavviato l'app.

Abbiamo risolto il problema: i siti eliminati ora scompaiono immediatamente. Addio siti.
</it-IT>
<ja-JP>
19.6:
今回のリリースは簡潔です。サイトを削除しても、アプリを再起動するまで、参加サイトのリストに同じサイトが表示され続けることがありました。

現在、削除されたサイトはすぐに消えるように修正されています。 消したはずのサイトが表示されることはもうありません。
</ja-JP>
<ko-KR>
19.6:
이 릴리스는 간결합니다. 사이트를 삭제한 후 앱을 다시 시작할 때까지 동일한 사이트가 내 사이트 목록에 남아 있는 경우가 있었습니다.

해당 문제를 해결했습니다. 이제는 삭제한 사이트가 바로 사라집니다. 더는 표시되지 않습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
19.6:
Deze release is kort maar toch fijn, want: het is je misschien opgevallen dat als je een site verwijdert, dat diezelfde site nog altijd in de lijst Mijn site staat totdat je de app opnieuw hebt opgestart.

Dat hebben we verholpen. Verwijderde sites verdwijnen meteen. Doei!
</nl-NL>
<pt-BR>
19.6:
Esta versão é curta e agradável: depois de excluir um site, você deve ter notado que o mesmo site permanece na lista Meu Site até reiniciar o aplicativo.

Isso foi corrigido, os sites excluídos agora desaparecem imediatamente.
</pt-BR>
<ru-RU>
19.6:
В этом выпуске изменений немного. Удалив сайт, вы могли все еще видеть его в списке «Мой сайт» до перезагрузки приложения.

Мы исправили это. Удаленные сайты исчезают сразу. Так что давай, пока!
</ru-RU>
<sv-SE>
19.6:
Den här versionsuppdateringen är liten och enkel: du har kanske noterat att borttagna webbplatser har dröjt sig kvar i listan Mina webbplatser tills du har startat om appen.

Vi har åtgärdat detta – borttagna webbplatser försvinner nu med en gång. Adjö och farväl.
</sv-SE>
<tr-TR>
19.6:
Bu sürüm kısa ve güzel: Bir siteyi sildikten sonra, uygulamayı yeniden başlatana kadar aynı sitenin Sitem listenizde kaldığını fark etmiş olabilirsiniz.

Bu durumu düzelttik; silinen siteler artık hemen kayboluyor. Hem de kalıcı olarak.
</tr-TR>
<vi>
19.6:
Bản phát hành này ngắn gọn và thú vị: sau khi xóa một trang blog, bạn có thể nhận thấy rằng chính trang blog đó vẫn tồn tại trong danh sách Blog của tôi cho đến khi bạn khởi động lại ứng dụng.

Chúng tôi đã sửa—cho nó biến mất luôn. Luôn và ngay.
</vi>
<zh-CN>
19.6：
此版本简单明了：您可能会发现，在删除某个站点后，如果不重启应用程序，“我的站点”列表中仍会显示此站点。

我们已解决此问题。现在，删除的站点将立即消失。 再见了。
</zh-CN>
<zh-TW>
19.6：
此版本簡單扼要：你可能會在刪除網站之後，發現這個網站會一直留在「我的網站」清單中，直到重新啟動應用程式才消失。

我們已修正此問題，刪除的網站現在會立即消失。 可以正式說再見了。
</zh-TW>
