<ar>
18.0:
لقد قمنا بتحسين تدفق تسجيل الدخول لتسهيل إنشاء مواقعك وإدارتها.

لقد قمنا كذلك بتحسين صور القالب للاستمتاع بتنزيلات أسرع وتأثير أقل في خطة بياناتك، وأضفنا ألوان النمط العالمي إلى قوالب تحرير الموقع بالكامل، وقمنا بالتخلص من الخطأ الذي كان يمنع شريط أدوات "المزيد" من الظهور في محرِّر المكوِّن غير المدعوم.
</ar>
<de-DE>
18.0:
Wir haben den Anmeldevorgang verbessert, damit du deine Websites leichter erstellen und verwalten kannst.

Wir haben auch die Theme-Bilder für schnelleres Herunterladen und weniger Auswirkungen auf deinen Datentarif optimiert, Farben für globale Stile zu den Full Site Editing-Themes hinzugefügt und einen Fehler behoben, der dazu geführt hat, dass die Leiste „Mehr“ nicht im nicht unterstützten Block-Editor angezeigt wird.
</de-DE>
<en-US>
18.0:
We’ve improved the login flow to make it easier for you to create and manage your sites.

We also optimized theme images for faster downloads and a lighter impact on your data plan, added Global Style Colors to Full Site Editing themes, and squashed a bug that prevented the ‘More’ toolbar from appearing in the Unsupported Block Editor.
</en-US>
<es-ES>
18.0:
Hemos mejorado el flujo de acceso para hacerte más fácil crear y gestionar tus sitios.

También hemos optimizado las imágenes de los temas para que se descarguen más rápido y tengan un menor impacto en tu plan de datos, hemos añadido colores de estilo globales a los temas de la edición completa de sitios y hemos liquidado un fallo que impedía que apareciera la barra de herramientas «Más» en el editor de bloques no compatibles.
</es-ES>
<fr-CA>
18.0 :
Nous avons amélioré le flux de connexion pour vous permettre de créer et de gérer plus facilement vos sites.

Nous avons également optimisé les images des thèmes pour des téléchargements plus rapides et un impact réduit sur votre forfait de données, ajouté des couleurs de style global aux thèmes de modification globale de site et résolu un bogue qui empêchait l’affichage de la barre d’outils « Plus » dans l’éditeur de blocs non pris en charge.
</fr-CA>
<fr-FR>
18.0 :
Nous avons amélioré le flux de connexion pour vous permettre de créer et de gérer plus facilement vos sites.

Nous avons également optimisé les images des thèmes pour des téléchargements plus rapides et un impact réduit sur votre forfait de données, ajouté des couleurs de style global aux thèmes de modification globale de site et résolu un bogue qui empêchait l’affichage de la barre d’outils « Plus » dans l’éditeur de blocs non pris en charge.
</fr-FR>
<iw-IL>
18.0:
שיפרנו את תהליך ההתחברות לאתר כדי שיהיה פשוט יותר ליצור ולנהל אתרים.

בנוסף, שיפרנו את הפעילות של התמונות בערכת העיצוב כדי לאפשר הורדות מהירות יותר ולצמצם את ההשפעה על חבילת הנתונים בנייד, הוספנו את האפשרות של צבעי סגנון גלובליים לערכות עיצוב עם עריכה של אתר מלא, ומחצנו באג שמנע מסרגל הכלים 'עוד' להופיע בעורך של בלוקים שאינם נתמכים.
</iw-IL>
<id>
18.0:
Kami telah meningkatkan alur login untuk memudahkan Anda membuat dan mengelola situs.

Kami juga telah mengoptimalkan gambar tema agar pengunduhan bisa dilakukan lebih cepat dan dampak menjadi lebih ringan pada paket data Anda, menambahkan Warna-Warna Gaya Global untuk tema Pengeditan Situs Lengkap, dan menghilangkan bug yang mencegah bilah alat 'Lainnya' muncul di Editor Blok yang Tidak Didukung.
</id>
<it-IT>
18.0:
Abbiamo migliorato il flusso di accesso per agevolare la creazione e la gestione dei siti.

Abbiamo inoltre ottimizzato le immagini dei temi per download più rapidi e un minore impatto sul tuo piano dati, aggiunto i colori degli Stili globali ai temi di Modifica completa dei siti, apportato miglioramenti all'interfaccia dei commenti e risolto un bug che non consentiva la visualizzazione della barra degli strumenti "Altro" nell'Editor a blocchi non supportato.
</it-IT>
<ja-JP>
18.0:
ログインプロセスが改善されたことで、サイトの作成と管理がやりやすくなりました。

また、ダウンロード時間を短縮し、お使いのデータプランへの影響を抑えられるよう、テーマ画像を最適化しました。さらに、グローバルスタイルカラーをフルサイト編集テーマに追加し、サポート対象外のブロックエディターで「その他」ツールバーが表示されないバグを修正しました。
</ja-JP>
<ko-KR>
18.0:
사이트를 더 쉽게 생성하고 관리할 수 있도록 로그인 절차를 개선했습니다.

또한 다운로드 속도가 단축되고 데이터 요금제에 미치는 영향이 적어지도록 테마 이미지를 최적화했고, 전체 스타일 색상을 전체 사이트 편집 테마에 추가했으며, 지원되지 않는 블록 편집기에 '더 보기' 도구 모음이 표시되지 않는 버그를 수정했습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
18.0:
We hebben de login flow verbeterd om het gemakkelijker voor je te maken je sites te maken en te beheren.

We hebben ook thema-afbeeldingen geoptimaliseerd voor snellere downloads en een lichter effect op je gegevensabonnement, globale stijlkleuren toegevoegd aan full site editing thema's, en een bug verholpen die verhinderde dat de 'Meer' toolbar verscheen in de niet ondersteunde blok-editor.
</nl-NL>
<ru-RU>
18.0:
Мы улучшили процесс входа в систему, чтобы вам было проще создавать свои сайты и управлять ими.

Мы также оптимизировали изображения тем для более быстрой загрузки и меньшего использования вашего мобильного трафика, добавили глобальные цвета стиля к темам полного редактирования сайта и устранили ошибку, из-за которой панель инструментов «дополнительно» не отображалась в неподдерживаемом блоке.
</ru-RU>
<sv-SE>
18.0:
Vi har förbättrat inloggningsflödet för att göra det enklare att skapa och hantera dina webbplatser.

Vi har också optimerat temans bilder så att du får snabbare nedladdningar och lägre förbrukning av mobildata, lagt till globala stilfärger i teman för redigering av hela webbplatsen och rättat ett fel som gjorde att verktygsfältet ”Mer” inte visades i redigeraren för ej stödda block.
</sv-SE>
<tr-TR>
18.0:
Sitelerinizi oluşturmanızı ve yönetmenizi kolaylaştırmak için giriş akışını iyileştirdik.

Ayrıca, indirme işlemlerinin daha hızlı olması ve veri planınız üzerindeki etkinin hafiflemesi için tema görsellerini optimize ettik, Tam Site Düzenleme temalarına Genel Stil Renkleri ekledik ve "Daha Fazla" araç çubuğunun Desteklenmeyen Blok Düzenleyici'de görünmesini engelleyen bir hatayı ortadan kaldırdık.
</tr-TR>
<zh-CN>
18.0：
我们改进了登录流程，让您更容易创建和管理您的站点。

我们还优化了主题图片，以加快下载速度并降低对您的数据套餐的影响；向“全站编辑”主题添加了“全局样式颜色”；修复了阻止“不支持的区块编辑器”中显示“更多”工具栏的错误。
</zh-CN>
<zh-TW>
18.0：
我們已改善登入流程，讓你更輕鬆建立及管理網站。

我們也最佳化了佈景主題圖片，加快下載速度並減輕對行動數據方案的影響、為「完整網站編輯」佈景主題新增「全域樣式顏色」，並修復導致「更多」工具列在不受支援區塊編輯器中無法顯示的錯誤。
</zh-TW>
