<ar>
17.5:
ما الجديد في الإصدار 17.5؟

تسمح لك المكوِّنات القابلة لإعادة الاستخدام بإنشاء محتوى المكوِّن مرة واحدة وإعادة استخدامه عدد مرات غير محدود، مباشرةً من أداة إدراج المكوِّن.

تجعل الأوامر التي تبدأ بشرطة إضافة المكوِّنات أمرًا سهلاً: ما عليك سوى الضغط على شرطة مائلة إلى الأمام واسم المكوِّن في المحرِّر.

يمكنك الآن الاحتفاظ بالصوت عبر عنوان URL باستخدام مكوِّن الصوت.

وأخيرًا، يمكن لقراء الشاشة الآن تحديد خلية السائر.
</ar>
<de-DE>
17.5:
Was ist neu in 17.5?

Mit wiederverwendbaren Blöcken musst du Blockinhalte nur einmal erstellen. Dann kannst du sie direkt über den Block-Inserter beliebig oft wiederverwenden.

Schrägstrichbefehle erleichtern dir das Hinzufügen von Blöcken: Gib dazu einfach einen Schrägstrich gefolgt vom Blocknamen in den Editor ein.

Mit dem Audioblock kannst du nun Audiodateien per URL einbinden.

Und nicht zuletzt können Screenreader ab sofort die Stepper-Zelle auswählen.
</de-DE>
<en-US>
17.5:
What’s new in 17.5?

Reusable blocks let you create block content once and reuse it infinite times, right from the block inserter.

Slash commands make adding blocks easy: just tap a forward slash and block name into the editor.

You can now pull in audio via URL with the Audio block.

Finally, screen readers can now select the stepper cell.
</en-US>
<iw-IL>
17.5:
מה חדש בגרסת 17.5?

בלוקים לשימוש חוזר מאפשרים לך ליצור תוכן של בלוק פעם אחת ולהשתמש בו שוב ושוב, ללא הגבלה, ישירות מתוך מוסיף הבלוקים.

פקודות של קו נטוי מאפשרות לך להוסיף בלוקים בקלות: אפשר להקיש על הקו הנטוי לפנים ולהקליד את שם הבלוק בעורך.

אפשר להוסיף אודיו דרך כתובת URL באמצעות בלוק האודיו.

אחרון חביב, קוראי מסכים כעת בוחרים את התא של השלבים.
</iw-IL>
<id>
17.5:
Apa yang baru di versi 17.5?

Blok pakai ulang memungkinkan Anda membuat konten blok satu kali dan menggunakannya berulang kali, langsung dari penyisip blok.

Perintah garis miring mempermudah penambahan blok: cukup ketik garis miring dan nama blok ke dalam editor.

Sekarang Anda dapat menambahkan audio melalui URL dengan blok Audio.

Terakhir, sekarang pembaca layar dapat memilih sel yang lebih rumit.
</id>
<it-IT>
17.5
:Novità nella versione 17.5?

I blocchi Riutilizzabili ti consentono di creare il contenuto del blocco una volta e riutilizzarlo infinite volte, direttamente dallo strumento per l'inserimento dei blocchi.

I comandi slash semplificano l'aggiunta di blocchi: basta toccare una barra e il nome del blocco nell'editor.

Ora puoi inserire l'audio tramite URL con il blocco Audio.

Infine, i lettori di schermo possono ora selezionare la casella passo passo.
</it-IT>
<ja-JP>
17.5:
17.5の新機能

再利用可能ブロックでブロックコンテンツを一度作成しておくと、「ブロック挿入」から何度でも再使用できるようになりました。

スラッシュコマンドでブロック追加操作が簡単になりました。スラッシュとブロック名をタップしてエディターに入力するだけです。

音声ブロックを使用することで URL を介して音声を取り込めるようになりました。

ついに、スクリーンリーダーではステッパーセルを選択できるようになりました。
</ja-JP>
<ko-KR>
17.5:
17.5의 새로운 기능

재활용 가능한 블록을 통해 블록 콘텐츠를 한 번 생성하면 횟수 제한 없이 블록 편집기에서 바로 재활용할 수 있습니다.

슬래시 명령을 통해 블록을 쉽게 추가할 수 있습니다. 편집기에서 슬래시와 블록 이름을 활용하면 됩니다.

이제 오디오 블록으로 URL을 통해 오디오를 가져올 수 있습니다.

마지막으로, 이제 화면 리더에서 스텝퍼 셀을 선택할 수 있습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
17.5:
Wat is er nieuw in 17.5?

Met herbruikbare blokken kun je eenmaal blokinhoud maken en deze oneindig vaak hergebruiken, rechtstreeks vanuit de blok inserter.

Slash opdrachten maken het toevoegen van blokken eenvoudig: tik gewoon op een voorwaartse schuine streep en bloknaam in de editor.

Je kunt nu audio via URL ophalen met het audioblok.

Ten slotte kunnen schermlezers nu de stepper cel selecteren.
</nl-NL>
<pt-BR>
17.5:
Quais as novidades da versão 17.5?

Blocos reutilizáveis permitem que você crie o conteúdo de blocos apenas uma vez e reutilize infinitas vezes diretamente no adicionador de blocos.

Comandos com barra facilitam a adição de blocos: digite uma barra e depois o nome de um bloco no editor.

Agora você pode adicionar arquivos de áudio com um URL no bloco de áudio.

Por fim, leitores de tela agora podem selecionar células de passagem no editor.
</pt-BR>
<ru-RU>
17,5:
Что нового в версии 17.5?

Библиотека "Мои блоки" позволяет создавать содержимое блока один раз и повторно использовать его бесконечное количество раз прямо из панели для вставки блоков.

Команды с косой чертой (слеш) упрощают добавление блоков: просто коснитесь слеша и имени блока в редакторе.

Теперь вы можете вставлять аудио через URL-адрес с помощью блока Audio.

Наконец, программы чтения с экрана теперь могут выбирать шаговую ячейку.
</ru-RU>
<sv-SE>
17.5:
Nytt i 17.5.

Återanvändbara block låter dig skapa blockinnehåll en gång och sedan återanvända det gång på gång, direkt från blockinfogaren.

Snedstreckskommandon gör enkelt att lägga till block: tryck på snedstreck och skriv in blocknamnet i redigeraren.

Nu kan du lägga in ljudfiler via en URL i ljudblocket.

Slutligen har skärmläsare nu möjlighet att markera stegningscellen.
</sv-SE>
<tr-TR>
17.5:
17.5 sürümündeki yenilikler neler?

Yeniden kullanılabilir bloklar, doğrudan blok yerleştiriciden blok içeriğini bir kez oluşturup sonsuz kez yeniden kullanmanıza olanak tanır.

Eğik çizgi komutları blok eklemeyi kolaylaştırır: Düzenleyicide bir eğik çizgiye ve blok adına dokunmanız yeterlidir.

Artık Ses bloku ile URL üzerinden ses alabilirsiniz.

Son olarak, ekran okuyucular artık adım hücresini seçebilir.
</tr-TR>
<zh-CN>
17.5：
17.5 有什么新特性？

可重用区块让您只需创建一次区块内容，就可以在区块插入器中无限次重复使用。

斜线命令使添加区块变得简单：只需在编辑器中点按一下正斜线和区块名称。

您现在可以用音频区块通过URL嵌入音频。

最后，屏幕阅读器现以可选择单元格。
</zh-CN>
<zh-TW>
17.5：
17.5 版有哪些新功能？

可重複使用區塊讓你只要建立一次區塊內容，就能直接從區塊插入工具重複使用，不限次數。

斜線指令可輕鬆新增區塊：只要在編輯器中點選斜線和區塊名稱即可。

你現在可使用音訊區塊透過 URL 嵌入音訊。

最後，螢幕閱讀器現在可以選取步進器欄位。
</zh-TW>
