<ar>
19.0:
- قم بإدارة لوحة التحكم الخاصة بك باستخدام موجز يستند إلى بطاقة، بما في ذلك المقالات.
- ارفع مقاطع فيديو تصل إلى 5 دقائق في الخطط المجانية.
- اطلع على مزيد من نص واجهة المستخدم بلغتك، بما في ذلك مكوِّنات Jetpack/شبكة التخطيط.
- احتفظ بتنسيق النص بعد الضغط على زر الرجوع.
- تمت محاذاة عناوين المكوِّن الآن إلى الوسط في قائمة أداة الإدراج.
</ar>
<de-DE>
19.0:
– Verwalte dein Dashboard mit einem kartenbasierten Feed, einschließlich Beiträgen.
– Lade bei Kostenlos-Tarifen Videos mit einer Länge von bis zu fünf Minuten hoch.
– Zeige mehr Benutzeroberflächentext in deiner Sprache an, einschließlich Jetpack-/Layoutraster-Blöcken.
– Behalte die Textformatierung nach Drücken auf die Rücktaste bei.
– Blocktitel werden im Inserter-Menü nun zentriert ausgerichtet.
</de-DE>
<en-US>
19.0:
- Manage your dashboard with a card-based feed, including Posts.
- Upload up to 5-minute videos on free plans.
- See more user interface text in your language, including Jetpack/Layout Grid blocks.
- Keep text formatting after hitting backspace.
- Block titles are now center-aligned in the inserter menu.
</en-US>
<es-ES>
19.0:
- Gestionar tu escritorio con un feed basado en tarjetas, incluyendo entradas.
- Subir vídeos de hasta 5 minutos en los planes gratuitos.
- Ver más texto en tu idioma en la interfaz de usuario, incluyendo los bloques de Jetpack/Diseño en cuadrícula.
- Mantener el formato del texto después de pulsar la tecla de retroceso.
- Ahora, los títulos de los bloques están alineados al centro en el menú del insertador.
</es-ES>
<fr-CA>
19.0:
- Gérez votre tableau de bord avec un flux lié à une carte, y compris les articles.
- Chargez des vidéos de max. 5 minutes avec les plans gratuits.
- Accédez à plus de texte d’interface utilisateur dans votre langue, dont Jetpack/blocs de grille de mise en page.
- Conservez le formatage de texte après avoir appuyé sur la touche Retour arrière.
- Les titres de blocs sont désormais alignés au centre dans le menu d’insertion.
</fr-CA>
<fr-FR>
19.0:
- Gérez votre tableau de bord avec un flux lié à une carte, y compris les articles.
- Chargez des vidéos de max. 5 minutes avec les plans gratuits.
- Accédez à plus de texte d’interface utilisateur dans votre langue, dont Jetpack/blocs de grille de mise en page.
- Conservez le formatage de texte après avoir appuyé sur la touche Retour arrière.
- Les titres de blocs sont désormais alignés au centre dans le menu d’insertion.
</fr-FR>
<iw-IL>
19.0:
- לנהל את לוח הבקרה שלך באמצעות פיד שמציג כרטיסים, כולל פוסטים.
- להעלות סרטונים בני עד חמש דקות בתוכניות החינמיות.
- להציג עוד טקסט בממשק המשתמש בשפה שלך, כולל בלוקים של Jetpack / רשת פריסות.
- לשמור על עיצוב עקבי לטקסט לאחר הקשה על מקש המחיקה.
- כותרות הבלוקים כעת מיושרות למרכז בתפריט של מוסיף הבלוקים.
</iw-IL>
<id>
19.0:
- Kelola dasbor Anda dengan feed berbasis kartu, termasuk Pos.
- Unggah video berdurasi maksimal 5 menit pada paket gratis.
- Lihat lebih banyak teks antarmuka dalam bahasa Anda, termasuk blok Jetpack/Petak Tata Letak.
- Pertahankan pemformatan teks setelah menekan backspace.
- Sekarang judul blok pada menu penyisip rata tengah.
</id>
<it-IT>
19.0:
- Gestisci la bacheca con un feed basato su scheda, incluso Articoli.
- Carica fino a 5 minuti di video con piani gratuiti.
- Visualizza più testo dell'interfaccia utente nella tua lingua, inclusi i blocchi Jetpack/Griglia di layout.
- Mantieni la formattazione del testo dopo che hai premuto backspace.
- I titoli dei blocchi ora sono allineati al centro nel menu dello strumento per l'inserimento.
</it-IT>
<ja-JP>
19.0:
- ブログ投稿を含むカードベースのフィードを使用してダッシュボードを管理します。
- 無料プランでは最大5分間の動画をアップロードできます。
- Jetpack/Layout Grid ブロックなど、ご使用の言語で表示されるユーザーインターフェイスのテキストが増えました。
- バックスペースを押した後もテキストの書式が維持されます。
- ブロックタイトルは、挿入メニューで中央揃えになりました。
</ja-JP>
<ko-KR>
19.0:
- 카드 기반 피드로 알림판을 관리하세요(글 포함).
- 무료 요금제에서 최대 5분 비디오를 업로드하세요.
- 원하는 언어로 추가 사용자 인터페이스 텍스트를 표시하세요(젯팩/레이아웃 그리드 블록 포함).
- 백스페이스 키를 누른 후 텍스트 형식 지정을 유지하세요.
- 블록 제목이 이제는 삽입기 메뉴의 가운데에 정렬됩니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
19.0:
- Je dashboard beheren met een kaartgebaseerde feed, waaronder posts.
- Upload video's van maximaal 5 minuten met gratis abonnementen.
- Zie meer gebruikersinterface in je taal, waaronder Jetpack/indelingsrasterblokken.
- Behoud tekstopmaak na het gebruik van backspace.
- Bloktitels zijn nu in het midden uitgelijnd in het invoegermenu.
</nl-NL>
<pt-BR>
19.0:
- Gerencie o seu painel com um feed baseado em cartões, incluindo os posts.
- Faça upload de vídeos de até 5 minutos nos planos gratuitos.
- Veja mais textos da interface do usuário no seu idioma, incluindo os blocos Jetpack/Grade de layout.
- Mantenha a formatação do texto mesmo após usar a tecla Backspace.
- Aproveite que os títulos dos blocos agora são centralizados no menu de inserção.
</pt-BR>
<ru-RU>
19.0:
- Управляйте своей консолью с помощью ленты на основе карточек, включая записи.
- Загружайте видео (до 5 минут) на бесплатных тарифах.
- Теперь больше перевода пользовательского интерфейса на вашем языке, включая блоки Jetpack/сетка макета.
- Сохраняйте форматирование текста после нажатия клавиши backspace.
- Заголовки блоков теперь выравниваются по центру в меню вставки.
</ru-RU>
<sv-SE>
19.0:
– Hantera kontrollpanelen i ett kortbaserat flöde, med inlägg.
– Ladda upp högst 5 minuter långa videoklipp med gratispaket.
– Mer text i gränssnittet på ditt språk, bl.a. block för Jetpack/rutnätslayout.
– Textformatering ändras inte av bakåtstegstangenten.
– Nu rubrikerna för block centrerade i menyn ”infoga”.
</sv-SE>
<tr-TR>
19.0:
- Gönderiler de dahil olmak üzere kart tabanlı bir şeritle panonuzu yönetin.
- Ücretsiz paketlerle 5 dakikaya kadar uzunlukta video yükleyin.
- Jetpack/Düzen Izgarası blokları da dahil olmak üzere kendi dilinizde daha fazla kullanıcı arayüzü metni görün.
- Geri al tuşuna bastıktan sonra metin biçimlendirmesini koruyun.
- Blok başlıkları artık ekleyici menüsünde ortaya hizalanmıştır.
</tr-TR>
<vi>
19.0:
- Quản lý trang chính bằng thẻ, bao gồm Bài Viết.
- Tải lên video thời lượng 5 phút với gói free
- Bổ sung văn bản, bao gồm khối Jetpack/Layout Grid.
- Tiếp tục định dạng sau khi nhấn backspace
- Tựa đề khối được canh giữa
</vi>
<zh-CN>
19.0：
- 使用基于卡片的 feed 管理仪表盘，包括文章。
- 免费套餐最多可上传 5 分钟的视频。
- 您可以使用自己的语言查看更多用户界面文本，包括 Jetpack/Layout Grid 区块。
- 按退格键可使文本格式保持一致。
- 区块标题现在在插入器菜单中居中对齐。
</zh-CN>
<zh-TW>
19.0：
- 使用包含文章的卡片式摘要，來管理你的儀表板。
- 使用免費方案，上傳每部最長 5 分鐘的影片。
- 用你自己的語言查看更多使用者介面，包含 Jetpack/格狀版面區塊。
- 按下倒退鍵後，保持文字格式不變。
- 目前在插入工具選單中，區塊標題會置中對齊。
</zh-TW>
