<ar>
13.5:
* محرِّر المكوِّنات: أصلحنا المشكلة التي تفيد بإضافة تحديد الوسائط المتعددة مكوِّن صورة أو فيديوهات واحد فقط. ثمَّة مكوِّن "الوسائط والنص"، وأضفنا خيار هدف الرابط (مفتوح في علامة تبويب جديدة) إلى مكوِّن الصور.
</ar>
<de-DE>
13.5:
* Block-Editor: Wir haben eine Fehler behoben, bei dem die Auswahl mehrerer Medien nur einen Bild- oder Videoblock hinzugefügt hat. Es gibt einen neuen Block „Medien und Text“, und wir haben die Option „Ziel verlinken (In neuem Tab öffnen)“ zum Bildblock hinzugefügt.
</de-DE>
<en-US>
13.5:
* Block Editor: We fixed an issue when multiple media selection added only one image or video block. There’s a new “Media & Text” block and we’ve added a Link Target (Open in new tab) option to the Image Block.
</en-US>
<es-ES>
13.5:
* Editor de bloques: hemos corregido un problema cuando una selección múltiple de medios añade solo un bloque de imagen o vídeo. Hay un nuevo bloque de «Medios y texto» y hemos añadido al bloque de imágenes una opción de enlace de destino (se abre en una nueva pestaña).
</es-ES>
<fr-CA>
13.5 :
* Éditeur de blocs : nous avons résolu un problème dans lequel la sélection de plusieurs éléments multimédias n'ajoutait qu'une seule image ou un seul bloc vidéo. Un nouveau bloc « Média & Texte » est disponible et nous avons ajouté une option Cible du lien (Ouvrir dans le nouvel onglet) au Bloc d'image.
</fr-CA>
<fr-FR>
13.5 :
* Éditeur de blocs : nous avons résolu un problème dans lequel la sélection de plusieurs éléments multimédias n'ajoutait qu'une seule image ou un seul bloc vidéo. Un nouveau bloc « Média & Texte » est disponible et nous avons ajouté une option Cible du lien (Ouvrir dans le nouvel onglet) au Bloc d'image.
</fr-FR>
<iw-IL>
13.5:
* עורך הבלוקים: תיקנו בעיה שגרמה להוספה של בלוק אחד בלבד של תמונה או וידאו כאשר נבחרו פרטי מדיה רבים. יש בלוק 'מדיה וטקסט' חדש והסופנו אפשרות של 'קישור ליעד (נפתח בלשונית חדשה)' בבלוק התמונה.
</iw-IL>
<id>
13.5:
* Penyunting Blok: Kami memperbaiki masalah ketika pemilihan beberapa media hanya menambahkan satu blok gambar atau video. Ada blok “Media & Teks” baru dan kami menambahkan pilihan Target Tautan (Buka di tab baru) ke Blok Gambar.
</id>
<it-IT>
13.5:
* Editor dei blocchi: abbiamo corretto un problema per cui veniva aggiunto un solo blocco di immagine o video quando si selezionavano più contenuti multimediali. C'è un nuovo blocco "Media e testo" e abbiamo aggiunto un'opzione Destinazione link (Apri in una nuova scheda) al blocco Immagine.
</it-IT>
<ja-JP>
13.5:
* ブロックエディター :複数のメディアを選択したときに、画像または動画のブロックが1つしか追加されない問題を修正しました。「メディアとテキスト」ブロックが新しくなり、画像ブロックに「リンクターゲット」 (新しいタブで開く) オプションが追加されました。
</ja-JP>
<ko-KR>
13.5:
* 블록 편집기: 여러 미디어를 선택하면 한 개의 이미지 또는 비디오 블록만 추가되는 문제가 해결되었습니다. 새로운 “미디어 및 텍스트” 블록이 있으며 이미지 블록에 링크 대상(새 탭에서 열기) 옵션을 추가했습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
13.5:
* Blokeditor: We hebben een probleem opgelost waarbij het selecteren van meerdere media slechts één afbeelding- of videoblok toevoegde. Er is een nieuw 'Media en tekst'-blok en we hebben een optie voor linkverwijzing (Openen in nieuw tabblad) toegevoegd aan het afbeeldingsblok.
</nl-NL>
<pt-BR>
Editor de blocos: Corrigimos um problema quando várias tinha várias mídias selecionadas adicionava apenas uma imagem ou bloco de vídeo. Há um novo bloco "Mídia e texto" e adicionamos uma opção destino do link (Abrir em nova guia) ao Bloco de imagens.
</pt-BR>
<ru-RU>
13.5:
* Редактор блоков: исправлена проблема с множественным выбором медиафайлов (добавлялось только одно изображение или блок видео). Добавлен новый блок "Медиа и текст", а также возможность указывать цель ссылки (открыть в новой вкладке) для блока изображения.
</ru-RU>
<sv-SE>
13.5:
* Blockredigeraren: Vi har korrigerat ett problem där endast ett bildblock eller videoblock lades till trots att flera mediafiler var valda. Det finns en ny blocktyp ”Media och Text” och vi har lagt till ett alternativ för länkmål (öppna i ny flik) i bildblocket.
</sv-SE>
<tr-TR>
13.5:
* Blok Düzenleyici: Bir video yada gösel bloğuna birden fazla medya seçimi seçimi yapıldığında oluşan bir sorunu çözdük. Yeni bir “Ortam ve metin” bloğu var ve görsel bloğuna bir bağlantı hedefi (Yeni sekmede aç) seçeneği ekledik.
</tr-TR>
<zh-CN>
13.5：
* 区块编辑器：我们修复了选择了多个媒体文件但仅添加一张图片或一个视频区块的问题。推出新的“媒体文件和文本”区块，而且我们已经为“图片”区块添加“链接目标”（在新标签页中打开）选项。
</zh-CN>
<zh-TW>
13.5：
* 區塊編輯器：我們修正了多種媒體選項只能新增一個圖片或視訊區塊的問題。有一個新的「媒體和文字」區塊，我們已將「連結目標」(在新分頁中開啟) 選項新增至圖片區塊。
</zh-TW>
