<ar>
16.1:
* اختر من بين مجموعة متنوعة من قوالب الصفحات المصممة سابقًا عند إنشاء صفحة جديدة على موقع يدعم Gutenberg.

</ar>
<de-DE>
16.1:
* Wähle bei der Erstellung einer neuen Seite auf einer Website, für die Gutenberg aktiviert ist, aus einer Vielfalt an Seitenvorlagen.

</de-DE>
<en-US>
16.1:
* Choose from a variety of predesigned page templates when you create a new page on a Gutenberg-enabled site.

</en-US>
<es-ES>
16.1:
* Elige entre una variedad de plantillas de página prediseñadas cuando crees una nueva página en un sitio con Gutenberg activo.

</es-ES>
<fr-CA>
16.1 :
* Choisissez parmi une variété de modèles de pages prédéfinis lors de la création d’une nouvelle page sur un site conçu avec Gutenberg.
</fr-CA>
<fr-FR>
16.1 :
* Choisissez parmi une variété de modèles de pages prédéfinis lors de la création d’une nouvelle page sur un site conçu avec Gutenberg.
</fr-FR>
<iw-IL>
16.1: 
* מבחר תבניות עמודים מעוצבות מראש עומד לרשותך ביצירת עמוד חדש באתר שמופעל בו Gutenberg.

</iw-IL>
<in>
16.1:
* Pilih dari beragam templat desain halaman saat Anda membuat halaman baru pada situs yang fungsi Gutenberg-nya diaktifkan.

</in>
<it-IT>
16.1:
* Scegli tra svariati modelli di pagina predefiniti quando crei una nuova pagina su un sito abilitato Gutenberg.

</it-IT>
<ko-KR>
16.1:
* 구텐베르그를 사용할 수 있는 사이트에서 새 페이지를 만들 때 다양한 사전 디자인한 페이지 템플릿에서 선택하세요.

</ko-KR>
<nl-NL>
16.1:
* Kies uit een aantal voorontworpen paginasjablonen op het moment dat je een nieuwe pagina maakt op een website met Gutenberg.

</nl-NL>
<ru-RU>
16.1:
* Выбор из множества подготовленных макетов страниц, доступных для создания новых страниц и записей в редакторе блоков.

</ru-RU>
<sv-SE>
16.1:
* Välj bland ett urval fördesignade sidmallar när du skapar en ny sida på en webbplats där tillägget Gutenberg är installerat och aktiverat.

</sv-SE>
<tr-TR>
16.1:
* Gutenberg özellikli bir sitede yeni bir sayfa oluştururken, önceden tasarlanmış çeşitli sayfa şablonlarından seçim yapın.

</tr-TR>
<zh-CN>
16.1：
* 在支持 Gutenberg 的站点上创建新页面时，可从各种预先设计的页面模板中进行选择。

</zh-CN>
<zh-TW>
16.1：
* 當你在啟用 Gutenberg 的網站上建立新頁面時，可從多種預先設計的頁面範本中挑選。

</zh-TW>
