<ar>
18.7:
- قمنا بتوسيع إعداد "رابط إلى" الخاص بمكوِّن الصورة لتضمين خيارات "ملف الوسائط" و"صفحة المرفق" إلى جانب خيار "عنوان URL مخصص" الموجود سابقًا.
- قمنا بحل مشكلة بشأن عمليات حفظ المحتوى التلقائية، لذا تعمل الآن بسلاسة أكبر.
</ar>
<de-DE>
18.7:
- Der Einstellung „Link zu“ im Bildblock wurden neben der vorhandenen Option „Individuelle URL“ die Optionen „Mediendatei“ und „Anhang-Seite“ hinzugefügt.
- Die automatische Speicherung von Inhalten funktioniert jetzt reibungsloser.
</de-DE>
<en-US>
18.7:
- We expanded the "Link To" setting for the image block to include "Media File" and "Attachment Page" options alongside the preexisting "Custom URL" option.
- We solved a problem with content autosaves so they now run more smoothly.
</en-US>
<es-ES>
18.7:
- Hemos ampliado el ajuste «Enlace a» para el bloque de imágenes para incluir las opciones «Archivo de medios» y «Página de adjuntos» además de la opción preexistente «URL personalizada».
- Hemos solucionado un problema con el guardado automático del contenido, por lo que ahora se ejecuta más fluidamente.
</es-ES>
<fr-CA>
18.7 :
- Nous avons développé le réglage « Lier à » du bloc d’image pour inclure les options « Fichier média » et « Page de fichier joint » à côté de l’option préexistante « Lien personnalisé ».
- Nous avons résolu un problème avec les sauvegardes automatiques de contenu afin qu’elles s’exécutent désormais plus facilement.
</fr-CA>
<fr-FR>
18.7 :
- Nous avons développé le réglage « Lier à » du bloc d’image pour inclure les options « Fichier média » et « Page de fichier joint » à côté de l’option préexistante « Lien personnalisé ».
- Nous avons résolu un problème avec les sauvegardes automatiques de contenu afin qu’elles s’exécutent désormais plus facilement.
</fr-FR>
<iw-IL>
18.7:
- הרחבנו את ההגדרות של 'קישור אל' בבלוק התמונה והוספנו את האפשרויות 'קובץ מדיה' ו'עמוד עם קובץ מצורף' לצד האפשרות 'כתובת URL מותאמת' שהייתה כבר קיימת.
- פתרנו בעיה עם השמירה האוטומטית של התוכן כדי שהתהליך יהיה יציב יותר.
</iw-IL>
<id>
18.7:
- Kami memperluas pengaturan "Tautan Ke" untuk blok gambar agar mencakup pilihan "Berkas Media" dan "Halaman Lampiran" di samping opsi "URL Kustom" yang sudah ada.
- Kami menyelesaikan masalah pada penyimpanan otomatis konten sehingga dapat berjalan dengan lebih lancar.
</id>
<it-IT>
18.7:
- Abbiamo ampliato l'impostazione "Collega a" per il blocco immagine per includere le opzioni "File multimediale" e "Pagina allegato" insieme all'opzione preesistente "URL personalizzato".
- Abbiamo risolto un problema con i salvataggi automatici dei contenuti in modo che ora funzionino in modo più fluido.
</it-IT>
<ja-JP>
18.7:
- 画像ブロックの「リンク先」設定を拡張し、既存の「カスタム URL」に加えて「メディアファイル」と「添付ファイルページ」のオプションを追加しました。
- コンテンツの自動保存に関する問題を解決したため、よりスムーズに実行できるようになりました。
</ja-JP>
<ko-KR>
18.7:
- 이미지 블록에 대한 "링크" 설정을 확장하여 이미 있는 "사용자 정의 URL" 옵션과 함께 "미디어 파일" 옵션과 "첨부 페이지" 옵션을 포함했습니다.
- 콘텐츠 자동저장이 더 원활하게 실행되도록 문제를 해결했습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
18.7:
- We hebben de "Link naar" instelling voor het afbeeldingblok uitgebreid met "Media bestand" en "Bijlage pagina" opties naast de al bestaande "Aangepaste URL" optie.
- We hebben een probleem opgelost met automatisch inhouden opslaan, zodat zij nu soepeler draaien.
</nl-NL>
<pt-BR>
18.7:
- Ampliamos a configuração "Link para" de forma que o bloco de imagem inclua as opções "Arquivo de mídia" e "Página de anexo" juntamente com a opção já existente "URL personalizada".
- Corrigimos um problema no salvamento automático de conteúdo para deixá-lo mais estável.
</pt-BR>
<ru-RU>
18.7:
- Мы расширили параметр «Ссылка на» для блока изображения, включив в него параметры «Медиа-файл» и «Страница вложения» наряду с уже существующим параметром «Пользовательский URL».
- Мы решили проблему с автосохранением содержимого, теперь это работает гладко.
</ru-RU>
<sv-SE>
18.7:
- Utöver det tidigare alternativet att länka till anpassad URL har vi inställningarna för bildblocket lagt till alternativ för att länka till själva mediafilen eller till bilagans egen sida.
- Vi har löst ett problem med autosparning med innehåll så att de nu fungerar smidigare.
</sv-SE>
<tr-TR>
18.7:
- Görsel bloku için "Bağlantı" ayarını, önceden var olan "Özel URL" seçeneğinin yanı sıra "Ortam Dosyası" ve "Ek Sayfası" seçeneklerini içerecek şekilde genişlettik.
- İçeriğin otomatik olarak kaydedilmesi işleviyle ilgili bir sorun çözülerek artık daha düzgün çalışması sağlandı.
</tr-TR>
<zh-CN>
18.7：
- 我们扩展了图片区块的“链接到”设置，在已有的“自定义 URL”选项旁边添加了“媒体文件”和“附件页面”选项。
- 我们解决了内容自动发送的问题，使其现在运行得更加顺畅。
</zh-CN>
<zh-TW>
18.7：
- 我們拓展了圖片區塊的「連結至」設定，新增「媒體檔案」和「附件頁面」選項，以及之前就有的「自訂 URL」選項。
- 我們解決了內容自動儲存功能的問題，現在這些功能可順利執行。
</zh-TW>
