<ar>
16.6:
ما الجديد؟
إنشاء الموقع: عند تصفح تصميمات الصفحة الرئيسية، يمكنك عرض معاينات الهاتف والجهاز اللوحي وسطح المكتب والتبديل بينها.
القارئ: للاستمتاع بتنظيم أفضل، أضفنا ميزة عامل التصفية إلى علامة تبويب مواقع P2 التي قمت بمتابعتها.
البدء السريع: قمنا بتحسين الجولة التي توجهك خلال التطبيق، مع إضافة خطوات لاستعراض الصفحات وتحرير صفحتك الرئيسية.


</ar>
<de-DE>
16.6:
Neuerungen
Websiteerstellung: Beim Durchsuchen von Homepage-Designs kannst du eine Vorschau für Mobiltelefone, Tablets und Desktops anzeigen und zwischen diesen wechseln.
Reader: Für mehr Übersichtlichkeit haben wir eine Filterfunktion zu deinem Tab abonnierter P2-Seiten hinzugefügt.
Schnellstart: Wir haben die Tour verbessert, die dich durch die App führt, und Schritte zum Prüfen von Seiten und Bearbeiten deiner Homepage hinzugefügt.


</de-DE>
<en-US>
16.6:
What’s new?
Site Creation: When browsing homepage designs, you can view and switch between mobile, tablet, and desktop previews.
Reader: For better organization, we added a filter feature to your tab of followed P2 sites.
Quick Start: We improved the tour that guides you through the app, adding steps to review pages and edit your homepage.


</en-US>
<es-ES>
16.6:
¿Qué novedades hay?
Creación del sitio: al explorar los diseños de la página de inicio, puedes ver y cambiar entre las previsualizaciones para móvil, tableta y ordenador.
Lector: para mejorar la organización, hemos añadido una función de filtro a la pestaña de sitios P2 que sigues.
Inicio rápido: hemos mejorado el recorrido guiado por la aplicación, la adición de pasos a las páginas de revisión y la edición de tu página de inicio.


</es-ES>
<iw-IL>
16.6:
מה חדש?
יצירת אתר: כאשר מעיינים בעיצובים לעמוד הבית, אפשר להציג אותם ולהחליף בין תצוגה במכשירים ניידים, בטאבלטים ובמחשבים שולחניים.
Reader: לצורך שיפור הארגון, הוספנו אפשרות מיון ללשונית של אתרי P2 שנמצאים במעקב שלך.
התחלה מהירה: שיפרנו את סיור ההדרכה על השימוש באפליקציה והוספנו שלבים לבדיקת הדפים ולעריכה של עמוד הבית.


</iw-IL>
<id>
16.6:
Apa yang baru?
Pembuatan Situs: Saat menjelajahi desain beranda, Anda dapat melihat dan beralih antara pratinjau seluler, tablet, dan desktop.
Pembaca: Untuk pengaturan yang lebih baik, kami menambahkan fitur penyaring ke tab Anda dari situs P2 yang diikuti.
Mulai Cepat: Kami memperbarui tur yang memandu Anda menggunakan aplikasi, menambahkan langkah-langkah untuk meninjau halaman dan mengedit beranda Anda.


</id>
<it-IT>
16.6:
Novità.
Creazione del sito: quando esplori i design per la homepage, puoi passare dalla visualizzazione in anteprima per dispositivi mobili a quella per tablet e per desktop. 
Reader: per una migliore organizzazione, abbiamo aggiunto una funzionalità di filtraggio alla scheda di siti P2 seguiti.
Avvio rapido: abbiamo migliorato il tour che ti guida attraverso l'app aggiungendo dei passaggi alla revisione delle pagine e alla modifica della homepage.


</it-IT>
<ja-JP>
16.6:
 最新情報
サイト作成: ホームページのデザインをブラウジングする際、モバイル、タブレット、デスクトップのプレビューを表示して切り替えることができます。
Reader: さらに整理できるよう、フォローした P2サイトのタブにフィルター機能を追加しました。
クイックスタート: ページの確認とホームページの編集手順を追加して、アプリをガイドするツアーを改善しました。


</ja-JP>
<ko-KR>
16.6:
새로운 기능
사이트 생성: 홈페이지 디자인을 찾아볼 때 모바일, 태블릿 및 데스크톱 미리보기를 전환하면서 볼 수 있습니다.
뉴스피드: 팔로우된 P2 사이트를 더 잘 정리할 수 있도록 탭에 필터 기능을 추가했습니다.
퀵 스타트: 페이지를 검토하고 홈페이지를 편집하는 단계를 추가하여 앱을 안내하는 둘러보기를 개선했습니다.


</ko-KR>
<nl-NL>
16.6:
Wat is er nieuw?
Site aanmaak: Bij het bladeren door homepage-ontwerpen, kan je bekijken en schakelen tussen mobiele, tablet en desktop voorbeelden.
Reader: Voor een betere organisatie hebben we een filterfunctie toegevoegd aan je tab met gevolgde P2 sites.
Snelstart: we hebben de tour verbeterd die je door de app leidt, door stappen toe te voegen om pagina's te bekijken en je homepage te bewerken.


</nl-NL>
<ru-RU>
16.6:
Что нового?
Создание сайта: при просмотре дизайнов домашней страницы вы можете просматривать и переключаться между превью на телефоне, планшете и компьютере.
Чтиво: Для лучшей организации мы добавили функцию фильтрации на вкладку отслеживаемых P2-сайтов.
Быстрый старт: мы улучшили гид, который проведет вас по приложению, добавив шаги для просмотра страниц и редактирования вашей домашней страницы.

</ru-RU>
<sv-SE>
16.6:
Vad är nytt?
Skapa webbplats: När du letar efter startsidedesigner kan du visa och växla mellan förhandsgranskningar för mobil, surfplatta och skrivbord.
Läsare: För bättre organisering har vi lagt till en filterfunktion på din flik med P2-sidor som följs.
Snabbstart: Vi har förbättrat turen som guidar dig genom appen och lagt till steg för att granska sidor och redigera din startsida.


</sv-SE>
<tr-TR>
16.6:
Yenilikler
Site Oluşturma: Ana sayfa tasarımlarına göz atarken mobil, tablet ve masaüstü önizlemelerini görüntüleyebilir ve aralarında geçiş yapabilirsiniz. 
Okuyucu: Daha iyi bir organizasyon için, takip edilen P2 siteleri sekmenize bir filtre özelliği ekledik.
Hızlı Başlangıç: Sayfaları incelemeniz ve ana sayfanızı düzenlemeniz için adımlar ekleyerek, uygulama içinde size rehberlik eden turu iyileştirdik.


</tr-TR>
<zh-CN>
16.6：
新增功能
站点创建：浏览主页设计时，您可以查看并切换移动设备、平板电脑和桌面设备预览效果。
阅读器：为方便整理，我们在以下 P2 站点的选项卡中添加了过滤器功能。
快速入门：我们改进了指引您使用应用程序的导览，添加了检查页面和编辑主页的步骤。


</zh-CN>
<zh-TW>
16.6：
新功能
建立網站：你瀏覽首頁設計時，可以檢視並切換在手機、平板電腦和桌上型電腦上的預覽畫面。
閱讀器：為了更方便你整理，我們在你追蹤的 P2 網站的索引標籤中新增了篩選功能。
快速入門：我們改良了引導你完成應用程式設定的導覽，新增了檢閱頁面和編輯首頁的步驟。


</zh-TW>
