<ar>
18.5:
أصبح تضمين المحتوى الخارجي أكثر سهولة باستخدام مكوِّنات تضمين فيسبوك وإنستغرام وLoom وSmartframe الجديدة.

كن على اطلاع دائمًا بشأن المحادثات التي تقوم بمتابعتها من خلال التنبيهات المنبثقة للقارئ الجديد الخاصة بمحادثات تعليقات المقالة التي تتم متابعتها.

بالإضافة إلى ذلك، يمكنك الآن تخصيص لون النص والخلفية في المكوِّنات المهيأة والمنسَّقة سابقًا.
</ar>
<de-DE>
18.5:
Das Einbetten externer Inhalte ist jetzt noch einfacher: mit den neuen Embed-Blöcken für Facebook, Instagram, Loom und Smartframe.

Mit den neuen Reader-Push-Benachrichtigungen für Unterhaltungen zu Beitragskommentaren, denen du folgst, bist du immer auf dem Laufenden über die Unterhaltungen, denen du folgst.

Außerdem kannst du jetzt in den Pullquote- und Vorformatiert-Blöcken den Text und die Hintergrundfarbe anpassen.
</de-DE>
<en-US>
18.5:
Embedding external content just got easier with the new Facebook, Instagram, Loom, and Smartframe embed blocks.

Always be up-to-date with the conversations you follow via the new Reader push notifications for followed post comments conversations.

Plus, you can now customize text and background color in the Pullquote and Preformatted blocks.
</en-US>
<es-ES>
18.5:
La incrustación de contenido externo ahora es más fácil con los nuevos bloques de incrustación de Facebook, Instagram, Loom y Smartframe.

Mantente siempre al día de las conversaciones que sigues a través de los nuevos avisos instantáneos del lector para los comentarios publicados en las conversaciones seguidas.

Además, ahora puedes personalizar el texto y el color de fondo en los bloques de párrafo de cita y preformateado.
</es-ES>
<fr-CA>
18.5 :
L’intégration de contenus externe s’ouvre encore plus avec l’arrivée de nouveaux blocs d’intégration pour Facebook, Instagram, Loom et Smartframe.

Restez toujours connecté-e aux conversations que vous suivez grâce aux nouvelles notifications instantanées du Lecteur pour les commentaires d’articles suivis.

De plus, vous pouvez désormais personnaliser le texte et la couleur d’arrière-plan dans les blocs Citation et Préformaté.
</fr-CA>
<fr-FR>
18.5 :
L’intégration de contenus externe s’ouvre encore plus avec l’arrivée de nouveaux blocs d’intégration pour Facebook, Instagram, Loom et Smartframe.

Restez toujours connecté-e aux conversations que vous suivez grâce aux nouvelles notifications instantanées du Lecteur pour les commentaires d’articles suivis.

De plus, vous pouvez désormais personnaliser le texte et la couleur d’arrière-plan dans les blocs Citation et Préformaté.
</fr-FR>
<iw-IL>
18.5:
ההטמעה של תוכן קלה עכשיו יותר עם בלוקים להטמעת תוכן של פייסבוק, אינסטגרם, Loom ו-Smartframe.

לקבל עדכונים שוטפים לגבי שיחות שנמצאות במעקב שלך דרך האפשרות החדשה ב-Reader להודעות בדחיפה שיעדכנו אותך על שיחות בתגובות שבפוסטים במעקב.

בנוסף, עכשיו אפשר לבצע התאמה לטקסט ולצבע הרקע בבלוקים של ציטוטים ו-Preformatted.
</iw-IL>
<id>
18.5:
Menyematkan konten eksternal jadi lebih mudah dengan blok sematan Facebook, Instagram, Loom, dan Smartframe yang baru.

Ketahui kondisi terkini percakapan yang Anda ikuti melalui Pemberitahuan push pembaca untuk percakapan komentar pos yang diikuti.

Selain itu, sekarang Anda dapat menyesuaikan teks dan warna latar belakang di blok Kutipan Besar dan blok Praformat.
</id>
<it-IT>
18.5:
Incorporare contenuti esterni è diventato più semplice con i nuovi blocchi Incorporamenti Facebook, Instagram, Loom e Smartframe.

Rimani sempre aggiornato sulle conversazioni che segui tramite le nuove notifiche push del Reader per le conversazioni dei commenti agli articoli seguiti.

Inoltre, ora puoi personalizzare il testo e il colore di sfondo nei blocchi Citazione evidenziata e Preformattato.
</it-IT>
<ja-JP>
18.5:
Facebook、Instagram、Loom、SmartFrame の埋め込みブロックで、外部コンテンツの埋め込みが簡単になりました。

フォロー済みの投稿コメントの会話向けの新しい Reader のプッシュ通知で、フォロー中の会話の最新情報をいつでも把握できます。

さらに、プルクオートブロックと整形済みブロックで、テキスト色と背景色をカスタマイズできるようになりました。
</ja-JP>
<ko-KR>
18.5:
새로운 페이스북, 인스타그램, Loom 및 Smartframe 임베드 블록 덕분에 외부 콘텐츠를 임베드하는 작업이 더 쉬워졌습니다.

팔로우한 글 댓글 대화에 대한 새로운 리더 푸시 알림을 통해 팔로우하는 대화를 항상 최신 상태로 유지하세요.

또한, 이제는 요약글 블록과 정형화된 형식 블록에서 텍스트와 배경 색상을 사용자 정의할 수 있습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
18.5:

Het insluiten van externe inhoud is net eenvoudiger geworden met de nieuwe insluit blokken voor Facebook, Instagram, Loom en Smartframe.

Blijf altijd op de hoogte van de gesprekken die je volgt via de nieuwe Reader push kennisgevingen voor gevolgde gesprekken over reacties op berichten.

Bovendien kun je nu tekst en achtergrondkleur aanpassen in de blokken Pullquote en Preformatted.
</nl-NL>
<pt-BR>
18.5:
Incorporar conteúdo externo ficou ainda mais fácil com os novos blocos de mídia incorporada para Facebook, Instagram, Loom e SmartFrame.

Além disso, corrigimos um bug que impedia a edição de URLs incorporáveis e agora as detectamos quando coladas em um parágrafo vazio.

Por fim, os blocos de citação destacada e pré-formatado agora têm texto personalizado e cor de fundo.
</pt-BR>
<ru-RU>
18,5:
Встраивание внешнего содержимого стало еще проще с новыми блоками встраивания Facebook, Instagram, Loom и Smartframe.

Всегда будьте в курсе бесед (и комментариев), на которые вы подписаны, с помощью новых push-уведомлений в Чтиве.

Кроме того, теперь вы можете настроить цвет текста и фона в блоках выдержки и преформатированного текста.
</ru-RU>
<sv-SE>
18.5:
Nu har det blivit enklare att lägga in externt innehåll med inbäddningsblock för Facebook, Instagram, Loom och Smartframe.

Håll koll på de konversationer du följer med hjälp av de nya push-meddelandena i läsaren.

Dessutom kan du nu välja färg på text och bakgrund i blocken för framhävt citat och förformatterad text.
</sv-SE>
<tr-TR>
18.5:
Yeni Facebook, Instagram, Loom ve Smartframe gömülü bloklarıyla harici içeriği gömmek artık daha kolay.

Takip ettiğiniz gönderi yorumlarına yönelik yeni Okuyucu anlık bildirimleri aracılığıyla, takip ettiğiniz konuşmalardan her zaman haberdar olun.

Ayrıca şimdi Alıntı ve Önceden Biçimlendirilmiş bloklarda metin ve arka plan rengini özelleştirebilirsiniz.
</tr-TR>
<vi>
18.5:
Cho phép chèn khối mã nhúng Facebook, Instagram, Loom, và Smartframe.

Luôn nhận thông báo từ những thảo luận mà bạn theo dõi trên ứng dụng.

Cuối cùng, bạn đã có thể chỉnh màu chữ và màu nền của hai khối Pullquote và Preformatted.
</vi>
<zh-CN>
18.5：
新的 Facebook、Instagram、Loom 和 Smartframe 嵌入区块让嵌入外部内容变得更加容易。

通过针对已关注文章评论对话的新阅读器推送通知，随时了解您关注的对话的最新动态。

此外，您现在还可以自定义醒目引文和预格式化区块中的文本和背景颜色。
</zh-CN>
<zh-TW>
18.5：
全新的 Facebook、Instagram、Loom 和 Smartframe 嵌入區塊，讓嵌入外部內容變得更簡單。

透過追蹤文章留言討論用的全新閱讀器推播通知，隨時掌握你追蹤的討論進度。

此外，你現在可在重要引述和預設格式區塊中自訂文字和背景色彩。
</zh-TW>
