<ar>
17.6:
يسمح لك مكوِّن الصوت بإضافة ملفات البث الصوتي والموسيقى والصوت إلى مقالاتك وصفحاتك. إنه متاح الآن لمستخدمي الخطة المجانية كذلك!

حوّل أي صورة إلى صورة *بارزة* باستخدام زر "تعيين كصورة بارزة" الجديد الموجود في مكوِّن الصورة.

وأخيرًا، لقد جعلناه أكثر وضوحًا لدرجة أنه لا يمكنك تحرير صفحة أرشيفات المقالة التي تم إنشاؤها تلقائيًا.
</ar>
<de-DE>
17.6:
Mit dem Audioblock kannst du deinen Beiträgen und Seiten Podcasts, Musik und Audiodateien hinzufügen. Er ist jetzt auch für Benutzer mit dem Kostenlos-Tarif verfügbar!

Mache mit dem neuen Button „Als Beitragsbild festlegen“ Im Bildblock jedes beliebige Bild zu einem Beitragsbild.

Außerdem haben wir noch verdeutlicht, dass du die automatisch generierte Beitragsarchivseite nicht bearbeiten kannst.
</de-DE>
<en-US>
17.6:
The Audio Block lets you add podcasts, music, and sound files to your posts and pages. It’s now available for Free Plan users, too!

Turn any image into a *featured* image, with the new ‘Set as Featured’ button in the Image block.

Finally, we made it clearer that you can’t edit the automatically generated post archives page.
</en-US>
<es-ES>
17.6:
El bloque de audio te permite añadir podcasts, música y archivos de sonido a tus entradas y páginas. ¡Ahora también está disponible para los usuarios del plan gratuito!

Convierte cualquier imagen en una imagen *destacada* con el nuevo botón «Establecer como destacada» en el bloque de imagen.

Por último, hemos aclarado que no puedes editar la página de archivo de entradas generada automáticamente.
</es-ES>
<fr-CA>
17.6 :
Le bloc son vous permet d’ajouter des podcasts, de la musique et des fichiers audio à vos articles et pages. Il est désormais également disponible pour les utilisateurs du plan gratuit !

Transformez n’importe quelle image en image *mise en avant*, grâce au nouveau bouton « Définir en tant qu’image mise en avant » dans le bloc d’image.

Enfin, nous avons explicité le fait qu’il n’est pas possible de modifier la page d’archives des articles générée automatiquement.
</fr-CA>
<fr-FR>
17.6 :
Le bloc son vous permet d’ajouter des podcasts, de la musique et des fichiers audio à vos articles et pages. Il est désormais également disponible pour les utilisateurs du plan gratuit !

Transformez n’importe quelle image en image *mise en avant*, grâce au nouveau bouton « Définir en tant qu’image mise en avant » dans le bloc d’image.

Enfin, nous avons explicité le fait qu’il n’est pas possible de modifier la page d’archives des articles générée automatiquement.
</fr-FR>
<iw-IL>
17.6:
בלוק האודיו מאפשר לך להוסיף פודקאסטים, מוזיקה וקובצי ;קול לפוסטים ולעמודים. הבלוק זמין עכשיו גם למנויים לתוכנית החינמית!

אפשר להפוך כל תמונה לתמונה *מרכזית* באמצעות הכפתור 'להגדיר כמרכזית' בבלוק התמונה.

אחרון חביב, שיפרנו את ההודעה אשר מסבירה שאין אפשרות לערוך את עמוד הארכיון של הפוסטים שנוצר באופן אוטומטי.
</iw-IL>
<id>
17.6:
Blok Audio memungkinkan Anda menambahkan podcast, musik, dan file suara ke pos dan halaman Anda. Sekarang juga tersedia untuk pengguna dengan Paket Gratis!

Ubah semua gambar menjadi gambar *andalan*, dengan tombol ‘Tetapkan sebagai Andalan’ yang baru pada blok Gambar.

Terakhir, kami memperjelas bahwa Anda tidak dapat menyunting halaman arsip pos yang dibuat secara otomatis.
</id>
<it-IT>
17.6:
Il blocco Audio ti permette di aggiungere podcast, musica e file audio ad articoli e pagine. Ora è anche disponibile per gli utenti del piano gratuito.

Trasforma qualsiasi immagine in un'immagine *in evidenza*, con il nuovo pulsante "Imposta come in evidenza" nel blocco Immagine.

Infine, abbiamo chiarito che non è possibile modificare la pagina degli archivi degli articoli generata automaticamente.
</it-IT>
<ja-JP>
17.6:
音声ブロックを使って、ポッドキャスト、音楽、音声ファイルを投稿や固定ページに追加できます。 無料プランのユーザーも利用できるようになりました。

画像ブロックの新しい「アイキャッチ画像として設定」ボタンを使って、任意の画像を*アイキャッチ*画像に変換できるようになりました。

最後に、自動生成された投稿アーカイブページは編集できないことがはっきりと分かるように変更を加えました。
</ja-JP>
<ko-KR>
17.6:
오디오 블록이 있으면 팟캐스트, 음악 및 사운드 파일을 글과 페이지에 추가할 수 있습니다. 지금 무료 요금제 사용자도 이용할 수 있습니다!

어떤 이미지든 이미지 블록의 새로운 '특성으로 설정' 버튼을 통해 *특성* 이미지로 전환하세요.

마지막으로, 자동으로 생성된 글 목록 페이지를 편집할 수 없다는 것을 더 명확하게 밝혔습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
17.6:
Met het audioblok kun je podcasts, muziek en geluidsbestanden toevoegen aan je berichten en pagina's. Het is nu ook beschikbaar voor gebruikers van het gratis abonnement!

Verander elke afbeelding in een *uitgelichte* afbeelding, met de nieuwe knop 'Instellen als aanbevolen' in het afbeeldingsblok.

Ten slotte hebben we duidelijker gemaakt dat je de automatisch gegenereerde pagina met berichtarchieven niet kunt bewerken.
</nl-NL>
<ru-RU>
17.6:
Блок аудио позволяет вам добавлять подкасты, музыку и звуковые файлы к вашим записям и страницам. Теперь он доступен и пользователям бесплатного тарифа!

Превратите любое изображение в *избранное* изображение с помощью новой кнопки «Установить как избранное» в блоке изображения.

Наконец, мы уточнили, что вы не можете редактировать автоматически созданную страницу архивов записей.
</ru-RU>
<sv-SE>
17.6:
Med ljudblocket kan du lägga in en podcast, musik och andra ljudfiler i dina inlägg och sidor. Nu tillgängligt även för dem som använder gratispaketet!

Ändra valfri bild till en *utvald* bild med den nya knappen ”Ange som utvald” i bildblocket.

Slutligen har vi gjort det tydligare att man inte kan redigera den automatiskt genererade sidan med inläggsarkivet.
</sv-SE>
<tr-TR>
17.6:
Ses Bloku, gönderilerinize ve sayfalarınıza podcast'ler, müzik ve ses dosyaları eklemenize olanak tanır. Artık Ücretsiz Paket kullanıcıları tarafından da kullanılabilir.

Görsel blokundaki yeni 'Öne Çıkan Olarak Ayarla' düğmesiyle herhangi bir görseli *öne çıkan* bir görsele dönüştürün.

Son olarak, otomatik olarak oluşturulan gönderi arşivleri sayfasını düzenleyemeyeceğinizi daha net olarak belirttik.
</tr-TR>
<zh-CN>
17.6：
通过音频区块可让您将播客、音乐和声音文件添加到您的文章和页面中。该功能现也可供免费套餐用户使用！

使用图片区块中的新“设置为特色”按钮可将任何图片设为*特色*图片。

最后，我们明确表明，您无法编辑自动生成的文章归档页面。
</zh-CN>
<zh-TW>
17.6：
音訊區塊讓你將 Podcast、音樂和音效檔加入文章和頁面。 這項功能現在也開放免費方案使用者使用！

圖片區塊推出「設為特色圖片」新按鈕，按一下即可將任何圖片變成 *特色* 圖片。

最後我們清楚強調，自動產生的文章彙整頁面無法編輯。
</zh-TW>
