<ar>
14.9:
<b>تحسينات على محرِّر المكوِّن:</b> مكوِّن جديد مهيأ مسبقًا، وخيارات لون مكوِّن الأزرار، وقوالب الصفحة المُحدَّثة.

<b>إصلاحات محرِّر المكوِّن:</b> ثمَّة خطأ في مكتبة الصور المجانية تسبب في إدراج صور فردية، وحتى في حالة تحديد العديد منها، تفشل المعاينة عند التبديل إلى المحرِّر التقليدي. تمت إزالة زر الاشتراك غير الفعَّال من قالب المدونة.
</ar>
<de-DE>
14.9:
<b>Verbesserungen am Block-Editor:</b> Neuer Pullquote-Block, Farbauswahl im Button-Block, aktualisierte Seitenvorlagen.

<b>Problembehebungen am Block-Editor:</b> Der Fehler, der dazu führte, dass im kostenlosen Fotoarchiv immer nur ein einzelnes Bild eingefügt wurde, auch wenn mehrere ausgewählt wurden, und der Fehler bei der Vorschau beim Wechsel zum klassischen Editor wurden behoben. Der nichtfunktionale Button zum Abonnieren wurde von der Blog-Vorlage entfernt.
</de-DE>
<en-US>
14.9:
<b>Block editor enhancements:</b> New Pullquote block, Button block color options, updated page templates.

<b>Block editor fixes:</b> Free Photo Library bug that inserted single images even if several were selected, preview failure when switching to the classic editor. Removed non-functional Subscription Button from Blog template.
</en-US>
<es-ES>
14.9:
<b>Mejoras en el editor de bloques:</b> Nuevo bloque de párrafo de cita, opciones de color del bloque de botón, actualizadas las plantillas de páginas.

<b>Correcciones del editor de bloques:</b> Fallo en la biblioteca de fotos gratuita que insertaba imágenes individuales incluso si eran seleccionadas varias, fallo en la vista previa al cambiar al editor clásico. Eliminado de la plantilla del blog un botón de suscripción no funcional.
</es-ES>
<fr-CA>
14.9:
<b>Block editor enhancements:</b> New Pullquote block, Button block color options, updated page templates.

<b>Block editor fixes:</b> Free Photo Library bug that inserted single images even if several were selected, preview failure when switching to the classic editor. Removed non-functional Subscription Button from Blog template.
</fr-CA>
<fr-FR>
14.9:
<b>Block editor enhancements:</b> New Pullquote block, Button block color options, updated page templates.

<b>Block editor fixes:</b> Free Photo Library bug that inserted single images even if several were selected, preview failure when switching to the classic editor. Removed non-functional Subscription Button from Blog template.
</fr-FR>
<iw-IL>
14.9:
<b>שיפורים בעורך הבלוקים:</b> בלוק ציטוט חדש, אפשרויות צבע בבלוק הכפתורים, תבניות עמודים מעודכנות.

<b>תיקונים בעורך הבלוקים:</b> תיקנו באג בספריית התמונות החינמית שהוסיף תמונות יחידות גם אם נבחרו מספר תמונות ואת הכשל בתצוגה המקדימה כאשר מחליפים לעורך הקלאסי. הסרנו כפתור מינוי שלא פעל מתבנית הבלוג.
</iw-IL>
<id>
14.9:
<b>Peningkatan pada penyunting blok:</b> Blok Kutipan Menonjol yang baru, pilihan warna untuk blok Tombol, template halaman yang diperbarui.

<b>Perbaikan pada penyunting blok:</b> Bug Pustaka Foto Gratis yang menyisipkan satu gambar meskipun ada beberapa yang dipilih, gagalnya pratinjau saat beralih ke penyunting klasik. Menghilangkan Tombol Langganan yang tidak fungsional dari template Blog.
</id>
<it-IT>
14.9:
<b>Miglioramenti all'editor a blocchi:</b> nuovo blocco Citazione evidenziata, opzioni del colore nel blocco Pulsante, modelli di pagina aggiornati.

<b>Correzioni all'editor a blocchi:</b> bug della libreria di foto gratuita tramite il quale venivano inserite singole immagini anche se ne erano state selezionate differenti, anteprima dell'errore quando si passava all'editor classico. Pulsante abbonamento non funzionale rimosso dal modello Blog.
</it-IT>
<ja-JP>
14.9:
<b>ブロックエディターの改善点 :</b>新しいプルクオートブロック、ボタンブロック、色オプション、更新されたページテンプレート。

<b>ブロックエディターの修正 :</b>複数選択された場合でも1つの画像が挿入される無料写真ギャラリーのバグ、旧エディターに切り替えるときのプレビューエラー。機能しないサブスクリプションボタンがブログテンプレートから削除されました。
</ja-JP>
<nl-NL>
14.9:
<b>Verbeteringen aan de blokeditor:</b> Nieuw Pull-quote-blok, kleurenopties voor het Knopblok, bijgewerkte paginasjablonen.

<b>Fixes van de blokeditor:</b> Bug van de Gratis fotobibliotheek die één afbeelding invoegde terwijl er meerdere waren geselecteerd, fout bij de voorbeeldweergave wanneer naar de klassieke editor werd overgeschakeld. Niet-werkende abonneerknop verwijderd uit blogsjabloon.
</nl-NL>
<ru-RU>
14.9:
<b>Улучшения редактора блоков:</b> Новый блок выдержки, цвета блока кнопок, обновлены шаблоны страниц.

<b>Исправления в редакторе блоков:</b> Исправлена вставка изображений из Free Photo Library при множественном выборе вставлялось одно изображение; ошибка предпросмотра при переключении в классический редактор; удалена неработающая кнопка подписок из шаблона блога.
</ru-RU>
<sv-SE>
14.9:
<b>Förbättringar i blockredigeraren:</b> nytt block för framhävt citat, färginställningar för knappfärger. uppdaterade sidmallar.

<b>Rättelser i blockredigeraren:</b> fel i katalogen för fria bilder infogade bara en bild även om fler var valda, förhandsvisning fungerade inte vid växling till den klassiska redigeraren. Vi har tagit bort prenumerera-knappen (som inte fungerade) ur bloggmallen.
</sv-SE>
<tr-TR>
14.9:
<b>Blok düzenleyici geliştirmeleri:</b> Yeni Pullquote bloğu, düğme bloğu renk seçenekleri, güncellenmiş sayfa şablonları.

<b>Blok düzenleyici düzeltmeleri:</b> Birkaç tane seçilse bile tek görsel ekleyen ücretsiz fotoğraf ktaplığı hatası, klasik düzenleyiciye geçerken önizleme hatası. blog şablonundan işlevsel olmayan abonelik düğmesi kaldırıldı.
</tr-TR>
<zh-CN>
14.9：
<b>区块编辑器增强：</b>全新醒目引文区块、按钮区块颜色选项以及更新的页面模板。

<b>区块编辑器修复：</b>免费图片库之前存在一个错误，即便选择了多张图像，它也只会插入一张图像，而且在切换到经典编辑器时无法正常预览。从“博客”模板中删除了无法正常使用的订阅按钮。
</zh-CN>
<zh-TW>
14.9：
<b>區塊編輯器增強功能：</b>推出全新「重要引述」區塊、按鈕區塊色彩選項和更新版頁面範本。

<b>區塊編輯器修正：</b>修正在免費圖庫選取多張圖片卻僅插入單一圖片的錯誤，並修復切換至傳統編輯器導致預覽失敗的問題。從網誌範本中移除無法正常運作的訂閱按鈕。
</zh-TW>
