<ar>
16.4:
ما الجديد:

محرِّر المكوِّنات: يمكنك الآن إدراج مكوِّن الملف الذي يقوم بوضع زر تنزيل للملفات مثل المستندات. عالجنا أيضًا مشكلات في مكوِّنات العناوين والمعرض.

قائمة المقالات: يمكنك الآن نسخ مقالة باستخدام الزر "تكرار" الموجود في قائمة مقالات مدونتك.

موقعي: أصلحنا أيضًا العطل الذي يحدث أثناء تحرير عنوان موقعك.

</ar>
<de-DE>
16.4:
Neuerungen:

Block-Editor: Du kannst jetzt einen Dateiblock einfügen, der einen Download-Button für Dateien wie Dokumente bereitstellt. Außerdem haben wir Probleme beim Überschrifts- und Galerieblock behoben.

Beitragsliste: Du kannst einen Beitrag jetzt mit dem Button „Duplizieren“ in deiner Blogbeitragsliste kopieren.

Meine Website: Wir haben auch einen Absturz behoben, der beim Bearbeiten des Websitetitels auftrat.

</de-DE>
<en-US>
16.4:
What’s New:

Block Editor: You now can insert a File block, which places a download button for files like documents. We also addressed issues with the Heading and Gallery blocks.

Posts List: You can now copy a post with the “Duplicate” button in your Blog Posts list.

My Site: We also fixed a crash that occurred while editing your site title.

</en-US>
<es-ES>
16.4:
Novedades:

Editor de bloques: Ahora puedes insertar un bloque de archivo, que pone un botón de descarga para archivos como documentos. También hemos resuelto problemas con los bloques de encabezado y galería.

Lista de entradas: Ahora puedes copiar una entrada con el botón de «Duplicar» en la lista de tus entradas de blog.

Mi sitio: También hemos corregido una caída que ocurría mientras editabas el título de tu sitio.

</es-ES>
<fr-CA>
16.4 :
Nouveautés :

Éditeur de blocs : vous pouvez désormais insérer un bloc Fichier afin d’ajouter un bouton de téléchargement de fichiers comme des documents. Nous avons également résolu des problèmes inhérents aux blocs En-tête et Galerie.

Liste d’articles : vous pouvez désormais copier un article à l’aide du bouton « Dupliquer » dans votre liste d’articles de blog.

Mon site : nous avons également résolu une défaillance qui se produisait lors de l’édition du titre de votre site.

</fr-CA>
<fr-FR>
16.4 :
Nouveautés :

Éditeur de blocs : vous pouvez désormais insérer un bloc Fichier afin d’ajouter un bouton de téléchargement de fichiers comme des documents. Nous avons également résolu des problèmes inhérents aux blocs En-tête et Galerie.

Liste d’articles : vous pouvez désormais copier un article à l’aide du bouton « Dupliquer » dans votre liste d’articles de blog.

Mon site : nous avons également résolu une défaillance qui se produisait lors de l’édition du titre de votre site.

</fr-FR>
<iw-IL>
16.4:
מה חדש:

עורך הבלוקים: כעת אפשר להוסיף בלוק קובץ שממקם כפתור 'הורדה' למסמכים ששמורים כקבצים. בנוסף, טיפלנו בכמה בעיות בבלוקים 'כותרת' ו'גלריה'.

רשימת פוסטים: כעת אפשר להעתיק פוסט עם הכפתור 'שכפול' ברשימת הפוסטים בבלוג שלך.

האתר שלי: תיקנו גם קריסה שאירעה במהלך העריכה של שם האתר.

</iw-IL>
<in>
16,4:
Yang Baru:

Editor Blok: Kini Anda dapat memasukkan Blok File, yang menyediakan tombol unduh untuk berbagai file seperti dokumen. Kami juga telah memperbaiki kesalahan yang ada pada blok Judul dan Galeri.

Daftar Pos: Dengan tombol “Duplikat”, Anda sekarang dapat menyalin sebuah pos di daftar Pos Blog.

Situs Saya: Kami juga telah memperbaiki crash yang terjadi ketika menyunting judul situs Anda.

</in>
<it-IT>
16.4:
Novità:

Editor a blocchi: ora puoi inserire un blocco file che colloca un pulsante di scaricamento per file come documenti.  Abbiamo anche risolto i problemi relativi ai blocchi Titolo e Galleria.

Elenco di articoli: ora puoi copiare un articolo nel tuo elenco di articoli del blog con il pulsante "Duplica".

Il mio sito: abbiamo anche risolto un arresto anomalo che si verificava durante la modifica del titolo del sito.

</it-IT>
<ja-JP>
16.4:
最新情報 :

ブロックエディター : ドキュメントなどのファイルのダウンロードボタンを配置するファイルブロックを挿入できるようになりました。 また、Heading ブロックと Gallery ブロックの問題に対応しました。

投稿リスト : ブログ投稿リストの 「複製」 ボタンを使用して投稿をコピーできるようになりました。

参加サイト : サイトタイトルの編集中に発生するクラッシュを修正しました。

</ja-JP>
<ko-KR>
16.4:
새소식:

블록 편집기: 이 문서와 같은 파일을 배치할 수 있는 파일 블록을 삽입할 수 있습니다. 헤딩과 갤러리 블록의 문제도 해결했습니다.

글 목록: 이제 블로그 글 목록의 “복제” 버튼으로 글을 복사할 수 있습니다.

내 사이트: 사이트 제목을 편집하는 동안 일어나는 충돌도 고쳤습니다.

</ko-KR>
<nl-NL>
16.4:
Wat is er nieuw:

Blok-editor: je kan nu een bestandsblok invoegen, welke een downloadknop plaatst voor bestanden zoals documenten. We hebben ook problemen met de blokken heading en galerij aangepakt.

Berichtenlijst: je kan nu een bericht kopiëren met de knop "Dupliceren" in je lijst met blogberichten.

Mijn site: we hebben ook een crash verholpen die optrad tijdens het bewerken van je sitetitel.

</nl-NL>
<ru-RU>
16.4:
Что нового:

Редактор блоков: теперь вы можете вставить блок файлов, который помещает кнопку загрузки для файлов, таких как документы. Мы также решили проблемы с блоками "Заголовок" и "Галерея".

Список записей: теперь вы можете скопировать запись с помощью кнопки «Дублировать» в списке записей блога.

Мой сайт: мы также исправили сбой, который мог произойти при редактировании заголовка вашего сайта.
</ru-RU>
<sv-SE>
16.4:
Nyheter:

Blockredigeraren: Nu kan du infoga ett filblock som visar en nedladdningsknapp för t.ex. dokumentfiler. Vi har även löst problem med rubrik- och galleriblock.

Inläggslistan: Nu går det att kopiera ett inlägg med knappen ”duplicera” i inläggslistan för din blogg.

Min webbplats: När du redigerade webbplatsrubriken kunde appen krascha. Nu är det löst.

</sv-SE>
<tr-TR>
16.4:
Yenilikler:

Blok Düzenleyici: Artık, belgeler gibi dosyalar için indirme düğmesi yerleştiren bir Dosya bloğu ekleyebilirsiniz. Başlık ve Galeri bloklarıyla ilgili sorunları da giderdik.

Gönderi Listesi: Artık Blog Gönderileri listenizdeki "Çoğalt" düğmesiyle bir gönderiyi kopyalayabilirsiniz

Sitem: Site başlığınızı düzenlerken meydana gelen bir kilitlenme durumunu da düzelttik.

</tr-TR>
<zh-CN>
16.4：
新增功能：

区块编辑器：您现在可以插入文件区块，在此区块中为文档等文件添加下载按钮。 我们还解决了标题区块和画廊区块的问题。

文章列表：您现在可以使用博文列表中的“复制”按钮来复制文章。

我的站点：我们还修复了在编辑站点标题时发生崩溃的问题。

</zh-CN>
<zh-TW>
16.4：
新功能：

區塊編輯器：你現在可以插入檔案區塊，內含文件等檔案的下載按鈕。 我們也解決了標題和圖庫區塊的問題。

文章清單：你現在可以使用「網誌文章」清單的「複製」按鈕複製文章。

我的網站：我們也修正了編輯網站標題時發生的當機問題。

</zh-TW>
