<ar>
17.4:
لقد أضفنا 3 تحديثات جديدة في هذا التحديث:

سترى الآن أداة انتقاء الوسائط عند إضافة مكوِّن القصة من محرِّر المكوِّن، ما يسهِّل البدء.

تعرض معاينات القصة الآن كما هو متوقع في القارئ.

وأخيرًا، عند فشل رفع الشرائح، سيقوم التطبيق بإعادة المحاولة تلقائيًا، ما يوفِّر عليك نقرة إضافية!
</ar>
<de-DE>
17.4:
Wir haben bei diesem Update 3 neue Updates für Geschichten hinzugefügt:

Dir wird nun eine Medienauswahl angezeigt, wenn du einen Geschichtenblock vom Block-Editor hinzufügst, um dir den Start zu erleichtern.

Die Geschichtenvorschau wird im Reader nun wie erwartet wiedergegeben.

Und zuletzt versucht die App nun automatisch erneut, Slides hochzuladen, wenn dies fehlgeschlagen ist.
</de-DE>
<en-US>
17.4:
We’ve added 3 new updates to Stories in this update:

You’ll now see a media picker when adding a Story block from the block editor, making it easier to get started.

Story previews now render as expected in the Reader.

And finally, when slides fail to upload, the app will automatically retry, saving you an extra tap!
</en-US>
<es-ES>
17.4:
Hemos añadido 3 nuevas actualizaciones a las historias en esta actualización:

Ahora verás un selector de medios cuando añadas un bloque de historias desde el editor de bloques, haciendo más fácil empezar.

Las vistas previas de las historias ahora se muestran en el lector como se espera.

Y, por último, cuando las diapositivas fallan al subir, la aplicación volverá a intentarlo automáticamente, ¡ahorrándote un toque adicional!
</es-ES>
<fr-CA>
17.4 :
Nous avons ajouté 3 nouvelles mises à jour à Stories dans cette mise à jour :

Vous verrez désormais un sélecteur de média lors de l’ajout d’un bloc Story dans l’éditeur de blocs, ce qui facilite le démarrage.

Les aperçus de story ont désormais le rendu attendu dans le Lecteur.

Enfin, lorsque le chargement des diapositives échoue, l’application réessaie automatiquement, ce qui vous économise un appui supplémentaire !
</fr-CA>
<fr-FR>
17.4 :
Nous avons ajouté 3 nouvelles mises à jour à Stories dans cette mise à jour :

Vous verrez désormais un sélecteur de média lors de l’ajout d’un bloc Story dans l’éditeur de blocs, ce qui facilite le démarrage.

Les aperçus de story ont désormais le rendu attendu dans le Lecteur.

Enfin, lorsque le chargement des diapositives échoue, l’application réessaie automatiquement, ce qui vous économise un appui supplémentaire !
</fr-FR>
<iw-IL>
17.4:
בעדכון הזה הוספנו שלושה עדכונים חדשים לסטוריז:

בורר המדיה מוצג כעת כאשר מוסיפים בלוק של סטורי מעורך הבלוקים, כך שאפשר להתחיל לפרסם בקלות רבה יותר.

התצוגות המקדימות של הסטורי כעת מעובדות באופן תקין ב-Reader.

ואחרון חביב, אם טעינת השקופיות נכשלת, האפליקציה תמשיך לנסות שוב באופן אוטומטי כדי לחסוך לך את ההקשה הנוספת!
</iw-IL>
<id>
17.4:
Kami menambahkan 3 pembaruan untuk Cerita pada pembaruan ini:

Pemilih media akan ditampilkan saat menambahkan blok Cerita dari editor blok, sehingga proses memulai menjadi lebih mudah.

Pratinjau Cerita kini ditampilkan dengan pas di Pembaca.

Akhirnya, jika slide gagal diunggah, aplikasi akan otomatis mencoba ulang, sehingga tidak perlu mengetuk layar lagi.
</id>
<ja-JP>
17.4:
今回のアップデートでは、ストーリーに3件の新しいアップデートを追加しました。

ブロックエディターからストーリーブロックを追加する際に、メディアピッカーが表示されるようになり、開始が簡単になりました。

Reader でストーリーのプレビューが期待どおりに表示されるようになりました。

さらに、スライドのアップロードに失敗するとアプリが自動的に再試行するため、再びタップする必要がなくなりました。
</ja-JP>
<ko-KR>
17.4:
이 업데이트에서 새 업데이트 3가지를 스토리에 추가했습니다.

이제는 더 쉽게 시작할 수 있도록 블록 편집기의 스토리 블록을 추가할 때 미디어 선택기가 표시됩니다.

이제는 스토리 미리보기가 뉴스피드에서 예상대로 렌더링됩니다.

그리고 마지막으로, 슬라이드가 업로드되지 않으면 앱에서 자동으로 다시 시도되므로 다시 누르지 않아도 됩니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
17.4:
We hebben in deze update drie nieuwe updates aan Verhalen toegevoegd:

Je ziet nu een mediakiezer wanneer je een verhaalblok toevoegt vanuit de blok-editor, waardoor het gemakkelijker wordt om aan de slag te gaan.

Verhaal voorbeelden worden nu weergegeven zoals verwacht in de Reader.

En tot slot, wanneer slides niet kunnen worden geüpload, zal de app het automatisch opnieuw proberen, waardoor je een extra tik bespaart!
</nl-NL>
<pt-BR>
17.4:
Adicionamos 3 novas atualizações às Stories:

Um seletor de mídia agora é exibido ao adicionar o bloco Story no editor de blocos, facilitando a criação.

A visualização de Story agora é exibida como esperado no leitor.

Por fim, quando slides não são enviados corretamente, o aplicativo tentará novamente economizando um toque adicional.
</pt-BR>
<ru-RU>
17,4:
В этой версии мы добавили 3 новых обновления для историй:

Теперь при добавлении блока истории из редактора блоков вы увидите средство выбора мультимедиа, что позволит начать гораздо проще.

Предварительный просмотр истории теперь отображается в Чтиве должным образом.

И, наконец, когда слайды не загружаются, приложение автоматически повторит попытку, экономя вам дополнительное нажатие!
</ru-RU>
<sv-SE>
17.4:
Vi har lagt till 3 nya uppdateringar för berättelser i denna uppdatering:

Nu visas en mediaväljare när du lägger till ett berättelseblock i blockredigeraren, så att du enklare kommer igång.

Nu visas förhandsvisningar av berättelser på förväntat sätt i läsaren.

Slutligen: Om en bildspelsbild inte laddas upp korrekt kommer appen automatiskt att göra ett nytt försök, så att du inte behöver trycka en extra gång!
</sv-SE>
<tr-TR>
17.4:
Bu güncellemede Hikayeler'e 3 yeni güncelleme ekledik:

Artık blok düzenleyiciden bir Hikaye bloku eklerken, başlamayı kolaylaştıran bir medya seçici göreceksiniz.

Hikaye önizlemeleri artık Okuyucu'da beklendiği gibi çalışıyor.

Son olarak, slaytlar yüklenemediğinde, uygulama otomatik olarak yeniden dener ve size fazladan bir dokunuş kazandırır.
</tr-TR>
<zh-CN>
17.4
在本次更新中，我们向故事功能新增了3项更新。

现在，您使用区块编辑器添加故事区块时会看到一个媒体选择器，让您更容易上手。

在阅读器中，故事的预览渲染已经达到预期。

当幻灯片上传失败，应用程序将自动重试，减少您的操作负担。
</zh-CN>
<zh-TW>
17.4:
我們在此次更新中為「故事」新增了 3 個更新：

現在從區塊編輯器新增故事區塊會看到媒體選擇器，讓你更容易上手。

故事預覽現在可在閱讀器中正常顯示。

若投影片無法上傳，該應用程式將自動重試，為你省去按按鍵的麻煩！
</zh-TW>
