<ar>
17.7:
- جديد! الحصول على مطالبات تذكير التدوين في أيام من اختيارك
- محرِّر المكوِّن: شبكة تخطيط مكوِّن جديد، وتعديلات على نمط الشارة، وتم إصلاح عدم إنشاء مكوِّن جديد عند الضغط على مفتاح enter داخل مكوِّن يستند إلى نص، وإصلاحات على طريقة عرض الجهاز اللوحي لزر أداة الإدراج
- تم إصلاح مشكلة المقالة المكررة للقارئ
- تمت إضافة القدرة على الاشتراك في المحادثات عن طريق البريد الإلكتروني من القارئ
</ar>
<de-DE>
17.7:
- Neu! Erhalte Blog-Erinnerungen an Tagen deiner Wahl
- Block-Editor: Neues Block-Layout-Raster, Änderungen am Badge-Stil, Problem behoben, bei dem ein neuer Block beim Drücken der Eingabetaste im textbasierten Block nicht erstellt wird, Fehlerbehebungen bei der Tablet-Ansicht für Einfügetaste
- Problem mit doppeltem Beitrag im Reader behoben
- Möglichkeit zum Abonnieren von Unterhaltungen per E-Mail im Reader hinzugefügt
</de-DE>
<en-US>
17.7:
- New! Get blogging reminder prompts on days of your choice
- Block editor: New block layout grid, Badge style tweaks, Fixed new block not created when pressing enter inside text-based block, Tablet view fixes for inserter button
- Fixed Reader duplicate post issue
- Added ability to subscribe to conversations by email from Reader
</en-US>
<es-ES>
17.7:
- ¡Nuevo! Obtén avisos de recordatorio de blogueo los días que elijas
- Editor de bloques: Nuevo bloque de diseño de cuadrícula, retoques del estilo de las acreditaciones, corrección de un nuevo bloque no creado al pulsar Intro dentro del bloque basado en texto, correcciones de la vista en tableta para el botón de inserción
- Corregido el problema de entradas duplicadas en el lector.
- Añadida la posibilidad de suscripción a conversaciones por correo electrónico desde el lector
</es-ES>
<iw-IL>
17.7:
- חדש! הודעות תזכורת להתחיל בכתיבת בלוג בימים שבחרת
עורך הבלוקים: רשת פריסה חדשה לבלוקים, שינויים קטנים בסגנון התגים, תיקון בלוק חדש שאינו נוצר בלחיצה על Enter בבלוק המבוסס על טקסט, תיקונים בתצוגת טאבלט לכפתור ההוספה
- תוקנה בעיה של פוסט משוכפל בקורא
- נוספה היכולת להירשם מהקורא לשיחות באימייל
</iw-IL>
<id>
17.7:
- Baru! Dapatkan pesan pengingat blogging pada hari yang sudah dipilih
- Editor Blok: Petak tata letak blok yang baru, Perubahan bergaya lencana, Masalah blok baru tidak dapat dibuat saat menekan Enter di dalam blok berbasis teks sudah diperbaiki, Tampilan tablet untuk tombol penyisip sudah diperbaiki
- Masalah pos duplikat di Pembaca sudah diperbaiki
- Fitur berlangganan ke percakapan melalui email dari Pembaca sudah ditambahkan
</id>
<ja-JP>
17.7:
- 新しくなりました ! 指定した日にブログ作成のリマインダーを受け取ることができます
- ブロックエディター: 新しいブロックレイアウトグリッド、バッジのスタイルの調整、テキストベースのブロック内で Enter キーを押しても新しいブロックが作成されない問題の修正、タブレット表示での挿入ボタンの修正
- Reader の重複投稿の問題を修正
- Reader からメールで会話をフォローする機能の追加
 
</ja-JP>
<ko-KR>
17.7:
- 새로운 기능! 선택한 일자의 블로깅 알림 메시지 받기
- 블록 편집기: 새 블록 레이아웃 그리드, 배지 스타일 조정, 텍스트 기반 블록 안에서 Enter 키를 누를 때 생성되지 않던 새 블록을 수정했음, 삽입기 버튼의 태블릿 보기 수정
- 리더 중복 글 문제를 해결했음
- 리더에서 이메일로 대화를 구독하는 기능을 추가했음
</ko-KR>
<nl-NL>
17.7:
- Nieuw! Ontvang herinneringen om te bloggen op zelf te kiezen dagen
- Blokeditor: Nieuwe indelingsraster in blokken, kleine aanpassingen aan de badgestijl, probleem verholpen waarbij een nieuw blok niet wordt aangemaakt wanneer je op enter drukt binnen een blok met tekst, problemen met tabletweergave verholpen wat betreft de invoegknop
- Probleem van dubbel bericht in de lezer verholpen
- Functie toegevoegd om vanaf de lezer je per e-mail te abonneren op gesprekken
</nl-NL>
<pt-BR>
17.7:
- Novidade! Receba lembretes para publicar nos dias que você quiser
- Editor de blocos: Novo bloco de layout em grade, melhorias no estilo dos rótulos, correção de blocos não criados ao pressionar Enter em um bloco de texto. Correções no botão de inserção na visão em tablet
- Correção de post duplicado no Leitor
- Adição de possibilidade de inscrever-se a uma conversa por e-mail no Leitor
</pt-BR>
<ru-RU>
17,7:
- Новое! Получайте напоминания о необходимости ведении блога в выбранные вами дни
- Редактор блоков: Новая сетка макета, настройки стилей бейджей. Исправление создание нового блока при нажатии Ввода внутри текстового блока. Для кнопки вставки исправлен просмотр для планшета.
- Исправлены проблемы с дублированием записей в Чтиве.
- Добавлена возможность подписки на обсуждения по email из Чтива.
</ru-RU>
<sv-SE>
17.7:
- Nyhet! Nu kan du få bloggningspåminnelser de dagar du själv väljer
- Blockredigeraren: Nytt rutnät för layout av block, justeringar av knappstilar, rättat ett fel där nya block inte skapades när man tryckte enter inuti ett textbaserat block, korrigeringar av vy i surfplatta för infogningsknapp
- Rättat fel med duplicerade inlägg i läsaren
- Lagt till möjlighet att prenumerera på konversationer via e-post inifrån läsaren
</sv-SE>
<tr-TR>
17.7:
- Yeni! Seçtiğiniz günlerde blog hatırlatıcı istemleri alın
- Blok düzenleyici: Yeni blok düzeni ızgarası, Rozet stili ince ayarları, Metin tabanlı blok içinde enter tuşuna basıldığında sabit yeni blok oluşturulmaz, Yerleştirici düğmesi için Tablet görünümünde düzeltmeler
- Okuyucu'da yinelenen gönderi sorunu düzeltildi
- Okuycu içinden e-posta ile konuşmalara abone olma özelliği eklendi
</tr-TR>
<zh-CN>
17.7：
- 新功能！ 在您选定的日期收到博客发布提醒提示
- 区块编辑器：新增了区块布局网格；调整了徽章样式；修复了在基于文本的区块内按 Enter 时未创建新区块的问题；修复了插入器按钮的平板电脑视图
- 修复了阅读器重复发布文章的问题
- 增加了通过电子邮件从阅读器订阅对话的功能
</zh-CN>
<zh-TW>
17.7：
- 全新推出！ 您可以選擇要在哪些日子收到網誌提醒
- 區塊編輯器：全新區塊格狀版面、徽章樣式細微調整、修正在文字區塊中按 Enter 鍵不會建立新區塊的問題、插入工具按鈕的平板電腦檢視修正
- 修正閱讀器重複文章問題
- 新增透過電子郵件收到閱讀器討論的訂閱功能
</zh-TW>
