<ar>
14.0:
- محرِّر المكوِّن: قد يتعطَّل محرِّر المكوّن في بعض الأحيان عند محاولتك التراجع عن إجراء شيء ما، ما يُعد تراجعًا أكثر من اللازم بقليل. تم إصلاح هذا، إلى جانب خطأ يؤثر في العناصر النائبة للصور.
- تم نقل قسم "خاص بي" من التطبيق إلى داخل "موقعي".
- تمت إضافة زر إجراء متحرك إلى "موقعي" لإنشاء سريع للمقالات والصفحات الجديدة.
</ar>
<de-DE>
14.0:
- Block-Editor: Manchmal stürzte der Block-Editor ab, wenn man versuchte etwas rückgängig zu machen, was ein wenig zu viel des Guten war. Dies wurde behoben, zusammen mit einem Fehler, der Bildplatzhalter betraf.
- Der „Ich“-Abschnitt der App wurde in „Meine Website“ verschoben.
- Ein Aktions-Button wurde zu „Meine Website“ hinzugefügt, um neue Beiträge und Seiten schnell erstellen zu können.
</de-DE>
<en-US>
14.0:
- Block editor: Sometimes the Block editor would crash when you tried to undo, which is a little too much undoing. That’s fixed, along with a bug affecting image placeholders.
- Moved the “me” section of the app to within “My Site”.
- Added a floating action button to My Site for quick creation of new posts and pages.
</en-US>
<es-ES>
14.0:
- Editor de bloques: Algunas veces, el editor de bloques falla cuando intentas deshacer, cuando es demasiado lo que hay que deshacer. Eso está corregido, junto con un fallo que afecta a los marcadores de posición de las imágenes.
- Se ha movido la sección «Yo» de la aplicación a «Mi sitio».
- Añadido un botón de acción flotante a «Mi sitio» para la creación rápida de nuevas entradas y páginas.
</es-ES>
<fr-CA>
14.0 :
- Éditeur de blocs : Parfois, l'éditeur de blocs plantait lorsque vous essayiez d'annuler une action, ce qui était très inconfortable. Le problème a été résolu, ainsi qu'un bug affectant les espaces réservés des images.
- La section « Moi » de l'application a été remplacée par la section « Mon site ».
- Ajout d'un bouton d'action flottant à la section « Mon site » pour créer rapidement de nouveaux messages et de nouvelles pages.
</fr-CA>
<fr-FR>
14.0 :
- Éditeur de blocs : Parfois, l'éditeur de blocs plantait lorsque vous essayiez d'annuler une action, ce qui était très inconfortable. Le problème a été résolu, ainsi qu'un bug affectant les espaces réservés des images.
- La section « Moi » de l'application a été remplacée par la section « Mon site ».
- Ajout d'un bouton d'action flottant à la section « Mon site » pour créer rapidement de nouveaux messages et de nouvelles pages.
</fr-FR>
<ja-JP>
14.0:
- ブロックエディター :操作を元に戻そうとするとブロックエディターがクラッシュするという問題がありました。これは、画像プレースホルダーに影響を与えるバグとあわせて修正されました。
- アプリの「me」セクションを「参加サイト」内に移動しました。
- 「参加サイト」にフローティングアクションボタンが追加され、新しい投稿やページを簡単に作成できるようになりました。
</ja-JP>
<ko-KR>
14.0:
- 블록 편집기: 실행을 취소하려고 할 때 블록 편집기가 충돌하여 좀 심하게 취소되는 경우가 있습니다. 이 문제는 이미지 자리표시자에 영향을 미치는 버그와 함께 수정되었습니다.
- 앱의 “me” 섹션을 “내 사이트” 내로 옮겼습니다.
- 새 글과 페이지를 빠르게 만들 수 있도록 내 사이트에 부동 작업 버튼을 추가했습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
14.0:
- Blokeditor: Soms crashte de blokeditor wanneer je iets ongedaan wilde maken, waardoor er iets teveel ongedaan werd gemaakt. Dat is nu opgelost, net als een bug die invloed had op de placeholders van afbeeldingen.
- Het gedeelte 'Ik' in de app is nu verplaatst naar 'Mijn site'.
- Er is een zwevende activatieknop toegevoegd aan Mijn site om snel nieuwe berichten en pagina's te kunnen maken.
</nl-NL>
<ru-RU>
14.0:
- Исправлено падение редактора блоков при действии отмены. Исправлена проблема с заполнителями изображений.
- Раздел "мой профиль" в приложении перемещен внутрь раздела "Мой сайт".
- Добавлена плавающая кнопка действия в "Мой сайт" для быстрого создания страниц или записей.
</ru-RU>
<sv-SE>
14.0:
- Blockredigeraren: Ibland kunde den krascha om du försökte ångra vissa åtgärder, vilket innebar att backa för långt. Det är rättat, liksom ett fel som berörde platshållare för bilder.
- Appens sektion ”Jag” ligger nu under ”Min webbplats”.
- Ny, flytande, åtgärdsknapp under ”Min webbplats” för att smidigt skapa nya sidor och inlägg.
</sv-SE>
<tr-TR>
14.0:
- Blok düzenleyici: Geri almaya çalıştığınızda bazen blok düzenleyici çökebilir, bu biraz fazla ger al yapıldığında olur. Bununla birlikte, resim yer tutucularını etkileyen bir hata da düzeltildi.
- Uygulamanın "Ben" bölümünü "Sitem" içine taşıdı.
- Yeni yazıların ve sayfaların hızlı bir şekilde oluşturulması için Siteme yüzen bir işlem düğmesi eklendi.
</tr-TR>
<zh-TW>
14.0：
- 區塊編輯器：- 在你嘗試復原某些操作時，有時區塊編輯器會損毀，遇到這種情況就比復原不成還慘了。這個問題連帶一些影響圖片預留位置的錯誤都已獲得修正
- 將應用程式中「我」的部分移至「我的網站」內。
- 在「我的網站」新增一個浮動操作按鈕，能夠快速建立新文章和頁面。
</zh-TW>
