<ar>
18.2:
- يمنحك الآن مكوِّن التضمين معاينة عندما تقوم بالإضافة من يوتيوب أو تويتر.
- إذا لم يتم العثور على أي شيء في بحث أداة إدراج المكوِّن، فسيظهر طريقة عرض "لا توجد نتائج".
- تحتوي شاشة صفحتي الرئيسية على زر "مشاركة ووردبريس مع صديق"، ما يتيح لك مشاركة رابط تطبيق ووردبريس.
- يؤدي كذلك الإعجاب بمقالة في القارئ إلى إضافة صورة أفاتار الخاصة بك إلى الإعجابات.
</ar>
<de-DE>
18.2:
- Der Embed-Block zeigt dir jetzt eine Vorschau an, wenn du Inhalte aus YouTube oder Twitter einfügst.
- Wenn bei einer Block-Einfüge-Suche nichts gefunden wird, wird jetzt der Bildschirm „Keine Ergebnisse“ angezeigt.
Der Bildschirm „Ich“ verfügt jetzt über den Button „Teile WordPress mit Freunden“, über den du einen Link zur WordPress-App teilen kannst.
- Wenn du einen Beitrag im Reader mit „Gefällt mir“ markierst, wird zu deiner Gefällt mir-Angabe auch dein Avatar hinzugefügt.
</de-DE>
<en-US>
18.2:
- The Embed block now gives a preview when you add from YouTube or Twitter.
- If nothing is found in a block inserter search a “no results” view appears.
- The Me screen has a new “Share WordPress with a friend” button, allowing you to share a WordPress app link.
- Liking a post in the Reader also adds your avatar to the like.
</en-US>
<es-ES>
18.2:
- El bloque incrustado ahora da una vista previa cuando añades desde YouTube o Twitter.
- Si no se encuentra nada en una búsqueda de inserción de bloques, aparece una vista de «sin resultados».
- La pantalla «Yo» tiene un nuevo botón «Compartir WordPress con un amigo», permitiéndote compartir un enlace de la aplicación de WordPress.
- Al pulsar «Me gusta» en una entrada en el lector, también se añade tu avatar al «Me gusta».
</es-ES>
<fr-CA>
18.2 :
- Le bloc de contenu embarqué donne désormais un aperçu lorsque vous effectuez un ajout depuis YouTube ou Twitter.
- Si un bloc introuvable est recherché dans l’outil d’insertion de bloc, le message « Aucun résultat » s’affiche.
- L’écran Moi présente un nouveau bouton « Partager WordPress avec un ami » qui permet de partager un lien vers l’application WordPress.
- Si vous aimez un article dans le lecteur, votre avatar s’ajoute également à la mention J’aime.
</fr-CA>
<fr-FR>
18.2 :
- Le bloc de contenu embarqué donne désormais un aperçu lorsque vous effectuez un ajout depuis YouTube ou Twitter.
- Si un bloc introuvable est recherché dans l’outil d’insertion de bloc, le message « Aucun résultat » s’affiche.
- L’écran Moi présente un nouveau bouton « Partager WordPress avec un ami » qui permet de partager un lien vers l’application WordPress.
- Si vous aimez un article dans le lecteur, votre avatar s’ajoute également à la mention J’aime.
</fr-FR>
<iw-IL>
18.2:
- בלוק ההטמעה כעת מאפשר לך לראות תצוגה מקדימה כאשר מוסיפים תוכן מ-YouTube או מטוויטר.
- כאשר לא מוצאים שום דבר בחיפוש של מוסיף הבלוקים, תופיע תצוגה עם המלל "אין תוצאות".
- המסך 'אני' כולל כפתור חדש "לשתף את WordPress עם חברים" שמאפשר לך לשתף קישור לאפליקציה של WordPress.
- סימון לייק לפוסט ב-Reader יוסיף גם את תמונת הפרופיל שלך ללייק.
</iw-IL>
<id>
18.2:
- Blok Sematan sekarang dilengkapi pratinjau untuk konten yang ditambahkan dari YouTube atau Twitter.
- Jika tidak ada konten yang ditemukan di penyisip blok, tulisan "tidak ada hasil" akan ditampilkan.
- Layar Saya dilengkapi dengan tombol baru “Bagikan WordPress ke teman” yang dan memungkinkan Anda berbagi tautan aplikasi WordPress.
- Sekarang avatar Anda juga akan ditampilkan saat menyukai pos lewat Pembaca.
</id>
<it-IT>
18.2:
- Il blocco Incorporamenti ora offre un'anteprima quando aggiungi da YouTube o Twitter.
- Se non viene trovato nulla in una ricerca nello strumento per l'inserimento dei blocchi, viene mostrata una visualizzazione "nessun risultato".
- La schermata Io ha un nuovo pulsante "Condividi WordPress con un amico", che ti consente di condividere un link dell'app WordPress.
- Mettendo Mi piace a un articolo nel Reader viene aggiunto anche il tuo avatar ai Mi piace.
</it-IT>
<ja-JP>
18.2:
- YouTube または Twitter からコンテンツを追加したときに埋め込みブロックでプレビューが見られるようになりました。
- ブロック挿入の検索で何も見つからなかった場合は「見つかりませんでした」と表示されるようになりました。
- Me 画面に「WordPress を友達と共有する」ボタンが追加され、WordPress のアプリリンクをシェアできるようになりました。
- Reader に投稿をリンクすると「いいね」にもアバターが追加されるようになりました。
</ja-JP>
<ko-KR>
18.2:
- 이제 YouTube 또는 Twitter에서 추가하면 임베드 블록에서 미리보기가 제공됩니다.
- 블록 삽입기에서 아무것도 찾을 수 없으면 '결과 없음' 보기가 나타납니다.
- WordPress 앱 링크를 공유할 수 있는 새로운 '친구와 WordPress 공유' 버튼이 내 계정 화면에 있습니다.
- 리더에서 글에 좋아요를 표시하면 아바타도 좋아요에 추가됩니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
18.2:
- Het insluit blok geeft nu een voorbeeld als je toevoegt van YouTube of Twitter.
- Als er niets gevonden wordt met een blok invoeger zoekopdracht verschijnt er een "geen resultaten" weergave.
- Het Mij scherm heeft een nieuwe "Deel WordPress met een vriend" knop, waarmee je een WordPress app link kunt delen.
- Een bericht liken in de Reader voegt nu ook je avatar toe aan de like.
</nl-NL>
<ru-RU>
18.2:
- Блок встраивания теперь имеет предварительный просмотр при добавлении с YouTube или Twitter.
- Если ничего не найдено в поиске при вставке блока, то будет показан экран отсутствия результатов.
- На экране профиля появилась новая кнопка «Поделиться WordPress с другом», с помощью которой вы можете поделиться ссылкой на приложение WordPress.
- Если вы поставите отметку "нравится" в Чтиве, ваш аватар будет добавлен в список отметивших "нравится".
</ru-RU>
<sv-SE>
18.2:
- Inbäddningsblocket innehåller nu en förhandsvisning när du bäddar in från YouTube eller Twitter.
- Om inget hittas vid sökning för infogning av block visas en vy för ”inget resultat”.
- Skärmen Jag har en ny knapp ”Dela WordPress med en vän” så att du kan skicka en länk till en WordPress-app.
- Om du gillar ett inlägg i läsaren läggs även din avatar in med gillamarkeringen.
</sv-SE>
<tr-TR>
18.2:
- Gömülü blok artık YouTube veya Twitter'dan eklediğinizde bir önizleme görüntüler.
- Blok yerleştirici aramasında hiçbir şey bulunamazsa, “sonuç yok” görünümü görüntülenir.
- Ben ekranında, bir WordPress uygulama bağlantısını paylaşmanıza olanak tanıyan yeni bir "WordPress'i bir arkadaşınızla paylaşın" düğmesi bulunur.
- Okuyucu'da bir gönderi beğenildiğinde avatarınız da beğeniye eklenir.
</tr-TR>
<zh-CN>
18.2：
- 现在，嵌入区块允许您从 YouTube 或 Twitter 添加内容时进行预览。
- 如果您在区块插入器搜索中没有找到任何内容，“无结果”视图将显示。
-“我”屏幕拥有新的“与朋友共享 WordPress”按钮，允许您共享 WordPress 应用程序链接。
- 在阅读器中点赞文章还会将您的头像添加到该赞中。
</zh-CN>
<zh-TW>
18.2：
- 嵌入區塊現在可預覽從 YouTube 或 Twitter 新增的內容。
- 如果區塊插入器搜尋功能中找不到結果，現在會顯示「無結果」畫面。
-「我的」畫面現在新增「向朋友推薦 WordPress」按鈕，讓你能夠分享 WordPress 應用程式連結。
- 在閱讀器中對文章按讚現在也會新增你的大頭貼。
</zh-TW>
