<ar>
14.4:
إصلاح واحد طفيف: يهتم هذا الإصدار بمشكلة تسببت في رفع صور باستخدام عناوين URL بها خلل، الأمر الذي جعل الوصول إليها غير ممكن على موقعك على الويب.

ليغسل الجميع أيديهم وليبقوا في مكان آمن.
</ar>
<de-DE>
14.4:
Eine kleine Korrektur: Diese Version kümmert sich um ein Problem, das dazu führte, dass Bilder mit URLs hochgeladen wurden, die nicht in Ordnung waren, wodurch die Bilder auf deiner Website nicht mehr zugänglich waren.

Wascht eure Hände und bleibt alle gesund.
</de-DE>
<en-US>
14.4:
One small fix: this release takes care of an issue that caused images to upload with wonky URLs, which made them inaccessible on your website.

Wash your hands and stay safe, everyone.
</en-US>
<es-ES>
14.4:
Una pequeña corrección: esta versión se ocupa de un problema que hace que las imágenes se carguen con URL inestables, lo que las hace inaccesibles en tu web.

Lávate las manos y mantén a salvo a todos.
</es-ES>
<fr-CA>
14.4 :
Une petite correction : Cette version corrige un problème qui provoquait le téléversement d'images avec des URL bancales, ce qui les rendait inaccessibles sur votre site web.

Lavez-vous les mains et restez en sécurité, tout le monde.
</fr-CA>
<fr-FR>
14.4 :
Une petite correction : Cette version corrige un problème qui provoquait le téléversement d'images avec des URL bancales, ce qui les rendait inaccessibles sur votre site web.

Lavez-vous les mains et restez en sécurité, tout le monde.
</fr-FR>
<iw-IL>
14.4:
תיקון אחד קטן: בגרסה הזאת טיפלנו בבעיה שגרמה להעלאה של תמונות עם כתובות URL מוזרות ולכן, לא היה ניתן לגשת לתמונות האלה באתר שלך.

רחצו ידיים ושמרו על עצמכם.
</iw-IL>
<id>
14.4:
Satu perbaikan kecil: Rilis ini mengatasi masalah penyebab gambar diunggah dengan URL miring, yang membuat URL tersebut tidak dapat diakses di situs web Anda.

Cuci tangan dan tetap jaga diri semuanya.
</id>
<it-IT>
14.4:
Una piccola correzione: questo rilascio risolve un problema a causa del quale le immagini si caricavano con URL inaffidabili, rendendole inaccessibili sul sito web.

Lavatevi le mani e state tutti al sicuro.
</it-IT>
<ja-JP>
14.4:
軽微な修正 :今回のリリースでは、誤った URL で画像がアップロードされ、サイト上でクセスできなくなる問題に対処しています。

手を洗い、身の安全を守りましょう。
</ja-JP>
<nl-NL>
14.4:
Eén kleine fix: in deze release is een probleem opgelost dat ervoor zorgde dat afbeeldingen werden geüpload met vreemde URL's, waardoor ze niet toegankelijk waren op je website.

Was je handen en denk aan je veiligheid, allemaal.
</nl-NL>
<pt-BR>
14.4:
Uma pequena correção: essa versão corrige um problema que fazia com que imagens fossem enviadas com URLs estranhas, o que as tornava inacessíveis no site.

Lave as mãos e mantenha-se em segurança.
</pt-BR>
<ru-RU>
14.4:
Небольшое исправление: этот выпуск исправляет проблему с загрузкой изображений и неправильными URL, которые делали изображения недоступными на сайте.
</ru-RU>
<sv-SE>
14.4:
En liten rättelse: denna utgåva korrigerar en problem som gjorde att bilder laddades upp med konstiga URL:er, något som sedan gjorde att de inte kunde nås på din webbplats.

Tvätta händerna ofta och var försiktiga.
</sv-SE>
<tr-TR>
14.4:
Ufak bir düzeltme: bu dağıtım görsellerin garip adreslerle yüklenmesine ve web sitenizde görüntülenmemesine sebep olan bir problemi düzeltiyor.

Ellerinizi yıkayın ve güvende kalın.
</tr-TR>
<zh-CN>
14.4：
修复了一个小问题：此版本解决了导致图像通过不可靠 URL 上传，使其在您的网站上无法访问的问题。

请大家勤洗手，注意安全。
</zh-CN>
<zh-TW>
14.4：
一個細部修正：此版本解決了以不良網址上傳圖片的問題，此問題可能會導致使用者無法存取網站圖片。

請各位勤加洗手，注意安全。
</zh-TW>
