<ar>
17.6:
يسمح لك مكوِّن الصوت بإضافة ملفات البث الصوتي والموسيقى والصوت إلى مقالاتك وصفحاتك. إنه متاح الآن لمستخدمي الخطة المجانية كذلك!

حوّل أي صورة إلى صورة *بارزة* باستخدام زر "تعيين كصورة بارزة" الجديد الموجود في مكوِّن الصورة.

وأخيرًا، لقد جعلناه أكثر وضوحًا لدرجة أنه لا يمكنك تحرير صفحة أرشيفات المقالة التي تم إنشاؤها تلقائيًا.
</ar>
<de-DE>
17.6:
Mit dem Audioblock kannst du deinen Beiträgen und Seiten Podcasts, Musik und Audiodateien hinzufügen. Er ist jetzt auch für Benutzer mit dem Kostenlos-Tarif verfügbar!

Mache mit dem neuen Button „Als Beitragsbild festlegen“ Im Bildblock jedes beliebige Bild zu einem Beitragsbild.

Außerdem haben wir noch verdeutlicht, dass du die automatisch generierte Beitragsarchivseite nicht bearbeiten kannst.
</de-DE>
<en-US>
The Audio Block lets you add podcasts, music, and sound files to your posts and pages. It’s now available for Free Plan users, too!

Turn any image into a *featured* image, with the new ‘Set as Featured’ button in the Image block.

Finally, we made it clearer that you can’t edit the automatically generated post archives page.
</en-US>
<es-ES>
17.6:
Con el bloque Audio, puedes añadir podcasts, música y archivos de audio a tus entradas y páginas. También está disponible para usuarios del plan gratuito.

Utiliza el nuevo botón "Establecer como destacado" del bloque Imagen para convertir cualquier imagen en una imagen *destacada*.

Por último, dejamos claro que no es posible editar la página Archivos de entradas, que se genera automáticamente.
</es-ES>
<fr-CA>
17.6 :
Le bloc son vous permet d’ajouter des podcasts, de la musique et des fichiers audio à vos articles et pages. Il est désormais également disponible pour les utilisateurs du plan gratuit !

Transformez n’importe quelle image en image *mise en avant*, grâce au nouveau bouton « Définir en tant qu’image mise en avant » dans le bloc d’image.

Enfin, nous avons explicité le fait qu’il n’est pas possible de modifier la page d’archives des articles générée automatiquement.
</fr-CA>
<fr-FR>
17.6 :
Le bloc son vous permet d’ajouter des podcasts, de la musique et des fichiers audio à vos articles et pages. Il est désormais également disponible pour les utilisateurs du plan gratuit !

Transformez n’importe quelle image en image *mise en avant*, grâce au nouveau bouton « Définir en tant qu’image mise en avant » dans le bloc d’image.

Enfin, nous avons explicité le fait qu’il n’est pas possible de modifier la page d’archives des articles générée automatiquement.
</fr-FR>
<iw-IL>
17.6:
בלוק האודיו מאפשר לך להוסיף פודקאסטים, מוזיקה וקובצי ;קול לפוסטים ולעמודים. הבלוק זמין עכשיו גם למנויים לתוכנית החינמית!

אפשר להפוך כל תמונה לתמונה *מרכזית* באמצעות הכפתור 'להגדיר כמרכזית' בבלוק התמונה.

אחרון חביב, שיפרנו את ההודעה אשר מסבירה שאין אפשרות לערוך את עמוד הארכיון של הפוסטים שנוצר באופן אוטומטי.
</iw-IL>
<id>
17.6:
Blok Audio memungkinkan Anda menambahkan podcast, musik, dan file suara ke pos dan halaman Anda. Sekarang juga tersedia untuk pengguna dengan Paket Gratis!

Ubah semua gambar menjadi gambar *andalan*, dengan tombol ‘Tetapkan sebagai Andalan’ yang baru pada blok Gambar.

Terakhir, kami memperjelas bahwa Anda tidak dapat menyunting halaman arsip pos yang dibuat secara otomatis.
</id>
<it-IT>
17.6:
Il blocco Audio ti permette di aggiungere podcast, musica e file audio ad articoli e pagine. Ora è anche disponibile per gli utenti del piano gratuito.

Trasforma qualsiasi immagine in un'immagine *in evidenza*, con il nuovo pulsante "Imposta come in evidenza" nel blocco Immagine.

Infine, abbiamo chiarito che non è possibile modificare la pagina degli archivi degli articoli generata automaticamente.
</it-IT>
<ja-JP>
17.6:
音声ブロックを使用すると、投稿とページにポッドキャスト、音楽、音声ファイルを追加できます。 無料プランのお客様にもご利用いただけるようになりました。

画像ブロックで新しい「アイキャッチ画像を設定」を使用して、画像を *アイキャッチ* 画像にできます。

最後に、自動的に生成された投稿アーカイブページは編集不可であることをわかりやすくしました。
</ja-JP>
<ko-KR>
17.6:
오디오 블록이 있으면 팟캐스트, 음악 및 사운드 파일을 글과 페이지에 추가할 수 있습니다. 지금 무료 요금제 사용자도 이용할 수 있습니다!

어떤 이미지든 이미지 블록의 새로운 '특성으로 설정' 버튼을 통해 *특성* 이미지로 전환하세요.

마지막으로, 자동으로 생성된 글 목록 페이지를 편집할 수 없다는 것을 더 명확하게 밝혔습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
17.6:
Met het Audioblok kan je podcasts, muziek en geluidsbestanden toevoegen aan je berichten en pagina’s. Hij is nu ook beschikbaar voor gebruikers met een gratis abonnement!

Maak van iedere afbeelding een *uitgelichte* afbeelding met de nieuwe knop ‘Instellen als uitgelicht’ in het Afbeeldingblok.

Tenslotte hebben we het duidelijker gemaakt dat je de automatisch gegenereerde berichtarchiefpagina’s niet kunt bewerken.
</nl-NL>
<pt-BR>
17.6:
O bloco de áudio permite incluir podcasts, músicas e outros arquivos de som em seus posts e páginas. Agora, ele está disponível também para usuários do plano gratuito!

Transforme qualquer foto em uma imagem *destacada* com o novo botão "Definir como destacada" no bloco de imagem.

Por fim, deixamos mais explícito que não é possível editar a página de arquivos de post, que é criada automaticamente.
</pt-BR>
<ru-RU>
17.6:
Блок «Аудио» позволяет легко добавлять подкасты, музыку и звуковые файлы в ваши записи и на страницы. Он также теперь доступен и пользователям бесплатного тарифного плана!

Сделайте любое изображение *избранным* с помощью новой кнопки «Сделать избранным» в блоке «Изображение».

Наконец, было чётко разъяснено, что редактирование автоматически генерируемых страниц архивов записей невозможно.
</ru-RU>
<sv-SE>
17.6:
Ljudblocket gör det möjligt att lägga till podcasts, musik och ljudfiler i dina inlägg och på dina sidor. Det är nu även tillgängligt för användare med gratispaket!

Gör valfri bild till en *utvald* bild med den nya knappen "Ange som utvald" i bildblocket.

Vi har även gjort det tydligare att du inte kan redigera den automatiskt genererade inläggsarkivsidan.
</sv-SE>
<tr-TR>
17.6:
Ses Bloku, gönderilerinize ve sayfalarınıza podcast'ler, müzik ve ses dosyaları eklemenize olanak tanır. Artık Ücretsiz Paket kullanıcıları tarafından da kullanılabilir.

Görsel blokundaki yeni 'Öne Çıkan Olarak Ayarla' düğmesiyle herhangi bir görseli *öne çıkan* bir görsele dönüştürün.

Son olarak, otomatik olarak oluşturulan gönderi arşivleri sayfasını düzenleyemeyeceğinizi daha net olarak belirttik.
</tr-TR>
<zh-CN>
17.6：
音频区块可以将播客、音乐和声音文件添加到文章和页面中。 现在，免费套餐用户也可使用。

使用图像区块中新的“设置为特色图片”按钮，可将任意图片转换为*特色*图片。

最后，我们进一步明确您无法编辑自动生成的文章存档页面。
</zh-CN>
<zh-TW>
17.6：
音訊區塊讓你將 Podcast、音樂和音效檔加入文章和頁面。 這項功能現在也開放免費方案使用者使用！

圖片區塊推出「設為特色圖片」新按鈕，按一下即可將任何圖片變成 *特色* 圖片。

最後我們清楚強調，自動產生的文章彙整頁面無法編輯。
</zh-TW>
