<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="max_thumbnail_px_width">Varsayılan görsel genişliği</string>
	<string name="tagline_tablet">Saniyeler içinde tabletinizden bloglamaya başlayın.</string>
	<string name="image_alignment">Konumlandırma</string>
	<string name="home">Ana sayfa</string>
	<string name="refresh">Tazele</string>
	<string name="quick_photo">Çabuk foto</string>
	<string name="quick_video">Çabuk video</string>
	<string name="reader">Oku</string>
	<string name="gallery_error">Üzgünüm, ortam dosyası galeriden getirilemedi.</string>
	<string name="url_username_password_required">Lütfen göndermeden önce tüm alanları doldurun.</string>
	<string name="notifications_select">Hangi blogların yorum bildirimlerini alacağını seçin:</string>
	<string name="cat_already_exists">Belirttiğiniz isimde bir kategori zaten mevcut.</string>
	<string name="file_error_encountered">Yakalanan medyayı ayarlarken bir sorun oluştu.</string>
	<string name="howto_select_text">Metin alanına uzun süre basılı tutarak metni seçebilirsiniz.</string>
	<string name="title_post_required">Lütfen biraz içerik girin ya da bir medya öğesi ekleyin.</string>
	<string name="upload_failed">Yükleme başarısız</string>
	<string name="uploaded_successfully">Başarıyla yüklendi</string>
	<string name="vp_upgrade">Video geçersiz dosya tipinden dolayı\nyüklenemedi. VideoPress yükseltmesi\nile videolarınızı yükleyebilirsiniz.\nVideoPress ile ilgili daha fazla\nbilgi almak ister misiniz?</string>
	<string name="select_text_to_emphasize">Lütfen vurgulamak için biraz metin seçin.</string>
	<string name="post_edited_image_error">Yazı başarıyla düzenlendi fakat medya\nyüklenirken bir hata ile\nkarşılaşıldı.</string>
	<string name="instructions">Tek adımlık bu formu doldurun ve saniyeler\niçinde bloglamaya\nbaşlayın!</string>
	<string name="select_text_to_link">Bağlantı atamadan önce lütfen biraz metin seçin.</string>
	<string name="select_text_to_bold">Kalın olarak biçimlendirmek için bir miktar metin seçin.</string>
	<string name="no_approved_comments">Bu yazı için onaylanmış yorum bulunmamaktadır.</string>
	<string name="select_text_to_blockquote">Alıntı alanına eklemek için biraz metin\nseçin.</string>
	<string name="sure_to_remove_account">Bu blogu kaldırmak istediğinizden emin misiniz?</string>
	<string name="eula_content">Sürüm 2, Haziran 1991\n\nTelif Hakkı © 1989, 1991 Free Software Foundation, Inc. 59 Temple Place - Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA\n\nBu lisans dökümanının birebir kopyalarını yapma ve dağıtma izni herkese verilmiştir, fakat metinde değişiklik yapma izni yoktur.\nGİRİŞ\n\nYazılım lisanslarının çoğu sizin yazılımı paylaşma ve değiştirme hakkınızın elinizden alınması için hazırlanmıştır. Buna karşılık, GNU Genel Kamu Lisansı sizin serbest yazılımları değiştirme ve paylaşma hakkınızın mahfuz tutulması ve yazılımın bütün kullanıcıları için serbest olması amacı ile yazılmıştır. Bu Genel Kamu Lisansı, Free Software Foundation\'un çoğu yazılımı ve bu lisansı kullanmayı düstur edinen diğer yazılımcıların yazılımları için kullanılmaktadır. (Free Software Foundation\'un bazı yazılımları GNU Kitaplık Genel Kamu Lisansı -- GNU LGPL -- altında dağıtılmaktadır.) Siz de bu lisansı yazılımlarınıza uygulayabilirsiniz.\n\nSerbest yazılımdan bahsettiğimiz zaman fiyattan değil, özgürlükten bahsediyoruz. Bizim Genel Kamu Lisanslarımız, sizin serbest yazılımların kopyalarını dağıtma özgürlüğünüzü (ve isterseniz bu hizmet için para almanızı), yazılım kaynak kodlarının size dağıtım esnasında veya eğer isterseniz verilmesini, yazılımı değiştirebilmenizi, yazılımın parçalarını yeni yazılımlar içerisinde kullanabilmenizi ve bunları yapabileceğinizi bilmenizi sağlamaktadır.\n\nHaklarınızı koruyabilmemiz için sizin haklarınızı kısıtlama veya sizin bu haklarınızdan feragat etmenizi isteme yollarını yasaklayıcı bazı kısıtlamalar getirmemiz gerekmektedir. Bu kısıtlamalar eğer serbest yazılım dağıtıyor veya değiştiriyorsanız size bazı yükümlülükler getirmektedir.\n\nÖrneğin böyle bir programın kopyalarını, bedava veya ücret karşılığı dağıtıyorsanız alıcılara sizin sahip olduğunuz bütün hakları sağlamalısınız. Onların da kaynak kodlarına sahip olmalarını veya ulaşabilmelerini sağlamalısınız. Onlara da haklarını bilebilmeleri için bu şartları göstermelisiniz.\n\nHaklarınızı iki koruma iki aşamada gerçekleşmektedir:\n\n    Yazılıma telif hakkı alınmaktadır.\n    Yazılım lisansı olarak size, hukuki olarak, yazılımı kopyalama, dağıtma ve/veya değiştirme hakkı tanıyan bu lisans sunulmaktadır. \n\nAyrıca, yazarların ve bizim korunmamız için bu serbest yazılımın herhangi bir garantisi olmadığını herkesin anlamasını istiyoruz. Eğer yazılım başkası tarafından değiştirilmiş ve değiştirilmiş hali ile tarafınıza ulaştırılmış ise alıcıların, ellerinde olan yazılımın orjinal olmadığını, dolayısıyla başkaları tarafından eklenen problemlerin ilk yazarların şöhretlerine olumsuz etkide bulunmaması gerektiğini bilmelerini istiyoruz.\n\nSon olarak, bütün serbest yazılımlar yazılım patentleri tarafından sürekli tehdit altında bulunmaktadır. Serbest bir yazılımın dağıtıcılarının bireysel olarak patent lisansı almalarını ve bu yol ile yazılımı müseccel hale getirmelerine imkan vermemek istiyoruz. Bunu engellemek için, yazılım için alınacak her patentin herkesin serbest kullanımına izin vermesi veya patentlenmemesi gerektiğini açık olarak ortaya koyuyoruz.\n\nKopyalama, dağıtım ve değiştirme ile ilgili kesin şart ve kayıtlar aşağıda yer almaktadır.\nKOPYALAMA, DAĞITIM VE DEĞİŞTİRME İLE İLGİLİ ŞART VE KAYITLAR\n\n0.  Bu Lisans, telif hakkı sahibi tarafından içerisine bu Genel Kamu Lisansı altında dağıtıldığına dair ibare konmuş olan herhangi bir yazılım veya başka eseri kapsamaktadır. Aşağıda "Yazılım", bu kapsamdaki herhangi bir yazılım veya eser, "Yazılımı baz alan ürün", ise Yazılım veya telif kanunu altında Yazılım\'dan iştikak etmiş, yani Yazılım\'ın tamamını veya bir parçasını, değiştirmeden veya değişiklikler ile, veya başka bir dile tercüme edilmiş hali ile içeren herhangi bir ürün, manasında kullanılmaktadır. (Bundan sonra tercüme "değiştirme" kapsamında sınırsız olarak içerilecektir.) Her ruhsat sahibine "siz" olarak hitap edilmektedir.\n\nKopyalama, dağıtım ve değiştirme haricinde kalan faaliyetler bu Lisans\'ın kapsamı dışındadırlar. Yazılım\'ı çalıştırma eylemi sınırlandırılmamıştır ve Yazılım\'ın çıktısı yalnızca çıktının içeriği (Yazılım\'ı çalıştırmak yolu ile elde edilmesinden bağımsız olarak) Yazılım\'ı baz alan ürün kapsamına girer ise bu Lisans kapsamındadır. Bu koşulun sağlanıp sağlanmadığı Yazılım\'ın ne yaptığı ile ilgilidir.\n\n1.  Yazılım\'ın kaynak kodlarını birebir, aldığınız şekilde, herhangi bir ortamda ve vasıta ile, uygun ve görünür bir şekilde telif hakkı bildirimi ve garantisiz olduğuna dair bildirim koymak, bu Lisans\'dan bahseden herhangi bir bildirimi aynen muhafaza etmek ve bütün diğer alıcılara Yazılım ile birlikte bu Lisans\'ın bir kopyasını vermek şartı ile kopyalayabilir ve dağıtabilirsiniz.\n\nKopyalamak fiili işlemi için bir ücret talep edebilir ve sizin seçiminize bağlı olarak ücret karşılığı garanti verebilirsiniz.\n\n2.  Yazılım\'ın kopyasını veya kopyalarını veya herhangi bir parçasını değiştirerek Yazılım\'ı baz alan ürün elde edebilir, bu değişiklikleri veya ürünün kendisini yukarıda 1. bölümdeki şartlar dahilinde ve aşağıda sıralanan şartların yerine getirilmesi koşulu ile kopyalayabilir ve dağıtabilirsiniz.\n\na) Değiştirilen dosyaların görünür bir şekilde dosyaların sizin tarafınızdan değiştirildiğine dair, tarihli bir bildirim içermesini sağlamalısınız.\n\nb) Yazılım\'dan veya Yazılım\'ın bir parçasından tamamen veya kısmen iştikak etmiş ve sizin tarafınızdan dağıtılan veya yayınlanan herhangi bir ürünün bütün üçüncü şahıslara bu Lisans şartları altında ücretsiz olarak ruhsatlanmasını sağlamalısınız.\n\nc) Eğer değiştirilen yazılım olağan kullanım altında komutları interaktif olarak alıyor ise, yazılım, en olağan kullanım için interaktif olarak çalıştırıldığı zaman uygun bir telif hakkı bildirimi, garantisi olmadığına (veya sizin tarafınızdan garanti verildiğine), kullanıcıların bu yazılımı bu şartlar altında tekrar dağıtabileceklerine, ve kullanıcının bu Lisansın bir kopyasını nasıl görebileceğine dair bir bildirim yazdırmalı veya göstermelidir. (İstisna: Eğer Yazılım\'ın kendisi interaktif ise fakat böyle bir bildirimi olağan kullanım esnasında yazdırmıyor ise, sizin Yazılım\'ı baz alan ürününüz böyle bir bildirimde bulunmak zorunda değildir.)\n\nBu şartlar değiştirilmiş eserin tamamını kapsamaktadır. Eğer eserin tespit edilebilir kısımları Yazılım\'dan iştikak etmemiş ise ve makul surette kendi başlarına bağımsız ve ayrı eserler olarak kabul edilebilir ise, o zaman bu Lisans ve şartları, bu parçaları ayrı eser olarak dağıttığınız zaman bağlayıcı değildir. Fakat, aynı parçaları Yazılım\'ı baz alan bir ürün bütününün bir parçası olarak dağıttığınız zaman bütünün dağıtımı, diğer ruhsat sahiplerine verilen izinlerin bütüne ait olduğu ve parçalarına, yazarının kim olduğuna bakılmaksızın bütün parçalarına tek tek ve müşterek olarak uygulandığı bu Lisans şartlarına uygun olmalıdır.\n\nBu bölümün hedefi tamamen sizin tarafınızdan yazılan bir eser üzerinde hak iddia etmek veya sizin böyle bir eser üzerindeki haklarınıza muhalefet etmek değil, Yazılım\'ı baz alan, Yazılım\'dan iştikak etmiş veya müşterek olarak ortaya çıkarılmış eserlerin dağıtımını kontrol etme haklarını düzenlemektir.\n\nBuna ek olarak, Yazılım\'ı baz almayan herhangi bir ürünün Yazılım ile (veya Yazılım\'ı baz alan bir ürün ile) bir bilgi saklama ortamında veya bir dağıtım ortamında beraber tutulması diğer eseri bu Lisans kapsamına sokmaz.\n\n3.  Yazılım\'ı ( veya 2. bölümde tanımlandığı hali ile onu baz alan bir ürünü) ara derlenmiş veya uygulama hali ile 1. ve 2. Bölüm\'deki şartlar dahilinde ve aşağıda sıralanan yöntemlerden birisine uygun olarak kopyalayabilir ve dağıtabilirsiniz.\n\na) Yaygın olarak yazılım dağıtımında kullanılan bir ortam üzerinde, yukarıda 1. ve 2. Bölüm\'de bulunan şartlar dahilinde, bilgisayar tarafından okunabilir kaynak kodlarının tamamı ile birlikte dağıtmak.\n\nb)Herhangi bir üçüncü şahsa, fiziksel olarak dağıtımı gerçekleştirme masrafınızdan daha fazla ücret almayarak, yaygın olarak yazılım dağıtımında kullanılan bir ortam üzerinde, yukarıda 1. ve 2. Bölüm\'de bulunan şartlar dahilinde, bilgisayar tarafından okunabilir kaynak kodlarının tamamını dağıtacağınıza dair en az üç yıl geçerli olacak yazılı bir taahhütname ile birlikte dağıtmak.\n\nc)Size verilmiş olan ilgili kaynak kodunu dağıtma taahhütnamesi ile birlikte dağıtmak. (Bu alternatif yalnızca ticari olmayan dağıtımlar için ve yalnızca siz de yazılımı ara derlenmiş veya uygulama biçeminde ve yukarıda b) bölümünde anlatılan şekli ile bir taahhütname ile birlikte almış iseniz geçerlidir.)\n\nBir eserin kaynak kodu, esere değiştirme yapmak için en uygun yöntem ve imkan anlamında kullanılmaktadır. Uygulama biçeminde bir eser için, kaynak kodu, içerdiği bütün parçalar için ilgili kaynak kodları, ilgili arayüz tanım dosyaları ve derleme ve yükleme işlemlerinde kullanılan bütün betikler anlamında kullanılmaktadır. Bir istisna olarak, dağıtılan kaynak kodu, genelde uygulamanın üzerinde çalışacağı işletim sisteminin ana parçaları (derleyici, çekirdek v.b.) ile birlikte dağıtılan herhangi bir bileşeni,eğer ilgili bileşen, uygulama ile birlikte dağıtılmıyorsa, içermek zorunda değildir.\n\nEğer uygulama veya ara derlenmiş biçemde yazılımın dağıtımı belli bir yere erişim ve oradan kopyalama imkanı olarak yapılıyorsa, aynı yerden, aynı koşullar altında kaynak koduna erişim imkanı sağlamak, üçüncü şahısların ara derlenmiş ve uygulama biçemleri ile birlikte kaynak kodunu kopyalama zorunlulukları olmasa bile kaynak kodunu dağıtmak olarak kabul edilmektedir.\n\n4.  Yazılım\'ı bu Lisans\'ta sarih olarak belirtilen şartlar haricinde kopyalayamaz, değiştiremez, ruhsat hakkını veremez ve dağıtamazsınız. Buna aykırı herhangi bir kopyalama, değiştirme, ruhsat hakkı verme, veya dağıtımda bulunma hükümsüzdür ve böyle bir teşebbüs halinde bu Lisans altındaki bütün haklarınız iptal edilir. Sizden, bu Lisans kapsamında kopya veya hak almış olan üçüncü şahıslar, Lisans şartlarına uygunluklarını devam ettirdikleri sürece, ruhsat haklarını muhafaza edeceklerdir.\n\n5.  Bu Lisans sizin tarafınızdan imzalanmadığı için bu Lisans\'ı kabul etmek zorunda değilsiniz. Fakat, size Yazılım\'ı veya onu baz alan ürünleri değiştirmek veya dağıtmak için izin veren başka bir belge yoktur. Eğer bu Lisans\'ı kabul etmiyorsanız bu eylemler kanun tarafından sizin için yasaklanmıştır. Dolayısıyla, Yazılım\'ı (veya onu baz alan bir ürünü) değiştirmeniz veya dağıtmanız bu Lisans\'ı ve Lisans\'ın Yazılım\'ı veya ondan iştikak etmiş bütün eserleri kopyalamak, değiştirmek ve dağıtmak için getirdiği şart ve kayıtları kabul ettiğiniz manasına gelmektedir.\n\n6.  Yazılım\'ı (veya onu baz alan herhangi bir ürünü) yeniden dağıttığınız her defada alıcı, ilk ruhsat sahibinden otomatik olarak Yazılım\'ı bu şartlar ve kayıtlar dahilinde kopyalamak, değiştirmek ve dağıtmak için ruhsat almaktadır. Alıcının burada verilen hakları kullanmasına ek bir takım kısıtlamalar getiremezsiniz. Üçüncü şahısları bu Lisans mucibince hareket etmeğe mecbur etmek sizin sorumluluk ve yükümlülüğünüz altında değildir.\n\n7.  Eğer bir mahkeme kararı veya patent ihlal iddiası veya herhangi başka bir (patent meseleleri ile sınırlı olmayan) sebep sonucunda size, bu Lisans\'ın şart ve kayıtlarına aykırı olan bir takım (mahkeme kararı, özel anlaşma veya başka bir şekilde) kısıtlamalar getirilirse, bu sizi bu Lisans şart ve kayıtlarına uyma mecburiyetinden serbest bırakmaz. Eğer aynı anda hem bu Lisans\'ın şartlarını yerine getiren hem de diğer kısıtlamalara uygun olan bir şekilde Yazılım\'ı dağıtamıyorsanız, o zaman Yazılım\'ı dağıtamazsınız. Örneğin, eğer bir patent lisansı direkt veya endirekt olarak sizden kopya alacak olan üçüncü şahısların bedel ödemeksizin Yazılım\'ı dağıtmalarına hak tanımıyorsa o zaman sizin hem bu koşulu hem Lisans koşullarını yerine getirmenizin tek yolu Yazılım\'ı dağıtmamak olacaktır.\n\nEğer bu bölümün herhangi bir parçası herhangi bir şart altında uygulanamaz veya hatalı bulunur ise o şartlar dahilinde bölümün geri kalan kısmı, bütün diğer şartlar altında da bölümün tamamı geçerlidir.\n\nBu bölümün amacı sizin patent haklarını, herhangi bir mülkiyet hakkını ihlal etmenize yol açmak veya bu hakların geçerliliğine muhalefet etmenizi sağlamak değildir; bu bölümün bütün amacı kamu lisans uygulamaları ile oluşturulan serbest yazılım dağıtım sisteminin bütünlüğünü ve işlerliğini korumaktır. Bu sistemin tutarlı uygulanmasına dayanarak pek çok kişi bu sistemle dağıtılan geniş yelpazedeki yazılımlara katkıda bulunmuştur; yazılımını bu veya başka bir sistemle dağıtmak kararı yazara aittir, herhangi bir kullanıcı bu kararı veremez.\n\nBu bölüm Lisans\'ın geri kalanının doğurduğu sonuçların ne olduğunu açıklığa kavuşturmak amacını gütmektedir.\n\n8.  Eğer Yazılım\'ın kullanımı ve/veya dağıtımı bazı ülkelerde telif hakkı taşıyan arayüzler veya patentler yüzünden kısıtlanırsa, Yazılım\'ı bu Lisans kapsamına ilk koyan telif hakkı sahibi, Yazılım\'ın yalnızca bu ülkeler haricinde dağıtılabileceğine dair açık bir coğrafi dağıtım kısıtlaması koyabilir. Böyle bir durumda bu Lisans bu kısıtlamayı sanki Lisans\'ın içerisine yazılmış gibi kapsar.\n\n9.  Free Software Foundation zaman zaman Genel Kamu Lisansı\'nın yeni ve/veya değiştirilmiş biçimlerini yayınlayabilir. Böyle yeni sürümler mana olarak şimdiki haline benzer olacaktır, fakat doğacak yeni problemler veya kaygılara cevap verecek şekilde detayda farklılık arzedebilir.\n\nHer yeni biçime ayırdedici bir sürüm numarası verilmektedir. Eğer Yazılım bir sürüm numarası belirtiyor ve "bu ve bundan sonraki sürümler" altında dağıtılıyorsa, belirtilen sürüm veya Free Software Foundation tarafından yayınlanan herhangi sonraki bir sürümün şart ve kayıtlarına uymakta serbestsiniz. Eğer Yazılım Lisans için bir sürüm numarası belirtmiyor ise, Free Software Foundation tarafından yayınlanmış olan herhangi bir sürümün şart ve kayıtlarına uymakta serbestsiniz.\n\n10.  Eğer bu Yazılım\'ın parçalarını dağıtım koşulları farklı olan başka serbest yazılımların içerisinde kullanmak isterseniz, yazara sorarak izin isteyin. Telif hakkı Free Software Foundation\'a ait olan yazılımlar için Free Software Foundation\'a yazın, bazen istisnalar kabul edilmektedir. Kararımız, serbest yazılımlarımızdan iştikak etmiş yazılımların serbest statülerini korumak ve genel olarak yazılımların yeniden kullanılabilirliğini ve paylaşımını sağlamak amaçları doğrultusunda şekillenecektir.\nGARANTİ YOKTUR\n\n11.  BU YAZILIM ÜCRETSİZ OLARAK RUHSATLANDIĞI İÇİN, YAZILIM İÇİN İLGİLİ KANUNLARIN İZİN VERDİĞİ ÖLÇÜDE HERHANGİ BİR GARANTİ VERİLMEMEKTEDİR. AKSİ YAZILI OLARAK BELİRTİLMEDİĞİ MÜDDETÇE TELİF HAKKI SAHİPLERİ VE/VEYA BAŞKA ŞAHISLAR YAZILIMI "OLDUĞU GİBİ", AŞİKAR VEYA ZIMNEN, SATILABİLİRLİĞİ VEYA HERHANGİ BİR AMACA UYGUNLUĞU DA DAHİL OLMAK ÜZERE HİÇBİR GARANTİ VERMEKSİZİN DAĞITMAKTADIRLAR. YAZILIMIN KALİTESİ VEYA PERFORMANSI İLE İLGİLİ TÜM SORUNLAR SİZE AİTTİR. YAZILIMDA HERHANGİ BİR BOZUKLUKTAN DOLAYI DOĞABİLECEK OLAN BÜTÜN SERVİS, TAMİR VEYA DÜZELTME MASRAFLARI SİZE AİTTİR.\n\n12.  İLGİLİ KANUNUN İCBAR ETTİĞİ DURUMLAR VEYA YAZILI ANLAŞMA HARİCİNDE HERHANGİ BİR ŞEKİLDE TELİF HAKKI SAHİBİ VEYA YUKARIDA İZİN VERİLDİĞİ ŞEKİLDE YAZILIMI DEĞİŞTİREN VEYA YENİDEN DAĞITAN HERHANGİ BİR KİŞİ, YAZILIMIN KULLANIMI VEYA KULLANILAMAMASI (VEYA VERİ KAYBI OLUŞMASI, VERİNİN YANLIŞ HALE GELMESİ, SİZİN VEYA ÜÇÜNCÜ ŞAHISLARIN ZARARA UĞRAMASI VEYA YAZILIMIN BAŞKA YAZILIMLARLA BERABER ÇALIŞAMAMASI) YÜZÜNDEN OLUŞAN GENEL, ÖZEL, DOĞRUDAN YA DA DOLAYLI HERHANGİ BİR ZARARDAN, BÖYLE BİR TAZMİNAT TALEBİ TELİF HAKKI SAHİBİ VEYA İLGİLİ KİŞİYE BİLDİRİLMİŞ OLSA DAHİ, SORUMLU DEĞİLDİR.\nŞART VE KAYITLARIN SONU\nBu Şartlar Yeni Yazılımlara Nasıl Uygulanır\n\nEğer yeni bir yazılım geliştiriyor ve bunun kamuya en fazla düzeyde yarar sağlamasını istiyorsanız, yazılımınızı herkesin dağıtıp, değiştirebileceği özgür yazılım haline getirmenizi öneriyoruz.\n\nBu koşulları uygulamak için yazılıma aşağıdaki bildirimleri ekleyin. En sağlıklı yöntem her kaynak kodu dosyasının başına bu bildirimi ekleyerek garanti olmadığına dair bilginin verildiğinden emin olmaktır; her dosya en azından "copyright" (telif hakkı) satırını ve bildirimin tam metninin nerede bulunabileceğine dair bilgi içermelidir.\n\n \n\n    {yazılımın adını ve ne yaptığını anlatan bir satır.}\n\n    Copyright (C) {yıl} {yazarın adı}\n\n    This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU General Public License as published by the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or (at your option) any later version.\n\n    This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU General Public License for more details.\n\n    You should have received a copy of the GNU General Public License along with this library; if not, write to the Free Software Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307 USA \n\nSize normal ve elektronik posta ile nasıl ulaşılabileceğine dair bilgi eklemeyi unutmayın.\n\nEğer yazılımınız interaktif ise, interaktif kipte başlatıldığı zaman gösterilen kısa bir bildirim koyun.\n\n \n\n    Gnomovizyon version 69, Copyright (C) yıl yazarın adı\n    Gnomovizyon comes with ABSOLUTELY NO WARRANTY; for details type `show w\'. This is free software, and you are welcome to redistribute it under certain conditions; type `show c\' for details.\n\n    Gnomovizyon sürüm 69, Telif hakkı (C) yıl yazarın adı\n    Gnomovizyon için HİÇ BİR GARANTİ verilmemektedir; detaylar için `show w\' yazın. Bu bir serbest yazılımdır ve belli koşullar altında yeniden dağıtılabilir; detaylar için `show c\' yazın. \n\nÖrnekte verilen `show w\' ve `show c\' komutları GNU Genel Kamu Lisansı\'nın ilgili bölümlerini göstermelidir. Elbette kullanılan komutlar daha farklı olabilir veya yazılımınıza uyan başka yöntemlerle bu bildirim yapılabilir.\n\nİşvereninizin (eğer programcı olarak çalışıyorsanız) veya, eğer öğrenci iseniz, okulunuzun telif haklarından feragat ettiklerine dair bir feragatname imzalamalarını isteyebilirsiniz. Aşağıda bir örnek yer almaktadır, isimleri değiştirin:\n\n    Gereksizİşler, A.Ş., Mehmet Herhangibiri tarafından yazılmış `AbidikGubidik\' yazılımında (kapıkolu çevirmekte kullanılan bir yazılım) olabilecek bütün telif haklarından feragat eder.\n\n    {Yön Etici İmzası}, 1 April 1990\n    Yön Etici, Gereksizİşler Yetkilisi\n\nBu Genel Kamu Lisansı yazılımınızın serbest olmayan yazılımların içerisine dahil edilmesine imkan tanımaz. Eğer yazılımınız bir kitaplık ise, serbest olmayan yazılımların kitaplığınıza bağlanmasına imkan tanımak isteyebilirsiniz. Eğer yapmak istediğiniz bu ise, bu Lisans yerine GNU Kısıtlı Genel Kamu Lisansı\'nı kullanabilirsiniz. </string>
	<string name="location_toast">Konum bilgisi henüz uygun değil, lütfen bekleyin.</string>
	<string name="sdcard_message">Medya yüklemek için takılı bir SD kart gereklidir.</string>
	<string name="username_password_required">Kullanıcı adı ve parola gerekli alanlardır.</string>
	<string name="page_edited_image_error">Sayfa başarıyla düzenlendi fakat medya\nyüklenirken bir hata ile\nkarşılaşıldı.</string>
	<string name="basic_html">Yazı durumu yayınlandı olarak belirlenene kadar\nbasit HTML önizleme\ngösteriliyor.</string>
	<string name="invalid_url_message">Girilen blog adresinin geçerli olduğunu kontrol edin.</string>
	<string name="view_in_browser">Tarayıcıda görüntüle</string>
	<string name="terms">Bu formu göndererek http://wordpress.com/tos\nadresindeki etkileyici kullanım koşullarını kabul ediyorsunuz.</string>
	<string name="please_wait_getting_page">Sayfa getirilmeye çalışılırken bekleyin (not -\ngörseller\nyüklenmeyecek)</string>
	<string name="please_wait_getting_post">Yazı getirilmeye çalışılırken bekleyin (not -\ngörseller\nyüklenmeyecek)</string>
	<string name="connection_error_occured">Bir bağlantı hatası oluştu. Lütfen daha sonra tekrar\ndeneyin.</string>
	<string name="settings_not_found_load_now">Gerekli bazı ayarlar bulunamadı. Ayarlar şimdi\nyüklensin mi?</string>
	<string name="sure_to_cancel_edit">Bu yazıyı düzenleme işlemini iptal etmek istediğinize emin misiniz?</string>
	<string name="sure_to_cancel_edit_page">Bu sayfayı düzenleme işlemini iptal etmek istediğinize emin misiniz?</string>
	<string name="uploaded_successfully_image_error">başarıyla eklendi fakat medya dosyası yüklenirken\nbir hata\noluştu</string>
	<string name="reply_please_enter">Lütfen yanıt alanına bir şeyler yazın.</string>
	<string name="account_already_exists">Bunun için hali hazırda bir WordPress hesabı mevcut\nWordPress blogu\nayarlandı.</string>
	<string name="sure_cancel_draft">Bu taslağı iptal etmek istediğinize emin misiniz?</string>
	<string name="hint_menu_to_add_acc">Yeni bir hesap eklemek ya da yorum\nbildirimlerini ayarlamak için\n\'Menü\' yü seçin.</string>
	<string name="no_account">WordPress hesabı bulunamadı. Bir hesap\nekleyip tekrar\ndeneyin.</string>
	<string name="choose_blog">Bir blog seçin:</string>
	<string name="fullscreen">Tam ekranda yaz</string>
	<string name="post_format">Yazı formatı</string>
	<string name="underline"></string>
	<string name="strike"></string>
	<string name="link"></string>
	<string name="exit_without_saving">Kaydetmeden çık</string>
	<string name="save_and_exit">Kaydet ve tam ekrandan çık</string>
	<string name="uploading">yükleniyor</string>
	<string name="waiting_activation">E-posta aktivasyonu bekleniyor</string>
	<string name="wpcom_signup">WordPress.com kayıt ol</string>
	<string name="blog_address">Blog adresi</string>
	<string name="your_account">Hesabınız</string>
	<string name="dotcom_signup">.wordpress.com</string>
	<string name="sign_up">Kayıt ol</string>
	<string name="email">E-posta adresi</string>
	<string name="untitled">Başlıksız</string>
	<string name="empty_fields">İçerik bulunamadı</string>
	<string name="publish_date">Yayın tarihi:</string>
	<string name="edit">Düzenle</string>
	<string name="post_id">Yazı</string>
	<string name="page_id">Sayfa</string>
	<string name="post_password">Parola (seçime bağlı)</string>
	<string name="immediately">Hemen</string>
	<string name="quickpress_add_alert_title">Kısayol ismi belirle</string>
	<string name="today">Bugün</string>
	<string name="httpuser">HTTP Kullanıcı adı (seçime bağlı):</string>
	<string name="httppassword">HTTP Parola (seçime bağlı): </string>
	<string name="settings">Ayarlar</string>
	<string name="optional_settings">Seçime bağlı ayarlar</string>
	<string name="update_location">Konumu güncelle</string>
	<string name="view_map">Haritaya bak</string>
	<string name="post_not_published">Yazı durumu yayınlanmadı</string>
	<string name="page_not_published">Sayfa durumu yayınlanmadı</string>
	<string name="share_url">Adresi paylaş</string>
	<string name="attempting_fetch_url">Adres çekilmeye çalışılıyor</string>
	<string name="quickpress_window_title">QuickPress kısayolu için blog seçin</string>
	<string name="quickpress_add_error">Kısayol ismi boş olamaz</string>
	<string name="eula">GNU GENEL KAMU LİSANSI</string>
	<string name="publish_post">Yayınla</string>
	<string name="pending_review">Onay bekliyor</string>
	<string name="draft">Taslak</string>
	<string name="post_private">Özel</string>
	<string name="upload_full_size_image">Yükle ve tam resme bağlantı ver</string>
	<string name="invalid_url">Geçersiz blog adresi</string>
	<string name="i_have_wp_blog">WordPress.com üzerinde bulunan bir blog ekle</string>
	<string name="i_have_blog">Kendi sunucusunda bulunan bir WordPress blogu ekle</string>
	<string name="html">HTML Düzenleyici Etkinleştirildi</string>
	<string name="geotag">Yazıları coğrafi etiketle</string>
	<string name="permalink_not_found">Kalıcı bağlantı bulunamadı.</string>
	<string name="load_settings">Ayarlar şimdi mi yüklensin?</string>
	<string name="invalid_login">Yanlış giriş</string>
	<string name="site_not_found">veya site bulunamadı.</string>
	<string name="new_to_wp">WordPress.com üzerinde yeni bir blog yarat</string>
	<string name="view_comment_from">Yorumu gönderen</string>
	<string name="no_data_found">İstatistik bulunamadı. Lütfen tekrar deneyin.</string>
	<string name="stats_login">İstatistik girişi</string>
	<string name="attempt_retrieve">İstatistikler yüklenmeye çalışılıyor</string>
	<string name="retrieving_stats">İstatistikler alınıyor</string>
	<string name="report_post_title">Yazı başlığı</string>
	<string name="date">Tarih</string>
	<string name="stats_password">Parola</string>
	<string name="stats_username">Kullanıcı adı</string>
	<string name="help_stats">WordPress.com istatistikleri ile ilgili yardıma mı ihtiyacınız var?</string>
	<string name="content">İçerik</string>
	<string name="title">Başlık</string>
	<string name="page_content">Sayfa içeriği</string>
	<string name="post_title">Yazı Başlığı</string>
	<string name="post_content">Yazı içeriği</string>
	<string name="tags_separate_with_commas">Etiketler (etiketleri virgül ile ayırın)</string>
	<string name="categories">Kategoriler</string>
	<string name="report_clicks">Tıklamalar</string>
	<string name="report_videoplays">Video oynar</string>
	<string name="seven_days">7 Gün</string>
	<string name="thirty_days">30 Gün</string>
	<string name="quarter">Çeyrek</string>
	<string name="year">Yıl</string>
	<string name="all">Tüm zamanlar</string>
	<string name="report_searchterms">Arama kriterleri</string>
	<string name="report_postviews">Yazı görüntülenme</string>
	<string name="report_referrers">Gönderenler</string>
	<string name="report_views">Görüntülenmeler</string>
	<string name="moderating_comments">Yorum kontrolü</string>
	<string name="load_more">Daha fazla</string>
	<string name="tab_stats">İstatistikler</string>
	<string name="deleting_comments">Yorumları silme</string>
	<string name="comments_moderated">Yorum başarıyla kontrol edildi</string>
	<string name="preferences">Tercihler</string>
	<string name="notification_settings">Ayarlar</string>
	<string name="post_deleted">Yazı başarıyla silindi</string>
	<string name="attempt_delete_post">Yazı silinmeye çalışılıyor</string>
	<string name="delete_sure_post">Bu yazıyı silmek istediğinizden emin misiniz</string>
	<string name="delete_post">Yazıyı sil</string>
	<string name="page_deleted">Sayfa başarıyla silindi</string>
	<string name="delete_sure_page">Bu sayfayı silmek istediğinizden emin misiniz</string>
	<string name="attempt_delete_page">Sayfa silinmeye çalışılıyor </string>
	<string name="delete_page">Sayfayı sil</string>
	<string name="notification_blink">Bilgilendirme ışığını parlat</string>
	<string name="notification_sound">Bilgilendirme sesi çal</string>
	<string name="notification_vibrate">Titre</string>
	<string name="status">Durum</string>
	<string name="location">Konum</string>
	<string name="take_video">Yeni bir video çek</string>
	<string name="sdcard_title">SD kart gerekli</string>
	<string name="select_video">Galeriden bir video seçin</string>
	<string name="uploading_content">İçerik yükleniyor</string>
	<string name="tagline">Saniyeler içinde mobil cihazınızdan bloglamaya başlayın.</string>
	<string name="preview_page">Sayfayı görüntüle</string>
	<string name="preview_post">Yazıyı görüntüle</string>
	<string name="file_error">Dosya hatası</string>
	<string name="account_details">Hesap detayları</string>
	<string name="media">Ortam</string>
	<string name="account_removed_successfully">Blog başarıyla kaldırıldı.</string>
	<string name="select_a_blog">Bir blog seçin</string>
	<string name="upload_now">Şimdi yükle</string>
	<string name="adding_cat_failed_check">Lütfen ayarlarınızı kontrol edip tekrar deneyin.</string>
	<string name="adding_cat_success">Kategori başarıyla eklendi.</string>
	<string name="cat_name_required">Kategori ismi alanı gereklidir.</string>
	<string name="deleting_comment">Yorum siliniyor</string>
	<string name="delete">Sil</string>
	<string name="approve">Onayla</string>
	<string name="unapprove">Onayı kaldır</string>
	<string name="required_field">Gerekli alan</string>
	<string name="refresh_categories">Kategorileri tazele</string>
	<string name="add_new_category">Yeni kategori ekle</string>
	<string name="cat_attempt_add_category">Kategori eklemeye çalışılıyor</string>
	<string name="cat_adding_category">Kategori ekleniyor</string>
	<string name="duplicated_cat">Kategori ikilendi</string>
	<string name="adding_cat_failed">Kategori ekleme başarısız</string>
	<string name="none">Hiçbiri</string>
	<string name="category_parent">Kategori ebeveyni (seçime bağlı):</string>
	<string name="category_desc">Kategori açıklaması (seçime bağlı):</string>
	<string name="category_name">Kategori ismi:</string>
	<string name="category_slug">Kategori kısa ismi (seçime bağlı):</string>
	<string name="required_fields">Gerekli alanlar</string>
	<string name="select_categories">Kategorileri seçin</string>
	<string name="blog_removed_successfully">Blog başarıyla kaldırıldı</string>
	<string name="remove_account">Blogu kaldır</string>
	<string name="blogs">Bloglar</string>
	<string name="could_not_remove_account">Blog kaldırılamadı.</string>
	<string name="select_photo">Galeriden bir fotoğraf seç</string>
	<string name="take_photo">Yeni fotoğraf çek</string>
	<string name="add_media">Ortam dosyası ekle</string>
	<string name="error">Hata</string>
	<string name="selected_categories">Seçilen kategoriler:</string>
	<string name="dont_yet_have_a_blog">Hala bir blogunuz yok mu?</string>
	<string name="password">Parola:</string>
	<string name="get_free_blog">WordPress.com üzerinde ücretsiz blog sahibi olun</string>
	<string name="app_name">WordPress</string>
	<string name="username">Kullanıcı adı:</string>
	<string name="cancel">İptal</string>
	<string name="save">Kaydet</string>
	<string name="add">Ekle</string>
	<string name="clear">Temizle</string>
	<string name="edit_page">Sayfayı düzenle</string>
	<string name="getting_page">Sayfa getiriliyor</string>
	<string name="edit_post">Yazıyı düzenle</string>
	<string name="getting_post">Yazı getiriliyor</string>
	<string name="no_text_selected">Hiç metin seçilmedi</string>
	<string name="original_size">Orijinal boyut</string>
	<string name="refreshing_categories">Kategoriler tazeleniyor</string>
	<string name="attempting_categories_refresh">Kategoriler tazelenmeye çalışılıyor</string>
	<string name="connection_error">Bağlantı hatası</string>
	<string name="categories_refreshed">Kategoriler tazelendi</string>
	<string name="category_refresh_error">Kategori tazeleme hatası</string>
	<string name="settings_not_found">Ayarlar bulunamadı</string>
	<string name="post_edited">Yazı düzenlendi</string>
	<string name="post_edited_successfully">Yazı başarı ile düzenlendi</string>
	<string name="attempting_edit_post">Yazı düzenlenmeye çalışılıyor</string>
	<string name="cancel_edit">Düzenlemeyi iptal et</string>
	<string name="saved_to_local_drafts">Yerel taslaklara kaydedildi</string>
	<string name="new_account">Yeni hesap</string>
	<string name="tab_comments">Yorumlar</string>
	<string name="tab_posts">Yazılar</string>
	<string name="tab_pages">Sayfalar</string>
	<string name="link_enter_url">Bir adres girin:</string>
	<string name="page_edited">Sayfa düzenlendi</string>
	<string name="page_edited_successfully">Sayfa başarıyla düzenlendi.</string>
	<string name="attempting_edit_page">Sayfa düzenlenmeye çalışılıyor</string>
	<string name="new_page">Yeni sayfa</string>
	<string name="pages_not_found">Hiç sayfa bulunamadı</string>
	<string name="pages_no_pages">Blogunuzda hiç sayfanız yok</string>
	<string name="posts_not_found">Yazı bulunamadı</string>
	<string name="posts_no_posts">Blogunuzda hiç yazınız yok</string>
	<string name="local_drafts">Yerel taslaklar</string>
	<string name="new_post">Yeni yazı</string>
	<string name="post_added">Yazı eklendi</string>
	<string name="reply_enter">Bir cevap girin:</string>
	<string name="reply_send">Cevabı gönderin</string>
	<string name="reply_to_comment">Yorumu cevapla</string>
	<string name="reply_required">Gerekli alan</string>
	<string name="view_comments">Yorumlara göz at</string>
	<string name="loading">Yükleniyor...</string>
	<string name="on">üstünde</string>
	<string name="approved">Onaylı</string>
	<string name="unapproved">Onaysız</string>
	<string name="spam">İstenmeyen</string>
	<string name="moderate_comments">Yorumları denetle</string>
	<string name="moderating_comment">Yorum denetleniyor</string>
	<string name="replying_comment">Yorum cevaplanıyor</string>
	<string name="comment_moderated">Yorum başarıyla denetlendi</string>
	<string name="reply_added">Cevap başarıyla eklendi</string>
	<string name="blog_settings">Blog ayarları</string>
	<string name="draft_actions">Taslak olayları</string>
	<string name="edit_draft">Taslağı düzenle</string>
	<string name="upload">Taslağı bloga gönder</string>
	<string name="delete_draft">Taslağı sil</string>
	<string name="delete_sure">Taslağı silmek istediğinizden emin misiniz</string>
	<string name="page_actions">Sayfa olayları</string>
	<string name="page_attempt_upload">Sayfa gönderilmeye çalışılıyor</string>
	<string name="post_actions">Yazı olayları:</string>
	<string name="post_attempt_upload">Yazı gönderilmeye çalışılıyor</string>
	<string name="comment_actions">Yorum olayları</string>
	<string name="mark_approved">Onaylı olarak işaretle</string>
	<string name="mark_unapproved">Onaysız olarak işaretle</string>
	<string name="mark_spam">İstenmeyen olarak işaretle</string>
	<string name="reply">Cevapla</string>
	<string name="publish_yes">Yayında: Evet</string>
	<string name="publish_no">Yayında: Hayır</string>
	<string name="account_setup">Hesap kurulumu</string>
	<string name="attempting_configure">Hesap yapılandırılmaya çalışılıyor</string>
	<string name="account_exists">Hesap zaten var</string>
	<string name="account_added">Hesap/Blog başarıyla eklendi</string>
	<string name="cancel_draft">Taslağı iptal et</string>
	<string name="notifications_interval">Güncelleme sıklığı:</string>
	<string name="minutes">dakika</string>
	<string name="hour">saat</string>
	<string name="hours">saat</string>
	<string name="daily">günlük</string>
	<string name="new_comment">Yeni yorum alındı</string>
	<string name="publish">Yayınla?</string>
	<string name="success">Başarılı</string>
	<string name="accept">Kabul et</string>
	<string name="decline">Reddet</string>
	<string name="add_account">Hesap ekle</string>
	<string name="yes">Evet</string>
	<string name="no">Hayır</string>
</resources>
